# Administrator <admin@the.gg>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-24 02:12+0900\n"
"Last-Translator: Administrator <admin@the.gg>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"X-Generator: Zanata 4.2.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: 219689294-2-531
msgctxt "219689294-2-531"
msgid "Light (Magic)"
msgstr "조명 (마법)"

#: 219689294-2-525
msgctxt "219689294-2-525"
msgid "Activate"
msgstr "작동하기"

#: 263004526-0-77175
msgctxt "263004526-0-77175"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-77174
msgctxt "12912341-0-77174"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 263004526-0-77174
msgctxt "263004526-0-77174"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-77173
msgctxt "12912341-0-77173"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 263004526-0-77173
msgctxt "263004526-0-77173"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-76926
msgctxt "12912341-0-76926"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 263004526-0-75589
msgctxt "263004526-0-75589"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-75588
msgctxt "12912341-0-75588"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 263004526-0-75588
msgctxt "263004526-0-75588"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-75585
msgctxt "12912341-0-75585"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 263004526-0-74694
msgctxt "263004526-0-74694"
msgid "0"
msgstr ""

#: 12912341-0-74667
msgctxt "12912341-0-74667"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 263004526-0-74667
msgctxt "263004526-0-74667"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 12912341-0-74655
msgctxt "12912341-0-74655"
msgid "0"
msgstr ""

#: 263004526-0-74655
msgctxt "263004526-0-74655"
msgid "0"
msgstr ""

#: 263004526-0-74580
msgctxt "263004526-0-74580"
msgid "Inspect"
msgstr "조사하기"

#: 263004526-0-74103
msgctxt "263004526-0-74103"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-74065
msgctxt "12912341-0-74065"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 108533454-0-4558
msgctxt "108533454-0-4558"
msgid "Capturing Ball…"
msgstr "볼을 수확 중..."

#: 12912341-0-25081
msgctxt "12912341-0-25081"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 108533454-0-22913
msgctxt "108533454-0-22913"
msgid "Examining…"
msgstr "조사 중…"

#: 74865733-0-22907
msgctxt "74865733-0-22907"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-22907
msgctxt "108533454-0-22907"
msgid "Examining…"
msgstr "조사 중…"

#: 74865733-0-22833
msgctxt "74865733-0-22833"
msgid "Climb"
msgstr "올라가기"

#: 108533454-0-22713
msgctxt "108533454-0-22713"
msgid "Examining…"
msgstr "조사 중…"

#: 74865733-0-22706
msgctxt "74865733-0-22706"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-22706
msgctxt "108533454-0-22706"
msgid "Examining…"
msgstr "조사 중…"

#: 70307621-0-2270
msgctxt "70307621-0-2270"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-22696
msgctxt "108533454-0-22696"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 74865733-0-22686
msgctxt "74865733-0-22686"
msgid "1"
msgstr ""

#: 108533454-0-22682
msgctxt "108533454-0-22682"
msgid "Clearing…"
msgstr "깨끗하게 하는 중…"

#: 108533454-0-22648
msgctxt "108533454-0-22648"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집 중…"

#: 108533454-0-22630
msgctxt "108533454-0-22630"
msgid "Examining…"
msgstr "조사 중…"

#: 70307621-0-2263
msgctxt "70307621-0-2263"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-22605
msgctxt "108533454-0-22605"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 74865733-0-22604
msgctxt "74865733-0-22604"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-22604
msgctxt "108533454-0-22604"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 70307621-0-2260
msgctxt "70307621-0-2260"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-22594
msgctxt "108533454-0-22594"
msgid "Capturing Flag…"
msgstr "깃발 잡는 중…"

#: 74865733-0-22593
msgctxt "74865733-0-22593"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-22593
msgctxt "108533454-0-22593"
msgid "Capturing Flag…"
msgstr "깃발 잡는 중…"

#: 74865733-0-22592
msgctxt "74865733-0-22592"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-22592
msgctxt "108533454-0-22592"
msgid "Capturing Flag…"
msgstr "깃발 잡는 중…"

#: 74865733-0-22590
msgctxt "74865733-0-22590"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-22590
msgctxt "108533454-0-22590"
msgid "Examining…"
msgstr "조사 중…"

#: 70307621-0-2259
msgctxt "70307621-0-2259"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-22589
msgctxt "108533454-0-22589"
msgid "Examining…"
msgstr "조사 중…"

#: 74865733-0-22588
msgctxt "74865733-0-22588"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-22588
msgctxt "108533454-0-22588"
msgid "Examining…"
msgstr "조사 중…"

#: 108533454-0-22585
msgctxt "108533454-0-22585"
msgid "Opening…"
msgstr "여는 중…"

#: 108533454-0-22528
msgctxt "108533454-0-22528"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 74865733-0-22523
msgctxt "74865733-0-22523"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-22523
msgctxt "108533454-0-22523"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 70307621-0-2252
msgctxt "70307621-0-2252"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-22502
msgctxt "108533454-0-22502"
msgid "Using…"
msgstr "사용 중…"

#: 70307621-0-2250
msgctxt "70307621-0-2250"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-22497
msgctxt "108533454-0-22497"
msgid "Examining…"
msgstr "조사 중…"

#: 74865733-0-22496
msgctxt "74865733-0-22496"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-22496
msgctxt "108533454-0-22496"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 70307621-0-2249
msgctxt "70307621-0-2249"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-22452
msgctxt "108533454-0-22452"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 70307621-0-2245
msgctxt "70307621-0-2245"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-22447
msgctxt "108533454-0-22447"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 74865733-0-22444
msgctxt "74865733-0-22444"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-22375
msgctxt "108533454-0-22375"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 74865733-0-22374
msgctxt "74865733-0-22374"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-22374
msgctxt "108533454-0-22374"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 74865733-0-22373
msgctxt "74865733-0-22373"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-22373
msgctxt "108533454-0-22373"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 74865733-0-22370
msgctxt "74865733-0-22370"
msgid "Travel"
msgstr "이동하기"

#: 108533454-0-22370
msgctxt "108533454-0-22370"
msgid "Traveling…"
msgstr "이동 중…"

#: 70307621-0-2237
msgctxt "70307621-0-2237"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 109216308-0-22356
msgctxt "109216308-0-22356"
msgid "<Leave it be.>"
msgstr "<내버려 두자.>"

#: 74865733-0-22355
msgctxt "74865733-0-22355"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 109216308-0-22355
msgctxt "109216308-0-22355"
msgid "<Leave it be.>"
msgstr "<내버려 두자.>"

#: 74865733-0-22354
msgctxt "74865733-0-22354"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-22354
msgctxt "108533454-0-22354"
msgid "Examining…"
msgstr "조사 중…"

#: 74865733-0-22350
msgctxt "74865733-0-22350"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-22350
msgctxt "108533454-0-22350"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 70307621-0-2235
msgctxt "70307621-0-2235"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-22349
msgctxt "108533454-0-22349"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 74865733-0-22348
msgctxt "74865733-0-22348"
msgid "Read"
msgstr "읽기"

#: 108533454-0-22340
msgctxt "108533454-0-22340"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 70307621-0-2234
msgctxt "70307621-0-2234"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-22029
msgctxt "108533454-0-22029"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 70307621-0-2202
msgctxt "70307621-0-2202"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2192
msgctxt "70307621-0-2192"
msgid "Enter"
msgstr "들어가기"

#: 74865733-0-21913
msgctxt "74865733-0-21913"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-21909
msgctxt "108533454-0-21909"
msgid "Capturing Flag…"
msgstr "깃발 잡는 중…"

#: 74865733-0-21908
msgctxt "74865733-0-21908"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-21908
msgctxt "108533454-0-21908"
msgid "Capturing Flag…"
msgstr "깃발 잡는 중…"

#: 74865733-0-21907
msgctxt "74865733-0-21907"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-21907
msgctxt "108533454-0-21907"
msgid "Capturing Flag…"
msgstr "깃발 잡는 중…"

#: 70307621-0-2190
msgctxt "70307621-0-2190"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-21899
msgctxt "108533454-0-21899"
msgid "Examining…"
msgstr "조사 중…"

#: 70307621-0-2189
msgctxt "70307621-0-2189"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-21886
msgctxt "108533454-0-21886"
msgid "Capturing Flag…"
msgstr "깃발 잡는 중…"

#: 74865733-0-21884
msgctxt "74865733-0-21884"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-21876
msgctxt "108533454-0-21876"
msgid "Placing…"
msgstr "놓는 중…"

#: 74865733-0-21874
msgctxt "74865733-0-21874"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 108533454-0-21874
msgctxt "108533454-0-21874"
msgid "Placing…"
msgstr "놓는 중…"

#: 74865733-0-21873
msgctxt "74865733-0-21873"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-21872
msgctxt "108533454-0-21872"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 74865733-0-21867
msgctxt "74865733-0-21867"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 108533454-0-21867
msgctxt "108533454-0-21867"
msgid "Placing…"
msgstr "놓는 중…"

#: 74865733-0-21866
msgctxt "74865733-0-21866"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-21866
msgctxt "108533454-0-21866"
msgid "Examining…"
msgstr "조사 중…"

#: 74865733-0-21865
msgctxt "74865733-0-21865"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-21865
msgctxt "108533454-0-21865"
msgid "Examining…"
msgstr "조사 중…"

#: 74865733-0-21864
msgctxt "74865733-0-21864"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 108533454-0-21864
msgctxt "108533454-0-21864"
msgid "Placing…"
msgstr "놓는 중…"

#: 74865733-0-21863
msgctxt "74865733-0-21863"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 108533454-0-21863
msgctxt "108533454-0-21863"
msgid "Placing…"
msgstr "놓는 중…"

#: 74865733-0-21858
msgctxt "74865733-0-21858"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-21858
msgctxt "108533454-0-21858"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21851
msgctxt "74865733-0-21851"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 108533454-0-21847
msgctxt "108533454-0-21847"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-21846
msgctxt "74865733-0-21846"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-21840
msgctxt "108533454-0-21840"
msgid "Using…"
msgstr "사용 중…"

#: 70307621-0-2184
msgctxt "70307621-0-2184"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 108533454-0-21838
msgctxt "108533454-0-21838"
msgid "Using…"
msgstr "사용 중…"

#: 74865733-0-21837
msgctxt "74865733-0-21837"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 108533454-0-21837
msgctxt "108533454-0-21837"
msgid "Using…"
msgstr "사용 중…"

#: 74865733-0-21836
msgctxt "74865733-0-21836"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 108533454-0-21836
msgctxt "108533454-0-21836"
msgid "Using…"
msgstr "사용 중…"

#: 74865733-0-21834
msgctxt "74865733-0-21834"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-21813
msgctxt "108533454-0-21813"
msgid "Stealing…"
msgstr "훔치는 중…"

#: 74865733-0-21812
msgctxt "74865733-0-21812"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-21802
msgctxt "108533454-0-21802"
msgid "Digging…"
msgstr "파는 중..."

#: 74865733-0-21801
msgctxt "74865733-0-21801"
msgid "Travel"
msgstr "이동하기"

#: 108533454-0-21778
msgctxt "108533454-0-21778"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 74865733-0-21776
msgctxt "74865733-0-21776"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 108533454-0-21759
msgctxt "108533454-0-21759"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-21757
msgctxt "74865733-0-21757"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 109216308-0-21745
msgctxt "109216308-0-21745"
msgid "<Leave it be.>"
msgstr "<내버려 두자.>"

#: 74865733-0-21744
msgctxt "74865733-0-21744"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-21742
msgctxt "108533454-0-21742"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 70307621-0-2174
msgctxt "70307621-0-2174"
msgid "Disable"
msgstr "비활성화"

#: 108533454-0-21738
msgctxt "108533454-0-21738"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21736
msgctxt "74865733-0-21736"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 70307621-0-2173
msgctxt "70307621-0-2173"
msgid "Climb"
msgstr "올라가기"

#: 74865733-0-21728
msgctxt "74865733-0-21728"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 108533454-0-21716
msgctxt "108533454-0-21716"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21715
msgctxt "74865733-0-21715"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-21715
msgctxt "108533454-0-21715"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21714
msgctxt "74865733-0-21714"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-21714
msgctxt "108533454-0-21714"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21713
msgctxt "74865733-0-21713"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2169
msgctxt "70307621-0-2169"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21683
msgctxt "74865733-0-21683"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 70307621-0-2168
msgctxt "70307621-0-2168"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21679
msgctxt "74865733-0-21679"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 70307621-0-2165
msgctxt "70307621-0-2165"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21648
msgctxt "74865733-0-21648"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 108533454-0-21629
msgctxt "108533454-0-21629"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21621
msgctxt "74865733-0-21621"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-21621
msgctxt "108533454-0-21621"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 70307621-0-2161
msgctxt "70307621-0-2161"
msgid "Activate"
msgstr "작동하기"

#: 108533454-0-21604
msgctxt "108533454-0-21604"
msgid "Reading…"
msgstr "읽는 중…"

#: 74865733-0-21603
msgctxt "74865733-0-21603"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-21602
msgctxt "108533454-0-21602"
msgid "Reading…"
msgstr "읽는 중…"

#: 74865733-0-21601
msgctxt "74865733-0-21601"
msgid "Read"
msgstr "읽기"

#: 108533454-0-21601
msgctxt "108533454-0-21601"
msgid "Reading…"
msgstr "읽는 중…"

#: 74865733-0-21599
msgctxt "74865733-0-21599"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-21591
msgctxt "108533454-0-21591"
msgid "Searching …"
msgstr "수색 중 …"

#: 74865733-0-21589
msgctxt "74865733-0-21589"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 108533454-0-21589
msgctxt "108533454-0-21589"
msgid "Searching …"
msgstr "수색 중 …"

#: 74865733-0-21585
msgctxt "74865733-0-21585"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-21561
msgctxt "108533454-0-21561"
msgid "Placing…"
msgstr "놓는 중…"

#: 74865733-0-21560
msgctxt "74865733-0-21560"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 108533454-0-21560
msgctxt "108533454-0-21560"
msgid "Placing…"
msgstr "놓는 중…"

#: 74865733-0-21559
msgctxt "74865733-0-21559"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 108533454-0-21559
msgctxt "108533454-0-21559"
msgid "Placing…"
msgstr "놓는 중…"

#: 74865733-0-21557
msgctxt "74865733-0-21557"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-21509
msgctxt "108533454-0-21509"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 74865733-0-21508
msgctxt "74865733-0-21508"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-21508
msgctxt "108533454-0-21508"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 74865733-0-21507
msgctxt "74865733-0-21507"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-21507
msgctxt "108533454-0-21507"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 74865733-0-21497
msgctxt "74865733-0-21497"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-21497
msgctxt "108533454-0-21497"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21489
msgctxt "74865733-0-21489"
msgid "Place Offering"
msgstr "공양물 놓기"

#: 108533454-0-21481
msgctxt "108533454-0-21481"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21480
msgctxt "74865733-0-21480"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-21432
msgctxt "108533454-0-21432"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21431
msgctxt "74865733-0-21431"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 108533454-0-21417
msgctxt "108533454-0-21417"
msgid "Activating…"
msgstr "활성화 중…"

#: 74865733-0-21416
msgctxt "74865733-0-21416"
msgid "Activate"
msgstr "작동하기"

#: 108533454-0-21416
msgctxt "108533454-0-21416"
msgid "Activating…"
msgstr "활성화 중…"

#: 74865733-0-21415
msgctxt "74865733-0-21415"
msgid "Activate"
msgstr "작동하기"

#: 108533454-0-21415
msgctxt "108533454-0-21415"
msgid "Activating…"
msgstr "활성화 중…"

#: 74865733-0-21414
msgctxt "74865733-0-21414"
msgid "Activate"
msgstr "작동하기"

#: 108533454-0-21414
msgctxt "108533454-0-21414"
msgid "Activating…"
msgstr "활성화 중…"

#: 74865733-0-21409
msgctxt "74865733-0-21409"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-21409
msgctxt "108533454-0-21409"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 74865733-0-21408
msgctxt "74865733-0-21408"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-21408
msgctxt "108533454-0-21408"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 74865733-0-21407
msgctxt "74865733-0-21407"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-21407
msgctxt "108533454-0-21407"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 74865733-0-21406
msgctxt "74865733-0-21406"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-21406
msgctxt "108533454-0-21406"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 74865733-0-21404
msgctxt "74865733-0-21404"
msgid "Activate"
msgstr "작동하기"

#: 108533454-0-21404
msgctxt "108533454-0-21404"
msgid "Activating…"
msgstr "활성화 중…"

#: 74865733-0-21403
msgctxt "74865733-0-21403"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-21403
msgctxt "108533454-0-21403"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 74865733-0-21399
msgctxt "74865733-0-21399"
msgid "Push"
msgstr "밀기"

#: 108533454-0-21394
msgctxt "108533454-0-21394"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 74865733-0-21374
msgctxt "74865733-0-21374"
msgid "Poison"
msgstr "독"

#: 108533454-0-21374
msgctxt "108533454-0-21374"
msgid "Poisoning…"
msgstr "독을 타는 중…"

#: 74865733-0-21373
msgctxt "74865733-0-21373"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-21373
msgctxt "108533454-0-21373"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21371
msgctxt "74865733-0-21371"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-21371
msgctxt "108533454-0-21371"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 8158238-0-2136
msgctxt "8158238-0-2136"
msgid "Climbing…"
msgstr "올라가는 중…"

#: 70307621-0-2136
msgctxt "70307621-0-2136"
msgid "Climb"
msgstr "올라가기"

#: 74865733-0-21352
msgctxt "74865733-0-21352"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 108533454-0-21352
msgctxt "108533454-0-21352"
msgid "Destroying…"
msgstr "파괴하는 중..."

#: 74865733-0-21351
msgctxt "74865733-0-21351"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 108533454-0-21351
msgctxt "108533454-0-21351"
msgid "Destroying…"
msgstr "파괴하는 중..."

#: 74865733-0-21350
msgctxt "74865733-0-21350"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 108533454-0-21350
msgctxt "108533454-0-21350"
msgid "Destroying…"
msgstr "파괴하는 중..."

#: 70307621-0-2135
msgctxt "70307621-0-2135"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-21349
msgctxt "108533454-0-21349"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 74865733-0-21348
msgctxt "74865733-0-21348"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-21348
msgctxt "108533454-0-21348"
msgid "Examining…"
msgstr "조사 중…"

#: 74865733-0-21345
msgctxt "74865733-0-21345"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-21345
msgctxt "108533454-0-21345"
msgid "Examining…"
msgstr "조사 중…"

#: 108533454-0-21343
msgctxt "108533454-0-21343"
msgid "Searching…."
msgstr "수색 중…."

#: 108533454-0-21341
msgctxt "108533454-0-21341"
msgid "Taking …"
msgstr "가져가는 중…"

#: 74865733-0-21340
msgctxt "74865733-0-21340"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-21340
msgctxt "108533454-0-21340"
msgid "Taking …"
msgstr "가져가는 중…"

#: 74865733-0-21339
msgctxt "74865733-0-21339"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 108533454-0-21339
msgctxt "108533454-0-21339"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 74865733-0-21338
msgctxt "74865733-0-21338"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 108533454-0-21338
msgctxt "108533454-0-21338"
msgid "Placing…"
msgstr "놓는 중…"

#: 74865733-0-21334
msgctxt "74865733-0-21334"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-21334
msgctxt "108533454-0-21334"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 74865733-0-21333
msgctxt "74865733-0-21333"
msgid "Clear"
msgstr "치우기"

#: 108533454-0-21333
msgctxt "108533454-0-21333"
msgid "Clearing…"
msgstr "깨끗하게 하는 중…"

#: 74865733-0-21330
msgctxt "74865733-0-21330"
msgid "Solve"
msgstr "풀다"

#: 108533454-0-21313
msgctxt "108533454-0-21313"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 74865733-0-21311
msgctxt "74865733-0-21311"
msgid "Unlock"
msgstr "잠금 해제"

#: 108533454-0-21311
msgctxt "108533454-0-21311"
msgid "Opening…"
msgstr "여는 중…"

#: 74865733-0-21310
msgctxt "74865733-0-21310"
msgid "Unlock"
msgstr "잠금 해제"

#: 108533454-0-21310
msgctxt "108533454-0-21310"
msgid "Opening…"
msgstr "여는 중…"

#: 70307621-0-2131
msgctxt "70307621-0-2131"
msgid "Rescue"
msgstr "구조하기"

#: 108533454-0-21263
msgctxt "108533454-0-21263"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 74865733-0-21260
msgctxt "74865733-0-21260"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-21260
msgctxt "108533454-0-21260"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 70307621-0-2126
msgctxt "70307621-0-2126"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-21240
msgctxt "108533454-0-21240"
msgid "Taking…"
msgstr "가지는 중…"

#: 74865733-0-21213
msgctxt "74865733-0-21213"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-21165
msgctxt "108533454-0-21165"
msgid "Searching …"
msgstr "수색 중 …"

#: 70307621-0-2116
msgctxt "70307621-0-2116"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 108533454-0-21151
msgctxt "108533454-0-21151"
msgid "Searching …"
msgstr "수색 중 …"

#: 70307621-0-2109
msgctxt "70307621-0-2109"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 219689294-1-531
msgctxt "219689294-1-531"
msgid "Extinguish"
msgstr "불 끄기"

#: 219689294-1-528
msgctxt "219689294-1-528"
msgid "Extra Sweet"
msgstr "단 맛을 첨가하기"

#: 219689294-1-519
msgctxt "219689294-1-519"
msgid "Disassemble"
msgstr "분해하기"

#: 12912341-0-77922
msgctxt "12912341-0-77922"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-77785
msgctxt "12912341-0-77785"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-77514
msgctxt "12912341-0-77514"
msgid "Capture"
msgstr "점령"

#: 12912341-0-77309
msgctxt "12912341-0-77309"
msgid "Reward"
msgstr "보상"

#: 12912341-0-77308
msgctxt "12912341-0-77308"
msgid "Reward"
msgstr "보상"

#: 12912341-0-77305
msgctxt "12912341-0-77305"
msgid "Reward"
msgstr "보상"

#: 12912341-0-77225
msgctxt "12912341-0-77225"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 12912341-0-77224
msgctxt "12912341-0-77224"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 12912341-0-77223
msgctxt "12912341-0-77223"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 12912341-0-77175
msgctxt "12912341-0-77175"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-76924
msgctxt "12912341-0-76924"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 12912341-0-76923
msgctxt "12912341-0-76923"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 12912341-0-76922
msgctxt "12912341-0-76922"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 12912341-0-76919
msgctxt "12912341-0-76919"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 12912341-0-76791
msgctxt "12912341-0-76791"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-76688
msgctxt "12912341-0-76688"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-76618
msgctxt "12912341-0-76618"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 263004526-0-76399
msgctxt "263004526-0-76399"
msgid "Releasing…"
msgstr "놓아주는 중..."

#: 263004526-0-76398
msgctxt "263004526-0-76398"
msgid "Releasing…"
msgstr "놓아주는 중..."

#: 12912341-0-76312
msgctxt "12912341-0-76312"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-76213
msgctxt "12912341-0-76213"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-76199
msgctxt "12912341-0-76199"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-76198
msgctxt "12912341-0-76198"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-76073
msgctxt "12912341-0-76073"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 12912341-0-76072
msgctxt "12912341-0-76072"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 12912341-0-75932
msgctxt "12912341-0-75932"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-75812
msgctxt "12912341-0-75812"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-75803
msgctxt "12912341-0-75803"
msgid "Rescue"
msgstr "구조하기"

#: 12912341-0-75802
msgctxt "12912341-0-75802"
msgid "Rescue"
msgstr "구조하기"

#: 12912341-0-75801
msgctxt "12912341-0-75801"
msgid "Rescue"
msgstr "구조하기"

#: 12912341-0-75602
msgctxt "12912341-0-75602"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 12912341-0-75589
msgctxt "12912341-0-75589"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-75573
msgctxt "12912341-0-75573"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 263004526-0-75553
msgctxt "263004526-0-75553"
msgid "Untying…."
msgstr "매듭을 풀고 있다..."

#: 263004526-0-75552
msgctxt "263004526-0-75552"
msgid "Untying…."
msgstr "매듭을 풀고 있다..."

#: 263004526-0-75547
msgctxt "263004526-0-75547"
msgid "Untying…."
msgstr "매듭을 풀고 있다..."

#: 263004526-0-75546
msgctxt "263004526-0-75546"
msgid "Untying…."
msgstr "매듭을 풀고 있다..."

#: 263004526-0-75545
msgctxt "263004526-0-75545"
msgid "Untying…."
msgstr "매듭을 풀고 있다..."

#: 263004526-0-75544
msgctxt "263004526-0-75544"
msgid "Untying…."
msgstr "매듭을 풀고 있다..."

#: 263004526-0-75543
msgctxt "263004526-0-75543"
msgid "Untying…."
msgstr "매듭을 풀고 있다..."

#: 263004526-0-75542
msgctxt "263004526-0-75542"
msgid "Untying…."
msgstr "매듭을 풀고 있다..."

#: 263004526-0-75541
msgctxt "263004526-0-75541"
msgid "Untying…."
msgstr "매듭을 풀고 있다..."

#: 263004526-0-75540
msgctxt "263004526-0-75540"
msgid "Untying…."
msgstr "매듭을 풀고 있다..."

#: 263004526-0-75539
msgctxt "263004526-0-75539"
msgid "Untying…."
msgstr "매듭을 풀고 있다..."

#: 263004526-0-75538
msgctxt "263004526-0-75538"
msgid "Untying…."
msgstr "매듭을 풀고 있다..."

#: 263004526-0-75537
msgctxt "263004526-0-75537"
msgid "Untying…."
msgstr "매듭을 풀고 있다..."

#: 263004526-0-75536
msgctxt "263004526-0-75536"
msgid "Untying…."
msgstr "매듭을 풀고 있다..."

#: 263004526-0-75535
msgctxt "263004526-0-75535"
msgid "Untying…."
msgstr "매듭을 풀고 있다..."

#: 263004526-0-75534
msgctxt "263004526-0-75534"
msgid "Untying…."
msgstr "매듭을 풀고 있다..."

#: 263004526-0-75533
msgctxt "263004526-0-75533"
msgid "Untying…."
msgstr "매듭을 풀고 있다..."

#: 263004526-0-75532
msgctxt "263004526-0-75532"
msgid "Untying…."
msgstr "매듭을 풀고 있다..."

#: 263004526-0-75531
msgctxt "263004526-0-75531"
msgid "Untying…."
msgstr "매듭을 풀고 있다..."

#: 263004526-0-75530
msgctxt "263004526-0-75530"
msgid "Untying…."
msgstr "매듭을 풀고 있다..."

#: 12912341-0-75332
msgctxt "12912341-0-75332"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-75288
msgctxt "12912341-0-75288"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 12912341-0-75287
msgctxt "12912341-0-75287"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 12912341-0-75069
msgctxt "12912341-0-75069"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-75001
msgctxt "12912341-0-75001"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 263004526-0-74852
msgctxt "263004526-0-74852"
msgid "Inspect"
msgstr "조사"

#: 263004526-0-74806
msgctxt "263004526-0-74806"
msgid "Inspect"
msgstr "조사"

#: 263004526-0-74805
msgctxt "263004526-0-74805"
msgid "Inspect"
msgstr "조사"

#: 263004526-0-74778
msgctxt "263004526-0-74778"
msgid "Inspect"
msgstr "조사"

#: 263004526-0-74777
msgctxt "263004526-0-74777"
msgid "Inspect"
msgstr "조사"

#: 263004526-0-74711
msgctxt "263004526-0-74711"
msgid "Releasing…"
msgstr "놓아주는 중..."

#: 263004526-0-74710
msgctxt "263004526-0-74710"
msgid "Releasing…"
msgstr "놓아주는 중..."

#: 263004526-0-74709
msgctxt "263004526-0-74709"
msgid "Releasing…"
msgstr "놓아주는 중..."

#: 263004526-0-74708
msgctxt "263004526-0-74708"
msgid "Releasing…"
msgstr "놓아주는 중..."

#: 263004526-0-74707
msgctxt "263004526-0-74707"
msgid "Releasing…"
msgstr "놓아주는 중..."

#: 263004526-0-74706
msgctxt "263004526-0-74706"
msgid "Releasing…"
msgstr "놓아주는 중..."

#: 12912341-0-74694
msgctxt "12912341-0-74694"
msgid "0"
msgstr ""

#: 12912341-0-74418
msgctxt "12912341-0-74418"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-74103
msgctxt "12912341-0-74103"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-73778
msgctxt "12912341-0-73778"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 7949764-0-56784
msgctxt "7949764-0-56784"
msgid "Left Area"
msgstr "지역을 떠난다"

#: 7949764-0-56628
msgctxt "7949764-0-56628"
msgid "Hunt Down King Razor-Tusk"
msgstr "레이저-터스크를 사냥하기"

#: 7949764-0-56625
msgctxt "7949764-0-56625"
msgid "Hunt Down Tarra-Suj"
msgstr "타라-서즈를 사냥하기"

#: 7949764-0-56492
msgctxt "7949764-0-56492"
msgid "Help Narsis"
msgstr "나르시스를 돕는다"

#: 7949764-0-56124
msgctxt "7949764-0-56124"
msgid "Died"
msgstr "죽었다"

#: 7949764-0-56123
msgctxt "7949764-0-56123"
msgid "Logged Off"
msgstr "로그오프했다"

#: 7949764-0-56060
msgctxt "7949764-0-56060"
msgid "Destroy North Core and Unlock Final Platform"
msgstr "북쪽의 코어를 파괴하고 마지막 플랫폼을 해제하기"

#: 7949764-0-56059
msgctxt "7949764-0-56059"
msgid "Destroy South Core and Unlock North Platform"
msgstr "남쪽의 코어를 파괴하고 북쪽의 플랫폼을 해제하기"

#: 7949764-0-56058
msgctxt "7949764-0-56058"
msgid "Destroy Central Core and Unlock South Platform"
msgstr "중앙의 코어를 파괴하고 남쪽의 플랫폼을 해제하기"

#: 7949764-0-56055
msgctxt "7949764-0-56055"
msgid "Find Barys"
msgstr "바리스를 찾는다"

#: 7949764-0-56052
msgctxt "7949764-0-56052"
msgid "Find Technical Documents"
msgstr "기술자료를 찾는다"

#: 7949764-0-56050
msgctxt "7949764-0-56050"
msgid "Use Sunna'rah on the Reservoir"
msgstr "저장고에 순나'라를 사용한다"

#: 7949764-0-56045
msgctxt "7949764-0-56045"
msgid "Talk to Citizens"
msgstr "시민과 대화한다"

#: 7949764-0-56021
msgctxt "7949764-0-56021"
msgid "Left Exterior Subzone"
msgstr "바깥의 부구역을 떠났다"

#: 7949764-0-56020
msgctxt "7949764-0-56020"
msgid "Get the Key from the Cultists"
msgstr "신자로부터 열쇠 얻기"

#: 7949764-0-56018
msgctxt "7949764-0-56018"
msgid "Find a Way Into the Manor"
msgstr "저택에 들어가는 방법 찾기"

#: 7949764-0-56013
msgctxt "7949764-0-56013"
msgid "Confront Captain Svadstar"
msgstr "스바드스타 선장과 맞서기"

#: 7949764-0-56012
msgctxt "7949764-0-56012"
msgid "Left Vivec's Presence"
msgstr "비벡에게서 떠난다"

#: 7949764-0-56011
msgctxt "7949764-0-56011"
msgid "Left Vivec's Presence"
msgstr "비벡에게서 떠난다"

#: 7949764-0-56010
msgctxt "7949764-0-56010"
msgid "Left Vivec's Presence"
msgstr "비벡에게서 떠난다"

#: 7949764-0-56009
msgctxt "7949764-0-56009"
msgid "Left Vivec's Presence"
msgstr "비벡에게서 떠난다"

#: 7949764-0-56008
msgctxt "7949764-0-56008"
msgid "Left Vivec's Presence"
msgstr "비벡에게서 떠난다"

#: 7949764-0-56001
msgctxt "7949764-0-56001"
msgid "Talk to Mistress Dratha"
msgstr "드라사 귀부인와 대화한다"

#: 7949764-0-56000
msgctxt "7949764-0-56000"
msgid "Talk to Mistress Dratha"
msgstr "드라사 귀부인와 대화한다"

#: 7949764-0-55999
msgctxt "7949764-0-55999"
msgid "Wait for Dratha to Open the Portal"
msgstr "드라사가 포탈을 열기를 기다린다"

#: 7949764-0-55998
msgctxt "7949764-0-55998"
msgid "Wait for Dratha to Open the Portal"
msgstr "드라사가 포탈을 열기를 기다린다"

#: 7949764-0-55997
msgctxt "7949764-0-55997"
msgid "Kill the Ruddy Broodmother"
msgstr "루디 브루드마더를 쓰러뜨린다"

#: 7949764-0-55996
msgctxt "7949764-0-55996"
msgid "Left the Ruddy Broodmother's Lair"
msgstr "루디 브루드마더의 둥지를 떠난다"

#: 7949764-0-55995
msgctxt "7949764-0-55995"
msgid "Find the Monster's Hiding Spot"
msgstr "괴물의 은신 장소 찾는다"

#: 7949764-0-55993
msgctxt "7949764-0-55993"
msgid "Player Logged Out"
msgstr "플레이어가 로그아웃했다"

#: 7949764-0-55989
msgctxt "7949764-0-55989"
msgid "Take Rubbing at Othrelas Ancestral Tomb"
msgstr "오스렐라스 가문의 무덤의 탁본을 뜬다"

#: 7949764-0-55988
msgctxt "7949764-0-55988"
msgid "Use Sunna'rah to Restore Vivec"
msgstr "순나'라를 사용해 비벡을 회복시키기"

#: 7949764-0-55986
msgctxt "7949764-0-55986"
msgid "Rescue the Workers"
msgstr "인부를 구조한다"

#: 7949764-0-55985
msgctxt "7949764-0-55985"
msgid "Use Sunna'rah on Clavicus Vile"
msgstr "클라비쿠스 바일에게 순나'라 사용하기"

#: 7949764-0-55916
msgctxt "7949764-0-55916"
msgid "Obtain a Lockpick"
msgstr "락픽을 얻기"

#: 7949764-0-55907
msgctxt "7949764-0-55907"
msgid "Use the Fire Bomb"
msgstr "화염 폭탄을 사용하기"

#: 7949764-0-55897
msgctxt "7949764-0-55897"
msgid "Logged Off"
msgstr "로그오프했다"

#: 7949764-0-55892
msgctxt "7949764-0-55892"
msgid "Retrieve Grain Shipment"
msgstr "곡물의 적하물을 회수한다"

#: 7949764-0-55891
msgctxt "7949764-0-55891"
msgid "Retrieve Ale Shipment"
msgstr "에일의 적하물을 회수한다"

#: 7949764-0-55890
msgctxt "7949764-0-55890"
msgid "Retrieve Spice Shipment"
msgstr "향신료의 적하물을 회수한다"

#: 7949764-0-55889
msgctxt "7949764-0-55889"
msgid "Recover Cargo"
msgstr "화물을 회수한다"

#: 7949764-0-55888
msgctxt "7949764-0-55888"
msgid "Leave Zainsipilu"
msgstr "자인시필루에서 떠난다"

#: 7949764-0-55887
msgctxt "7949764-0-55887"
msgid "Talk to Revus"
msgstr "리브스와 대화한다"

#: 7949764-0-55886
msgctxt "7949764-0-55886"
msgid "Talk to Revus"
msgstr "리브스와 대화한다"

#: 7949764-0-55873
msgctxt "7949764-0-55873"
msgid "Left Vivec's Palace Prematurely"
msgstr "비벡의 궁전을 너무 빨리 떠나려했다"

#: 7949764-0-55872
msgctxt "7949764-0-55872"
msgid "Left Vivec's Palace Prematurely"
msgstr "비벡의 궁전을 너무 빨리 떠나려했다"

#: 7949764-0-55864
msgctxt "7949764-0-55864"
msgid "Left Vivec's Palace Early"
msgstr "비벡의 궁전을 너무 빨리 떠나려했다"

#: 7949764-0-55863
msgctxt "7949764-0-55863"
msgid "Left Vivec's Palace Early"
msgstr "비벡의 궁전을 너무 빨리 떠나려했다"

#: 7949764-0-55862
msgctxt "7949764-0-55862"
msgid "Left Vivec's Palace Early"
msgstr "비벡의 궁전을 너무 빨리 떠나려했다"

#: 7949764-0-55861
msgctxt "7949764-0-55861"
msgid "See What Narsis Plans to Do"
msgstr "나르시스의 계획을 확인한다"

#: 7949764-0-55859
msgctxt "7949764-0-55859"
msgid "Player Died"
msgstr "사망했다"

#: 7949764-0-55858
msgctxt "7949764-0-55858"
msgid "Collect Mirror"
msgstr "거울을 모은다"

#: 7949764-0-55856
msgctxt "7949764-0-55856"
msgid "Read Journal"
msgstr "일지를 읽는다"

#: 7949764-0-55855
msgctxt "7949764-0-55855"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화한다"

#: 7949764-0-55854
msgctxt "7949764-0-55854"
msgid "Give Rubbing to <<1>>"
msgstr "탁본을 <<1>>에게 준다"

#: 7949764-0-55853
msgctxt "7949764-0-55853"
msgid "Take Rubbing at Othrelas Ancestral Tomb"
msgstr "오스렐라스 가문 무덤의 탁본을 뜬다"

#: 7949764-0-55852
msgctxt "7949764-0-55852"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화한다"

#: 7949764-0-55850
msgctxt "7949764-0-55850"
msgid "Help Naryu Complete Her Writ"
msgstr "나류가 임무를 성공하도록 돕는다"

#: 7949764-0-55848
msgctxt "7949764-0-55848"
msgid "Logged Off"
msgstr "로그오프"

#: 7949764-0-55847
msgctxt "7949764-0-55847"
msgid "Logged Off"
msgstr "로그오프"

#: 7949764-0-55846
msgctxt "7949764-0-55846"
msgid "Logged Off"
msgstr "로그오프"

#: 7949764-0-55813
msgctxt "7949764-0-55813"
msgid "Set the Last Ward"
msgstr "마지막 결계를 설치한다"

#: 7949764-0-55812
msgctxt "7949764-0-55812"
msgid "Complete a Battleground"
msgstr "배틀 그라운드 완료하기"

#: 7949764-0-55811
msgctxt "7949764-0-55811"
msgid "Talk to Your Companions Before Leaving"
msgstr "출발하기 전에 동료들과 대화하기"

#: 7949764-0-55810
msgctxt "7949764-0-55810"
msgid "Talk to Sharz"
msgstr "샤즈와 대화한다"

#: 7949764-0-55809
msgctxt "7949764-0-55809"
msgid "Talk to Farwen"
msgstr "파웬과 대화한다"

#: 7949764-0-55808
msgctxt "7949764-0-55808"
msgid "Enter the Ashurnibibi Ruins"
msgstr "애셔니비비 유적에 들어간다"

#: 7949764-0-55805
msgctxt "7949764-0-55805"
msgid "Find Farwen"
msgstr "파웬을 찾는다"

#: 7949764-0-55804
msgctxt "7949764-0-55804"
msgid "Collect Additional Evidence"
msgstr "추가 증거를 수집한다"

#: 7949764-0-55799
msgctxt "7949764-0-55799"
msgid "Search the Swamp for Veya"
msgstr "늪에서 베야를 찾기"

#: 7949764-0-55798
msgctxt "7949764-0-55798"
msgid "Travel to Vos"
msgstr "보스로 여행한다"

#: 7949764-0-55794
msgctxt "7949764-0-55794"
msgid "Read House Hlaalu History"
msgstr "할루 가문의 역사를 읽는다"

#: 7949764-0-55793
msgctxt "7949764-0-55793"
msgid "Read House Redoran History"
msgstr "레도란 가문의 역사를 읽는다"

#: 7949764-0-55792
msgctxt "7949764-0-55792"
msgid "Read House Dres History"
msgstr "드레스 가문의 역사를 읽는다"

#: 7949764-0-55791
msgctxt "7949764-0-55791"
msgid "Read House Indoril History"
msgstr "인도릴 가문의 역사를 읽는다"

#: 7949764-0-55786
msgctxt "7949764-0-55786"
msgid "Read House Histories for Clues"
msgstr "가문의 역사를 읽고 단서를 찾기"

#: 7949764-0-55785
msgctxt "7949764-0-55785"
msgid "Examine the Missing Chunk"
msgstr "사라진 덩어리를 조사하기"

#: 7949764-0-55784
msgctxt "7949764-0-55784"
msgid "Talk to Archcanon Tarvus"
msgstr "아크캐논 타브스와 대화하기"

#: 7949764-0-55776
msgctxt "7949764-0-55776"
msgid "Find Veya's Mentor in the Western Ruins"
msgstr "서쪽 유적지에서 베야의 스승을 찾기"

#: 7949764-0-55775
msgctxt "7949764-0-55775"
msgid "Find Veya's Mentor at the Western Ruins"
msgstr "서쪽 유적지에서 베야의 스승을 찾기"

#: 7949764-0-55774
msgctxt "7949764-0-55774"
msgid "Get Control Rod"
msgstr "제어 지팡이를 얻는다"

#: 7949764-0-55773
msgctxt "7949764-0-55773"
msgid "Talk to Mistress Dratha"
msgstr "드라사 귀부인과 대화하기"

#: 7949764-0-55772
msgctxt "7949764-0-55772"
msgid "Return to Tel Aruhn"
msgstr "텔 아룬으로 돌아가기"

#: 7949764-0-55714
msgctxt "7949764-0-55714"
msgid "Read Clue 2"
msgstr "단서2를 읽기"

#: 7949764-0-55713
msgctxt "7949764-0-55713"
msgid "Read Clue 1"
msgstr "단서1을 읽기"

#: 7949764-0-55712
msgctxt "7949764-0-55712"
msgid "Confront Captain Giravel"
msgstr "기라벨 대장과 맞서기"

#: 7949764-0-55708
msgctxt "7949764-0-55708"
msgid "Follow Great Zexxin's Trail"
msgstr "그레이트 젝신의 흔적을 따라가기"

#: 7949764-0-55706
msgctxt "7949764-0-55706"
msgid "Search Great Zexxin's Lair"
msgstr "그레이트 젝신의 보금자리를 조사하기"

#: 7949764-0-55705
msgctxt "7949764-0-55705"
msgid "Talk to the Escaping Khajiit"
msgstr "탈출 중인 카짓과 대화하기"

#: 7949764-0-55704
msgctxt "7949764-0-55704"
msgid "Explore Shashpilamat"
msgstr "섀쉬필라맛을 탐험하기"

#: 7949764-0-55703
msgctxt "7949764-0-55703"
msgid "Assemble the Lever Components"
msgstr "레버 부품을 조립하기"

#: 7949764-0-55702
msgctxt "7949764-0-55702"
msgid "Take Nevena's Diary"
msgstr "네베나의 일기 가지기"

#: 7949764-0-55683
msgctxt "7949764-0-55683"
msgid "Earn 1000 Medal Points in a Battleground"
msgstr "배틀그라운드에서 1,000 메달 포인트 획득하기"

#: 7949764-0-55682
msgctxt "7949764-0-55682"
msgid "Play in 5 Battleground Matches"
msgstr "배틀그라운드 전투에서 5회 승리하기"

#: 7949764-0-55681
msgctxt "7949764-0-55681"
msgid "Win 3 Battleground Matches"
msgstr "배틀그라운드 전투에서 3회 승리하기"

#: 7949764-0-55676
msgctxt "7949764-0-55676"
msgid "Find Seythen Rendo"
msgstr "세이센 렌도 찾기"

#: 7949764-0-55671
msgctxt "7949764-0-55671"
msgid "Meet Seythen Rendo"
msgstr "세이센 렌도와 만나기"

#: 7949764-0-55670
msgctxt "7949764-0-55670"
msgid "Find Vimy Lacroix"
msgstr "비미 라크로익스 찾기"

#: 7949764-0-55667
msgctxt "7949764-0-55667"
msgid "Meet Sun-in-Shadow in the Council Chamber"
msgstr "평의회실에서 그림자-속의-태양과 만나기"

#: 7949764-0-55664
msgctxt "7949764-0-55664"
msgid "Use <<Ac:1>>"
msgstr "<<1>>을 사용하기"

#: 7949764-0-55663
msgctxt "7949764-0-55663"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와 대화하기"

#: 7949764-0-55662
msgctxt "7949764-0-55662"
msgid "Find <<1>> at the Alliance Gate in Cyrodiil"
msgstr "시로딜의 연합 관문에서 <<1>>를 찾기"

#: 7949764-0-55661
msgctxt "7949764-0-55661"
msgid "Take Magister Therana's Correspondence"
msgstr "마도사 세라나의 서신 가지기"

#: 7949764-0-55659
msgctxt "7949764-0-55659"
msgid "Equip the Slaver Gear"
msgstr "노예상인 장비 착용하기"

#: 7949764-0-55650
msgctxt "7949764-0-55650"
msgid "Pickpocket the Poem"
msgstr "소매치기해서 시를 빼앗기"

#: 7949764-0-55649
msgctxt "7949764-0-55649"
msgid "Talk to Citizens"
msgstr "시민과 이야기하기"

#: 7949764-0-55648
msgctxt "7949764-0-55648"
msgid "Kill Enemy Wardens"
msgstr "적 워든을 죽이기"

#: 7949764-0-55647
msgctxt "7949764-0-55647"
msgid "Kill Enemy Wardens"
msgstr "적 워든을 죽이기"

#: 7949764-0-55646
msgctxt "7949764-0-55646"
msgid "Kill Enemy Wardens."
msgstr "적 워든을 죽이기"

#: 7949764-0-55642
msgctxt "7949764-0-55642"
msgid "Avoid Killing Ashlanders"
msgstr "애쉬랜더를 죽이지 않기"

#: 7949764-0-55641
msgctxt "7949764-0-55641"
msgid "Talk to Ibaal"
msgstr "이바알과 대화하기"

#: 7949764-0-55640
msgctxt "7949764-0-55640"
msgid "Enter the Beach"
msgstr "해변으로 들어가기"

#: 7949764-0-55639
msgctxt "7949764-0-55639"
msgid "Talk to Mage"
msgstr "마법사와 대화하기"

#: 7949764-0-55638
msgctxt "7949764-0-55638"
msgid "Find Stibbons"
msgstr "스티븐스를 찾기"

#: 7949764-0-55637
msgctxt "7949764-0-55637"
msgid "Talk to Lady Laurent"
msgstr "로렌트 귀부인과 대화하기"

#: 7949764-0-55636
msgctxt "7949764-0-55636"
msgid "Left Ruins"
msgstr "유적을 떠난다"

#: 7949764-0-55635
msgctxt "7949764-0-55635"
msgid "Logged Out"
msgstr "로그아웃했다"

#: 7949764-0-55634
msgctxt "7949764-0-55634"
msgid "Release Spider at Camp"
msgstr "야영지에서 거미를 풀기"

#: 7949764-0-55633
msgctxt "7949764-0-55633"
msgid "Return to Lady Laurent's Camp"
msgstr "로렌트 귀부인의 야영지로 돌아가기"

#: 7949764-0-55626
msgctxt "7949764-0-55626"
msgid "Talk to Zanammu"
msgstr "자남무와 대화하기"

#: 7949764-0-55625
msgctxt "7949764-0-55625"
msgid "Follow <<1>>"
msgstr "<<1>> 따라가기"

#: 7949764-0-55624
msgctxt "7949764-0-55624"
msgid "Logged Out"
msgstr "로그아웃했다"

#: 7949764-0-55623
msgctxt "7949764-0-55623"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-55622
msgctxt "7949764-0-55622"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-55621
msgctxt "7949764-0-55621"
msgid "Left Laboratory Too Early"
msgstr "연구실을 너무 빨리 나가려했다"

#: 7949764-0-55620
msgctxt "7949764-0-55620"
msgid "Talk to Barilzar"
msgstr "바릴자르와 대화하기"

#: 7949764-0-55619
msgctxt "7949764-0-55619"
msgid "Signal Lady Laurent"
msgstr "로렌트 귀부인에게 신호를 보내기"

#: 7949764-0-55614
msgctxt "7949764-0-55614"
msgid "Strider"
msgstr "스트라이더"

#: 7949764-0-55613
msgctxt "7949764-0-55613"
msgid "Lion"
msgstr "사자"

#: 7949764-0-55612
msgctxt "7949764-0-55612"
msgid "Nix"
msgstr "닉스"

#: 7949764-0-55611
msgctxt "7949764-0-55611"
msgid "Use Grave Dust"
msgstr "무덤의 먼지를 사용한다"

#: 7949764-0-55610
msgctxt "7949764-0-55610"
msgid "Obtain Slaver Gear"
msgstr "노예상인 장비 얻기"

#: 7949764-0-55609
msgctxt "7949764-0-55609"
msgid "Talk to Seryn"
msgstr "세린과 대화하기"

#: 7949764-0-55603
msgctxt "7949764-0-55603"
msgid "Talk to the Benefactor"
msgstr "후원자와 대화하기"

#: 7949764-0-55602
msgctxt "7949764-0-55602"
msgid "Talk to the Benefactor"
msgstr "후원자와 대화하기"

#: 7949764-0-55601
msgctxt "7949764-0-55601"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-55597
msgctxt "7949764-0-55597"
msgid "Escape the Slaver Ship"
msgstr "노예상인의 배를 탈출하기"

#: 7949764-0-55596
msgctxt "7949764-0-55596"
msgid "Hidden"
msgstr "숨겨져 있다"

#: 7949764-0-55595
msgctxt "7949764-0-55595"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-55593
msgctxt "7949764-0-55593"
msgid "Search the Camp"
msgstr "야영지를 수색하기"

#: 7949764-0-55590
msgctxt "7949764-0-55590"
msgid "Find Galgalah's Lair"
msgstr "갈라가의 본거지를 찾기"

#: 7949764-0-55589
msgctxt "7949764-0-55589"
msgid "Destroy Slaver Clothes"
msgstr "노예상인의 옷을 파괴하기"

#: 7949764-0-55588
msgctxt "7949764-0-55588"
msgid "Obtain Slaver Gear"
msgstr "노예상인의 장비를 구하기"

#: 7949764-0-55587
msgctxt "7949764-0-55587"
msgid "Equip the Slaver Gear"
msgstr "노예상인의 장비를 착용하기"

#: 7949764-0-55586
msgctxt "7949764-0-55586"
msgid "Deliver Rare Mushrooms to <<1>>"
msgstr "귀중한 버섯을 <<1>>에게 전달하기"

#: 7949764-0-55585
msgctxt "7949764-0-55585"
msgid "Help the Tailor"
msgstr "재단사 도와주기"

#: 7949764-0-55583
msgctxt "7949764-0-55583"
msgid "Join Lyris"
msgstr "리리스와 합류하기"

#: 7949764-0-55581
msgctxt "7949764-0-55581"
msgid "Talk to the Hooded Figure"
msgstr "후드 쓴 사람과 대화하기"

#: 7949764-0-55580
msgctxt "7949764-0-55580"
msgid "Talk to the Hooded Figure"
msgstr "후드 쓴 사람과 대화하기"

#: 7949764-0-55579
msgctxt "7949764-0-55579"
msgid "Talk to the Hooded Figure"
msgstr "후드 쓴 사람과 대화하기"

#: 7949764-0-55578
msgctxt "7949764-0-55578"
msgid "Meet the Judge at Ules Manor"
msgstr "울레스 저택에서 심판관 만나기"

#: 7949764-0-55576
msgctxt "7949764-0-55576"
msgid "Retrieve Stolen Evidence"
msgstr "도둑맞은 증거를 얻기"

#: 7949764-0-55575
msgctxt "7949764-0-55575"
msgid "Talk to the Benefactor"
msgstr "후원자와 대화하기"

#: 7949764-0-55574
msgctxt "7949764-0-55574"
msgid "Fend Off Spirits Disrupting the Sigils"
msgstr "표식을 흐트러뜨리는 영혼을 내쫓기"

#: 7949764-0-55573
msgctxt "7949764-0-55573"
msgid "Fend Off Spirits Disrupting the Sigils"
msgstr "표식을 흐트러뜨리는 영혼을 내쫓기"

#: 7949764-0-55572
msgctxt "7949764-0-55572"
msgid "Fend Off Spirits Disrupting the Sigils"
msgstr "표식을 흐트러뜨리는 영혼을 내쫓기"

#: 7949764-0-55571
msgctxt "7949764-0-55571"
msgid "Talk to Barilzar"
msgstr "바릴자르와 대화하기"

#: 7949764-0-55570
msgctxt "7949764-0-55570"
msgid "Left Clockwork City"
msgstr "클락워크 시티를 떠난다"

#: 7949764-0-55569
msgctxt "7949764-0-55569"
msgid "Left Clockwork City"
msgstr "클락워크 시티를 떠난다"

#: 7949764-0-55564
msgctxt "7949764-0-55564"
msgid "Collect the Dwarven Piston"
msgstr "드워프 피스톤 얻기"

#: 7949764-0-55563
msgctxt "7949764-0-55563"
msgid "Give the Notes to Lothnarth"
msgstr "쪽지를 로스나스에게 준다"

#: 7949764-0-55562
msgctxt "7949764-0-55562"
msgid "Find Technical Documents"
msgstr "기술자료 찾기"

#: 7949764-0-55561
msgctxt "7949764-0-55561"
msgid "Find Technical Documents"
msgstr "기술자료 찾기"

#: 7949764-0-55560
msgctxt "7949764-0-55560"
msgid "Find Tools to Release the Prism"
msgstr "프리즘을 해방하는 도구 찾기"

#: 7949764-0-55559
msgctxt "7949764-0-55559"
msgid "Enter Mzanchend"
msgstr "므잔첸드에 들어가기"

#: 7949764-0-55558
msgctxt "7949764-0-55558"
msgid "Talk to Lothnarth"
msgstr "로스나스와 대화하기"

#: 7949764-0-55555
msgctxt "7949764-0-55555"
msgid "Learn More About Valenvaryon"
msgstr "발렌바리욘에 대해 더 알아보기"

#: 7949764-0-55554
msgctxt "7949764-0-55554"
msgid "Player Logged Out"
msgstr "플레이어가 로그아웃했다"

#: 7949764-0-55553
msgctxt "7949764-0-55553"
msgid "Player Logged Out"
msgstr "플레이어가 로그아웃했다"

#: 7949764-0-55552
msgctxt "7949764-0-55552"
msgid "Player Logged Out"
msgstr "플레이어가 로그아웃했다"

#: 7949764-0-55551
msgctxt "7949764-0-55551"
msgid "Player Logged Out"
msgstr "플레이어가 로그아웃했다"

#: 7949764-0-55550
msgctxt "7949764-0-55550"
msgid "Player Logged Out"
msgstr "플레이어가 로그아웃했다"

#: 7949764-0-55549
msgctxt "7949764-0-55549"
msgid "Talk to Lord Thanlen"
msgstr "산렌 경과 대화하기"

#: 7949764-0-55548
msgctxt "7949764-0-55548"
msgid "Go to the Ashlander Urshilaku Camp"
msgstr "애쉬랜더의 우르실라크 야영지로 가기"

#: 7949764-0-55544
msgctxt "7949764-0-55544"
msgid "Meet Sun-in-Shadow in Her Home"
msgstr "그녀의 집에서 그림자-속의-태양과 만나기"

#: 7949764-0-55543
msgctxt "7949764-0-55543"
msgid "Examine Sun-in-Shadow's Home"
msgstr "그림자-속의-태양의 집을 조사하기"

#: 7949764-0-55536
msgctxt "7949764-0-55536"
msgid "Reward Canon Llevule"
msgstr "캐논 를레블에게 보상 수여하기"

#: 7949764-0-55535
msgctxt "7949764-0-55535"
msgid "Reward Barilzar"
msgstr "바릴자르에게 보상 수여하기"

#: 7949764-0-55526
msgctxt "7949764-0-55526"
msgid "Reward Overseer Shiralas"
msgstr "감독관 쉬랄라스에게 보상 수여하기"

#: 7949764-0-55525
msgctxt "7949764-0-55525"
msgid "Talk to Vivec"
msgstr "비벡과 대화하기"

#: 7949764-0-55524
msgctxt "7949764-0-55524"
msgid "Meet Vivec"
msgstr "비벡과 만나기"

#: 7949764-0-55523
msgctxt "7949764-0-55523"
msgid "Retrieve the Archcanon's Signet"
msgstr "아크캐논의 인장을 얻기"

#: 7949764-0-55503
msgctxt "7949764-0-55503"
msgid "Purchase Special Blend from Findun"
msgstr "핀둔으로부터 특별 블렌드를 구입하기"

#: 7949764-0-55502
msgctxt "7949764-0-55502"
msgid "Talk to Kizmar"
msgstr "키즈마르와 대화하기"

#: 7949764-0-55499
msgctxt "7949764-0-55499"
msgid "Enter Tel Aruhn"
msgstr "텔 아룬에 들어가기"

#: 7949764-0-55498
msgctxt "7949764-0-55498"
msgid "Gain an Audience with Magister Gothren"
msgstr "마도사 고스렌과 만날 기회를 얻기"

#: 7949764-0-55497
msgctxt "7949764-0-55497"
msgid "Left Clockwork City"
msgstr "클락워크 시티 떠나기"

#: 7949764-0-55496
msgctxt "7949764-0-55496"
msgid "Left Clockwork City"
msgstr "클락워크 시티 떠나기"

#: 7949764-0-55494
msgctxt "7949764-0-55494"
msgid "Left Clockwork City"
msgstr "클락워크 시티 떠나기"

#: 7949764-0-55493
msgctxt "7949764-0-55493"
msgid "Left Clockwork City"
msgstr "클락워크 시티 떠나기"

#: 7949764-0-55492
msgctxt "7949764-0-55492"
msgid "Left Clockwork City"
msgstr "클락워크 시티 떠나기"

#: 7949764-0-55491
msgctxt "7949764-0-55491"
msgid "Left Clockwork City"
msgstr "클락워크 시티 떠나기"

#: 7949764-0-55490
msgctxt "7949764-0-55490"
msgid "Return to Vivec's Palace"
msgstr "비벡의 궁전으로 돌아가기"

#: 7949764-0-55489
msgctxt "7949764-0-55489"
msgid "Talk to Clavicus Vile"
msgstr "클라비쿠스 바일과 대화하기"

#: 7949764-0-55487
msgctxt "7949764-0-55487"
msgid "Talk to Angharal"
msgstr "앙가랄과 대화하기"

#: 7949764-0-55486
msgctxt "7949764-0-55486"
msgid "Talk to Captain Brivan"
msgstr "브리반 대장과 대화하기"

#: 7949764-0-55485
msgctxt "7949764-0-55485"
msgid "Red Star Shells"
msgstr "레드 스타의 껍질"

#: 7949764-0-55484
msgctxt "7949764-0-55484"
msgid "Red Star Shells"
msgstr "레드 스타의 껍질"

#: 7949764-0-55483
msgctxt "7949764-0-55483"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-55482
msgctxt "7949764-0-55482"
msgid "Find a Pattern and Craft Your Own Furniture"
msgstr "패턴을 찾아 나만의 가구를 제작하기"

#: 7949764-0-55481
msgctxt "7949764-0-55481"
msgid "Purchase Furniture from a Guild Trader"
msgstr "길드 상인에게서 가구 구입하기"

#: 7949764-0-55480
msgctxt "7949764-0-55480"
msgid "Visit a Home Goods Merchant"
msgstr "가정용품 상인을 방문하기"

#: 7949764-0-55479
msgctxt "7949764-0-55479"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-55478
msgctxt "7949764-0-55478"
msgid "Craft or Purchase Furniture for Your Home"
msgstr "자신의 집을 위한 가구를 제작하거나 구매하기"

#: 7949764-0-55477
msgctxt "7949764-0-55477"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-55476
msgctxt "7949764-0-55476"
msgid "Find and Talk to <<1>> in Vvardenfell"
msgstr "바덴펠에서 <<1>>을(를) 찾아 대화하기"

#: 7949764-0-55475
msgctxt "7949764-0-55475"
msgid "Check <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-55474
msgctxt "7949764-0-55474"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-55473
msgctxt "7949764-0-55473"
msgid "Red Star Shells"
msgstr "레드 스타 껍질"

#: 7949764-0-55466
msgctxt "7949764-0-55466"
msgid "Go to Iron Hound Camp"
msgstr "아이언 하운드 야영지로 가기"

#: 7949764-0-55465
msgctxt "7949764-0-55465"
msgid "Enter Inanius Egg Mine"
msgstr "이나니우스 알 광산에 들어가기"

#: 7949764-0-55344
msgctxt "7949764-0-55344"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화"

#: 7949764-0-55342
msgctxt "7949764-0-55342"
msgid "Defeat Galgalah"
msgstr "갈가라를 쓰러뜨리기"

#: 7949764-0-55341
msgctxt "7949764-0-55341"
msgid "Meet  the Ghost Hunters in Gnisis"
msgstr "그니시스의 유령 사냥꾼과 만나기"

#: 7949764-0-55337
msgctxt "7949764-0-55337"
msgid "Talk to Theyo"
msgstr "세요와 대화하기"

#: 7949764-0-55336
msgctxt "7949764-0-55336"
msgid "Brazier Dais"
msgstr "화톳불의 대좌"

#: 7949764-0-55335
msgctxt "7949764-0-55335"
msgid "Wrong Brazier"
msgstr "잘못된 화톳불"

#: 7949764-0-55334
msgctxt "7949764-0-55334"
msgid "Bring the Essence Back to the Ward"
msgstr "정수를 결계로 가져오기"

#: 7949764-0-55333
msgctxt "7949764-0-55333"
msgid "Destroy Ghosts to Find a Potent Spirit Essence"
msgstr "망령을 쓰러뜨리고 강력한 영혼의 정수를 찾기"

#: 7949764-0-55331
msgctxt "7949764-0-55331"
msgid "Follow Menwendel's Trail"
msgstr "멘웬델의 흔적을 쫓기"

#: 7949764-0-55329
msgctxt "7949764-0-55329"
msgid "Follow Menwendel's Trail"
msgstr "멘웬델의 흔적을 쫓기"

#: 7949764-0-55328
msgctxt "7949764-0-55328"
msgid "Follow Menwendel's Trail"
msgstr "멘웬델의 흔적을 쫓기"

#: 7949764-0-55324
msgctxt "7949764-0-55324"
msgid "Skeleton"
msgstr "해골"

#: 7949764-0-55323
msgctxt "7949764-0-55323"
msgid "Take the <<1>>"
msgstr "<<1>>에 타기"

#: 7949764-0-55319
msgctxt "7949764-0-55319"
msgid "Read Poem"
msgstr "시를 읽기"

#: 7949764-0-55313
msgctxt "7949764-0-55313"
msgid "Find Halinjirr's Notes"
msgstr "하린지르의 노트를 찾기"

#: 7949764-0-55302
msgctxt "7949764-0-55302"
msgid "Gave Correct 2"
msgstr "정답 2를 주기"

#: 7949764-0-55301
msgctxt "7949764-0-55301"
msgid "Gave Correct 1"
msgstr "정답 1을 주기"

#: 7949764-0-55296
msgctxt "7949764-0-55296"
msgid "Pour Findun's Special Blend"
msgstr "핀둔의 특별한 블렌드를 붓기"

#: 7949764-0-55295
msgctxt "7949764-0-55295"
msgid "Acquire Findun's Special Blend"
msgstr "핀둔의 특별한 블렌드를 얻기"

#: 7949764-0-55294
msgctxt "7949764-0-55294"
msgid "Talk to Cherishes-Water"
msgstr "물을 사랑하는 자와 대화하기"

#: 7949764-0-55277
msgctxt "7949764-0-55277"
msgid "Talk to Narsis Dren"
msgstr "나르시스 드렌과 대화하기"

#: 7949764-0-55276
msgctxt "7949764-0-55276"
msgid "Follow Narsis Dren"
msgstr "나르시스 드렌을 따라가기"

#: 7949764-0-55274
msgctxt "7949764-0-55274"
msgid "Defeat Wraiths"
msgstr "레이스를 쓰러뜨리기"

#: 7949764-0-55273
msgctxt "7949764-0-55273"
msgid "Deal with Angry Daedroth"
msgstr "분노한 데이드로스를 정리하기"

#: 7949764-0-55272
msgctxt "7949764-0-55272"
msgid "Meet Elfbetta Outside the Tomb"
msgstr "무덤 밖에서 엘프베타와 만나기"

#: 7949764-0-55271
msgctxt "7949764-0-55271"
msgid "Go to Veloth Ancestral Tomb"
msgstr "벨로스 조상 무덤에 가기"

#: 7949764-0-55269
msgctxt "7949764-0-55269"
msgid "Explore Dreloth Ancestral Tomb"
msgstr "드로레스 가문의 무덤을 탐색하기"

#: 7949764-0-55268
msgctxt "7949764-0-55268"
msgid "Investigate the Creature"
msgstr "괴물을 조사하기"

#: 7949764-0-55267
msgctxt "7949764-0-55267"
msgid "Find Narsis Dren in Dreloth Ancestral Tomb"
msgstr "드레로스 가문의 무덤에서 나르시스 드렌 찾기"

#: 7949764-0-55266
msgctxt "7949764-0-55266"
msgid "Gather Relic Skull"
msgstr "두개골 유물을 모으기"

#: 7949764-0-55265
msgctxt "7949764-0-55265"
msgid "Gather Relic Tablet"
msgstr "석판 유물을 모으기"

#: 7949764-0-55264
msgctxt "7949764-0-55264"
msgid "Gather Relic Bones"
msgstr "뼈 유물 모으기"

#: 7949764-0-55263
msgctxt "7949764-0-55263"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화"

#: 7949764-0-55260
msgctxt "7949764-0-55260"
msgid "Ask Townsfolk about ALMSIVI"
msgstr "마을 사람들에게 알름시비에 대해 묻기"

#: 7949764-0-55259
msgctxt "7949764-0-55259"
msgid "Ask Townsfolk about ALMSIVI"
msgstr "마을 사람들에게 알름시비에 대해 묻기"

#: 7949764-0-55258
msgctxt "7949764-0-55258"
msgid "Left Seyda Neen"
msgstr "세이다 닌을 나가기"

#: 7949764-0-55257
msgctxt "7949764-0-55257"
msgid "Left Seyda Neen"
msgstr "세이다 닌을 나가기"

#: 7949764-0-55256
msgctxt "7949764-0-55256"
msgid "Left Seyda Neen"
msgstr "세이다 닌을 나가기"

#: 7949764-0-55255
msgctxt "7949764-0-55255"
msgid "Ask Townsfolk about ALMSIVI"
msgstr "마을 사람들에게 알름시비에 대해 묻기"

#: 7949764-0-55254
msgctxt "7949764-0-55254"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-55253
msgctxt "7949764-0-55253"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-55252
msgctxt "7949764-0-55252"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-55251
msgctxt "7949764-0-55251"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-55250
msgctxt "7949764-0-55250"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-55249
msgctxt "7949764-0-55249"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-55248
msgctxt "7949764-0-55248"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-55247
msgctxt "7949764-0-55247"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-55246
msgctxt "7949764-0-55246"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-55244
msgctxt "7949764-0-55244"
msgid "Seven"
msgstr "7"

#: 7949764-0-55243
msgctxt "7949764-0-55243"
msgid "Six"
msgstr "6"

#: 7949764-0-55242
msgctxt "7949764-0-55242"
msgid "Five"
msgstr "5"

#: 7949764-0-55239
msgctxt "7949764-0-55239"
msgid "Four"
msgstr "4"

#: 7949764-0-55238
msgctxt "7949764-0-55238"
msgid "Three"
msgstr "3"

#: 7949764-0-55237
msgctxt "7949764-0-55237"
msgid "Two"
msgstr "2"

#: 7949764-0-55233
msgctxt "7949764-0-55233"
msgid "Follow Clues to Track Menwendel's Captors"
msgstr "단서를 쫓아, 멘웬델을 붙잡은 사람을 추적하기"

#: 7949764-0-55232
msgctxt "7949764-0-55232"
msgid "Meet with Nerandas"
msgstr "네란다스와 만나기"

#: 7949764-0-55231
msgctxt "7949764-0-55231"
msgid "Talk to Llayne"
msgstr "를레인과 대화하기"

#: 7949764-0-55230
msgctxt "7949764-0-55230"
msgid "Talk to Savarak"
msgstr "사바락과 대화하기"

#: 7949764-0-55229
msgctxt "7949764-0-55229"
msgid "Travel to Vvardenfell"
msgstr "바덴펠로 여행하기"

#: 7949764-0-55228
msgctxt "7949764-0-55228"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-55226
msgctxt "7949764-0-55226"
msgid "Return to Vivec's Chambers"
msgstr "비벡의 방으로 돌아가기"

#: 7949764-0-55225
msgctxt "7949764-0-55225"
msgid "Left Vivec's Palace Prematurely"
msgstr "비벡의 궁전을 너무 빨리 떠나려했다"

#: 7949764-0-55224
msgctxt "7949764-0-55224"
msgid "Left Clockwork City"
msgstr "클락워크 시티 떠나기"

#: 7949764-0-55223
msgctxt "7949764-0-55223"
msgid "Left Clockwork City"
msgstr "클락워크 시티 떠나기"

#: 7949764-0-55214
msgctxt "7949764-0-55214"
msgid "Free the Recaptured Slaves"
msgstr "다시 수감된 노예를 해방하기"

#: 7949764-0-55207
msgctxt "7949764-0-55207"
msgid "Trigger Tonal Inverter"
msgstr "음향반전장치를 기동하기"

#: 7949764-0-55206
msgctxt "7949764-0-55206"
msgid "Activate Central Torsion Clutch"
msgstr "중앙의 토션 클러치를 기동하기"

#: 7949764-0-55205
msgctxt "7949764-0-55205"
msgid "Activate Northern Torsion Clutch"
msgstr "북쪽의 토션 클러치를 기동하기"

#: 7949764-0-55204
msgctxt "7949764-0-55204"
msgid "Activate Southern Torsion Clutch"
msgstr "남쪽의 토션 클러치를 기동하기"

#: 7949764-0-55201
msgctxt "7949764-0-55201"
msgid "Take Sunna'rah"
msgstr "순나'라를 가지기"

#: 7949764-0-55200
msgctxt "7949764-0-55200"
msgid "Return to Vivec's Palace"
msgstr "비벡의 궁전으로 돌아가기"

#: 7949764-0-55189
msgctxt "7949764-0-55189"
msgid "HIDDEN"
msgstr "숨겨져 있다"

#: 7949764-0-55188
msgctxt "7949764-0-55188"
msgid "HIDDEN"
msgstr "숨겨져 있다"

#: 7949764-0-55187
msgctxt "7949764-0-55187"
msgid "HIDDEN"
msgstr "숨겨져 있다"

#: 7949764-0-55186
msgctxt "7949764-0-55186"
msgid "HIDDEN"
msgstr "숨겨져 있다"

#: 7949764-0-55182
msgctxt "7949764-0-55182"
msgid "Talk to Barbas"
msgstr "바르바스와 대화하기"

#: 7949764-0-55154
msgctxt "7949764-0-55154"
msgid "Talk to Veya"
msgstr "베야와 대화하기"

#: 7949764-0-55149
msgctxt "7949764-0-55149"
msgid "HIDDEN"
msgstr "숨겨져 있다"

#: 7949764-0-55148
msgctxt "7949764-0-55148"
msgid "HIDDEN"
msgstr "숨겨져 있다"

#: 7949764-0-55142
msgctxt "7949764-0-55142"
msgid "Lookout Point"
msgstr "파수 지점"

#: 7949764-0-55141
msgctxt "7949764-0-55141"
msgid "HIDDEN"
msgstr "숨겨져 있다"

#: 7949764-0-55137
msgctxt "7949764-0-55137"
msgid "Obtain Sword"
msgstr "검을 얻기"

#: 7949764-0-55122
msgctxt "7949764-0-55122"
msgid "Acquire breeding research"
msgstr "번식 연구를 얻기"

#: 7949764-0-55121
msgctxt "7949764-0-55121"
msgid "Follow the Runner Undetected"
msgstr "발각되지 않고 전령을 쫓기"

#: 7949764-0-55119
msgctxt "7949764-0-55119"
msgid "Ask Neria About Mils"
msgstr "네리아에게 밀스에 대해 물어보기"

#: 7949764-0-55111
msgctxt "7949764-0-55111"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-55110
msgctxt "7949764-0-55110"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-55109
msgctxt "7949764-0-55109"
msgid "Kill Avrusa Duleri"
msgstr "아브루사 둘레리를 죽이기"

#: 7949764-0-55108
msgctxt "7949764-0-55108"
msgid "Enter Tel Aruhn"
msgstr "텔 아룬에 들어가기"

#: 7949764-0-55106
msgctxt "7949764-0-55106"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-55105
msgctxt "7949764-0-55105"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-55104
msgctxt "7949764-0-55104"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-55102
msgctxt "7949764-0-55102"
msgid "Search the campsite for slave activity"
msgstr "야영지에서 노예 매매의 흔적을 조사하기"

#: 7949764-0-55099
msgctxt "7949764-0-55099"
msgid "Talk to Ralasa"
msgstr "랄라사와 대화하기"

#: 7949764-0-55095
msgctxt "7949764-0-55095"
msgid "Take the Prism"
msgstr "프리즘을 얻기"

#: 7949764-0-55093
msgctxt "7949764-0-55093"
msgid "Talk to Arith"
msgstr "아리스와 대화하기"

#: 7949764-0-55091
msgctxt "7949764-0-55091"
msgid "Talk to Red Exile"
msgstr "붉은 추방자와 대화하기"

#: 7949764-0-55090
msgctxt "7949764-0-55090"
msgid "Left Nchuleft Without Component"
msgstr "부품을 가지지 않고 느슈레프트를 나왔다"

#: 7949764-0-55089
msgctxt "7949764-0-55089"
msgid "Explore the Nchuleft Depths"
msgstr "느슈레프트 심층부를 탐험하기"

#: 7949764-0-55087
msgctxt "7949764-0-55087"
msgid "Talk to Lothnarth"
msgstr "로스나스와 대화하기"

#: 7949764-0-55086
msgctxt "7949764-0-55086"
msgid "Travel to Zalkin-Sul"
msgstr "잘킨-술로 가기"

#: 7949764-0-55081
msgctxt "7949764-0-55081"
msgid "Left Galom Daeus Without Component"
msgstr "부품을 가지지 않고 갈롬 데우스를 나왔다"

#: 7949764-0-55080
msgctxt "7949764-0-55080"
msgid "Find Volrina's Notes"
msgstr "볼로리나의 쪽지 찾기"

#: 7949764-0-55078
msgctxt "7949764-0-55078"
msgid "Left Arkngthunch-Sturdumz Without Component"
msgstr "부품을 가지기 않고 Arkngthunch-Sturdumz를 나왔다"

#: 7949764-0-55074
msgctxt "7949764-0-55074"
msgid "Follow Stibbons"
msgstr "스티븐스를 따라가기"

#: 7949764-0-55073
msgctxt "7949764-0-55073"
msgid "Enter the Energy Reservoir"
msgstr "에너지 저장소로 들어가기"

#: 7949764-0-55072
msgctxt "7949764-0-55072"
msgid "Enter the Divinity Atelier"
msgstr "디비니티 아틀리에로 들어가기"

#: 7949764-0-55033
msgctxt "7949764-0-55033"
msgid "Talk to Lady Laurent"
msgstr "로렌트 귀부인과 대화하기"

#: 7949764-0-55032
msgctxt "7949764-0-55032"
msgid "Talk to Stibbons"
msgstr "스티븐스와 대화하기"

#: 7949764-0-55023
msgctxt "7949764-0-55023"
msgid "Follow Barbas"
msgstr "바르바스를 쫒아가기"

#: 7949764-0-55022
msgctxt "7949764-0-55022"
msgid "Find Barbas"
msgstr "바르바스를 찾기"

#: 7949764-0-55021
msgctxt "7949764-0-55021"
msgid "Observe Barbas"
msgstr "바르바스를 관찰하기"

#: 7949764-0-55013
msgctxt "7949764-0-55013"
msgid "Enter the Engineering Junction"
msgstr "기관 정션에 들어가기"

#: 7949764-0-55011
msgctxt "7949764-0-55011"
msgid "Talk to Arith Sendrul"
msgstr "아리스 센드럴과 대화하기"

#: 7949764-0-55008
msgctxt "7949764-0-55008"
msgid "Talk to Magister Gothren"
msgstr "마도사 고스렌과 대화하기"

#: 7949764-0-55007
msgctxt "7949764-0-55007"
msgid "Interrogate Councilor Dolvara"
msgstr "돌바라 평의원을 고문하기"

#: 7949764-0-55002
msgctxt "7949764-0-55002"
msgid "Search Arenim Manor"
msgstr "아레님 저택을 조사하기"

#: 7949764-0-55001
msgctxt "7949764-0-55001"
msgid "Search Arenim Manor"
msgstr "아레님 저택을 조사하기"

#: 7949764-0-55000
msgctxt "7949764-0-55000"
msgid "Search Arenim Manor"
msgstr "아레님 저택을 조사하기"

#: 7949764-0-54999
msgctxt "7949764-0-54999"
msgid "Confront Councilor Dolvara"
msgstr "돌바라 평의원과 대결하기"

#: 7949764-0-54998
msgctxt "7949764-0-54998"
msgid "Talk to Naryu Virian"
msgstr "나류 비리안과 대화하기"

#: 7949764-0-54996
msgctxt "7949764-0-54996"
msgid "Talk to Lady Laurent"
msgstr "로렌트 귀부인와 대화하기"

#: 7949764-0-54995
msgctxt "7949764-0-54995"
msgid "Return to Lady Laurent's Camp"
msgstr "로렌트 귀부인의 야영지로 돌아가기"

#: 7949764-0-54994
msgctxt "7949764-0-54994"
msgid "Stop the Ritual"
msgstr "의식을 중단시키기"

#: 7949764-0-54993
msgctxt "7949764-0-54993"
msgid "Enter Bal Fell"
msgstr "발 펠에 들어가기"

#: 7949764-0-54992
msgctxt "7949764-0-54992"
msgid "Follow Stibbons"
msgstr "스티븐스를 따라가기"

#: 7949764-0-54987
msgctxt "7949764-0-54987"
msgid "Capture a <<1>>"
msgstr "<<1>>를 붙잡기"

#: 7949764-0-54986
msgctxt "7949764-0-54986"
msgid "Find the Last Dropped Item"
msgstr "마지막에 떨어뜨린 물건을 찾기"

#: 7949764-0-54985
msgctxt "7949764-0-54985"
msgid "Find the Next Dropped Item"
msgstr "다음으로 떨어뜨린 물건을 찾기"

#: 7949764-0-54984
msgctxt "7949764-0-54984"
msgid "Find the Start of Stibbons's Trail"
msgstr "스티븐스의 최초 지점을 찾기"

#: 7949764-0-54979
msgctxt "7949764-0-54979"
msgid "Find the Missing Mages"
msgstr "행방불명된 마법사를 찾기"

#: 7949764-0-54967
msgctxt "7949764-0-54967"
msgid "Retrieve a kwama egg"
msgstr "크와마 알을 얻기"

#: 7949764-0-54964
msgctxt "7949764-0-54964"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-54963
msgctxt "7949764-0-54963"
msgid "Plant poisoned feed"
msgstr "독이 든 사료 심기"

#: 7949764-0-54957
msgctxt "7949764-0-54957"
msgid "Plant Sunna'rah"
msgstr "순나'라를 바닥에 꽂기"

#: 7949764-0-54956
msgctxt "7949764-0-54956"
msgid "Place Misleading Notes on the Research Table"
msgstr "연구 테이블에 잘못된 노트 두기"

#: 7949764-0-54955
msgctxt "7949764-0-54955"
msgid "Place Unintelligible Instructions Near the Crops"
msgstr "작물 근처에 이해 할 수 없는 지침서를 두기"

#: 7949764-0-54949
msgctxt "7949764-0-54949"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화"

#: 7949764-0-54911
msgctxt "7949764-0-54911"
msgid "Defeat the Warclaws"
msgstr "워클로를 쓰러뜨리기"

#: 7949764-0-54910
msgctxt "7949764-0-54910"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-54908
msgctxt "7949764-0-54908"
msgid "Search the Swamp for Veya"
msgstr "늪에서 베야를 찾기"

#: 7949764-0-54906
msgctxt "7949764-0-54906"
msgid "Distract the Guards"
msgstr "경비병의 주의를 돌리기"

#: 7949764-0-54905
msgctxt "7949764-0-54905"
msgid "You Left the Construction Area"
msgstr "건설 지역을 떠났다"

#: 7949764-0-54904
msgctxt "7949764-0-54904"
msgid "You Left the Construction Area"
msgstr "건설 지역을 떠났다"

#: 7949764-0-54889
msgctxt "7949764-0-54889"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-54888
msgctxt "7949764-0-54888"
msgid "Disrupt the Clannfear Feast"
msgstr "클랜피어 향연을 방해하기"

#: 7949764-0-54887
msgctxt "7949764-0-54887"
msgid "Disrupt the Dremora Worship Ritual"
msgstr "드레모라 예배 의식을 방해하기"

#: 7949764-0-54886
msgctxt "7949764-0-54886"
msgid "Disrupt the Ritual of Knowledge"
msgstr "지식의 의식을 방해하기"

#: 7949764-0-54885
msgctxt "7949764-0-54885"
msgid "Disrupt the Dark Ritual"
msgstr "어둠의 의식을 방해하기"

#: 7949764-0-54883
msgctxt "7949764-0-54883"
msgid "Explore the Clockwork City"
msgstr "클락워크 시티를 탐험하기"

#: 7949764-0-54849
msgctxt "7949764-0-54849"
msgid "Travel to Tel Aruhn"
msgstr "텔 아룬으로 여행하기"

#: 7949764-0-54848
msgctxt "7949764-0-54848"
msgid "Return to the Morag Tong Safe-House"
msgstr "모락 통 은신처로 돌아가기"

#: 7949764-0-54847
msgctxt "7949764-0-54847"
msgid "Return to the Morag Tong Safe-House"
msgstr "모락 통 은신처로 돌아가기"

#: 7949764-0-54846
msgctxt "7949764-0-54846"
msgid "Talk to Naryu Virian"
msgstr "나류 비리안과 대화하기"

#: 7949764-0-54845
msgctxt "7949764-0-54845"
msgid "Talk to Naryu Virian"
msgstr "나류 비리안과 대화하기"

#: 7949764-0-54844
msgctxt "7949764-0-54844"
msgid "Talk to High Councilor Meriath"
msgstr "메리아스 상급 평의원과 대화하기"

#: 7949764-0-54843
#, fuzzy
msgctxt "7949764-0-54843"
msgid "Pickpocket the ""Ode to Ethrandora"""
msgstr "\"\"에스란도라에게 바치는 시\"\"를 훔치기"

#: 7949764-0-54841
msgctxt "7949764-0-54841"
msgid "Stop Veya"
msgstr "베야를 막기"

#: 7949764-0-54836
msgctxt "7949764-0-54836"
msgid "Go Through the Unlocked Door"
msgstr "잠금해제된 문을 통과하기"

#: 7949764-0-54835
msgctxt "7949764-0-54835"
msgid "Talk to Brelan"
msgstr "브레란과 대화하기"

#: 7949764-0-54833
msgctxt "7949764-0-54833"
msgid "Stop Veya"
msgstr "베야를 막기"

#: 7949764-0-54832
msgctxt "7949764-0-54832"
msgid "Return the Poem to Brelan"
msgstr "시를 브레란에게 돌려주기"

#: 7949764-0-54829
msgctxt "7949764-0-54829"
msgid "Talk to Naryu Virian"
msgstr "나류 비리안과 대화하기"

#: 7949764-0-54827
msgctxt "7949764-0-54827"
msgid "Search for Signs of Captain Brivan"
msgstr "브리반 대장의 흔적을 찾기"

#: 7949764-0-54826
msgctxt "7949764-0-54826"
msgid "Talk to Naryu for an Update"
msgstr "나류와 대화하여 정보를 갱신하기"

#: 7949764-0-54825
msgctxt "7949764-0-54825"
msgid "Find Captain Brivan"
msgstr "브리반 대장을 찾기"

#: 7949764-0-54821
msgctxt "7949764-0-54821"
msgid "Talk to Naryu"
msgstr "나류 비리안과 대화하기"

#: 7949764-0-54820
msgctxt "7949764-0-54820"
msgid "Find Captain Brivan"
msgstr "브리반 대장을 찾기"

#: 7949764-0-54816
msgctxt "7949764-0-54816"
msgid "Enter the Redoran Garrison"
msgstr "레도란 가문의 주둔지로 들어가기"

#: 7949764-0-54815
msgctxt "7949764-0-54815"
msgid "Meet Naryu at the Redoran Garrison"
msgstr "레도란 가문의 주둔지 앞에서 나류 만나기"

#: 7949764-0-54812
msgctxt "7949764-0-54812"
msgid "Find Someone Willing to Sell Land Near Vos"
msgstr "보스 부근의 땅을 팔고자 하는 사람을 찾기"

#: 7949764-0-54810
msgctxt "7949764-0-54810"
msgid "Talk to Naryu Virian"
msgstr "나류 비리안과 대화하기"

#: 7949764-0-54808
msgctxt "7949764-0-54808"
msgid "Investigate the Redoran Kinhouse"
msgstr "레도란 일가의 집을 조사하기"

#: 7949764-0-54807
msgctxt "7949764-0-54807"
msgid "Talk to Citizens"
msgstr "시민과 대화하기"

#: 7949764-0-54799
msgctxt "7949764-0-54799"
msgid "Undertomb"
msgstr "무덤의 지하"

#: 7949764-0-54798
msgctxt "7949764-0-54798"
msgid "Undertomb"
msgstr "무덤의 지하"

#: 7949764-0-54797
msgctxt "7949764-0-54797"
msgid "Undertomb"
msgstr "무덤의 지하"

#: 7949764-0-54788
msgctxt "7949764-0-54788"
msgid "Find Veya in Balmora"
msgstr "발모라에서 베야 찾기"

#: 7949764-0-54787
msgctxt "7949764-0-54787"
msgid "Find Veya in Balmora"
msgstr "발모라에서 베야 찾기"

#: 7949764-0-54786
msgctxt "7949764-0-54786"
msgid "Return to the Prisoner Cells"
msgstr "감방으로 돌아가기"

#: 7949764-0-54782
msgctxt "7949764-0-54782"
msgid "Return to the Prisoner Cells"
msgstr "감방으로 돌아가기"

#: 7949764-0-54772
msgctxt "7949764-0-54772"
msgid "Get the Cell Key"
msgstr "감옥 열쇠를 손에 넣기"

#: 7949764-0-54770
msgctxt "7949764-0-54770"
msgid "Talk to Vatola Telem"
msgstr "바톨라 텔렘과 대화하기"

#: 7949764-0-54746
msgctxt "7949764-0-54746"
msgid "Timer"
msgstr "타이머"

#: 7949764-0-54744
msgctxt "7949764-0-54744"
msgid "Talk to Narsis"
msgstr "나르시스와 대화하기"

#: 7949764-0-54742
msgctxt "7949764-0-54742"
msgid "Find the Redoran Soldiers"
msgstr "레도란 병사들을 찾기"

#: 7949764-0-54739
msgctxt "7949764-0-54739"
msgid "Get the Key from the Cultists"
msgstr "신자로부터 열쇠 얻기"

#: 7949764-0-54738
msgctxt "7949764-0-54738"
msgid "Enter the Hlormaren Stronghold"
msgstr "흘로마렌 요새에 들어가기"

#: 7949764-0-54737
msgctxt "7949764-0-54737"
msgid "Search for the Redoran Soldiers"
msgstr "레도란 병사를 찾기"

#: 7949764-0-54732
msgctxt "7949764-0-54732"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>과 대화하기"

#: 7949764-0-54730
msgctxt "7949764-0-54730"
msgid "Search for the Redoran Soldiers"
msgstr "레도란 병사를 찾기"

#: 7949764-0-54729
msgctxt "7949764-0-54729"
msgid "Search for the Redoran Soldiers"
msgstr "레도란 병사를 찾기"

#: 7949764-0-54728
msgctxt "7949764-0-54728"
msgid "Search for the Redoran Soldiers"
msgstr "레도란 병사를 찾기"

#: 7949764-0-54727
msgctxt "7949764-0-54727"
msgid "Grain"
msgstr "곡물"

#: 7949764-0-54726
msgctxt "7949764-0-54726"
msgid "Goblet"
msgstr "잔"

#: 7949764-0-54725
msgctxt "7949764-0-54725"
msgid "Arrow"
msgstr "화살"

#: 7949764-0-54724
msgctxt "7949764-0-54724"
msgid "Mirror"
msgstr "거울"

#: 7949764-0-54723
msgctxt "7949764-0-54723"
msgid "Meet Veya Near the Hlormaren Stronghold"
msgstr "흘로마렌 요새 근처에서 베야 만나기"

#: 7949764-0-54722
msgctxt "7949764-0-54722"
msgid "Talk to a Construction Worker"
msgstr "건설노동자와 대화하기"

#: 7949764-0-54717
msgctxt "7949764-0-54717"
msgid "Avoid Killing Redoran Soldiers"
msgstr "레도란 병사를 죽이지 않기"

#: 7949764-0-54716
msgctxt "7949764-0-54716"
msgid "Avoid Killing Redoran Soldiers"
msgstr "레도란 병사를 죽이지 않기"

#: 7949764-0-54705
msgctxt "7949764-0-54705"
msgid "Use ladder to reach ritual site."
msgstr "사다리를 이용해 의식 장소에 도달하기"

#: 7949764-0-54704
msgctxt "7949764-0-54704"
msgid "Seythen Runs"
msgstr "세이센이 탈출하기"

#: 7949764-0-54697
msgctxt "7949764-0-54697"
msgid "Talk to Captain Naros at the Glass Mine"
msgstr "녹수정 광산에서 나로스 대장과 대화하기"

#: 7949764-0-54695
msgctxt "7949764-0-54695"
msgid "Read the Letter"
msgstr "편지를 읽기"

#: 7949764-0-54692
msgctxt "7949764-0-54692"
msgid "Take Potion from Ibaal"
msgstr "이바알의 약을 받기"

#: 7949764-0-54689
msgctxt "7949764-0-54689"
msgid "Use Switch"
msgstr "스위치 사용하기"

#: 7949764-0-54688
msgctxt "7949764-0-54688"
msgid "Search the Ritual Site"
msgstr "의식 장소를 수색하기"

#: 7949764-0-54687
msgctxt "7949764-0-54687"
msgid "Find <<1>>'s Notes"
msgstr "<<1>>의 메모 찾기"

#: 7949764-0-54686
msgctxt "7949764-0-54686"
msgid "Left Vivec's Palace Prematurely"
msgstr "비벡의 궁전을 너무 빨리 나가려했다"

#: 7949764-0-54685
msgctxt "7949764-0-54685"
msgid "Start the Divination Ritual"
msgstr "탐지의 의식 시작하기"

#: 7949764-0-54678
msgctxt "7949764-0-54678"
msgid "Search for Clues"
msgstr "실마리를 찾기"

#: 7949764-0-54677
msgctxt "7949764-0-54677"
msgid "Talk to Councilor Eris"
msgstr "에리스 평의원과 대화하기"

#: 7949764-0-54668
msgctxt "7949764-0-54668"
msgid "Wait for Dratha to Open the Portal"
msgstr "드라사가 포탈을 열때까지 기다리기"

#: 7949764-0-54661
msgctxt "7949764-0-54661"
msgid "Talk to Veya"
msgstr "베야와 대화하기"

#: 7949764-0-54660
msgctxt "7949764-0-54660"
msgid "Talk to Tirwin"
msgstr "티르윈과 대화하기"

#: 7949764-0-54658
msgctxt "7949764-0-54658"
msgid "Search the Warclaw Commander or the Supply Yurt"
msgstr "워클로 지휘관이나 물자 텐트를 조사하기"

#: 7949764-0-54649
msgctxt "7949764-0-54649"
msgid "Search the Ashlander Camp"
msgstr "애쉬랜더의 야영지 수색하기"

#: 7949764-0-54648
msgctxt "7949764-0-54648"
msgid "Search the Ashlander Camp"
msgstr "애쉬랜더의 야영지 수색하기"

#: 7949764-0-54647
msgctxt "7949764-0-54647"
msgid "Search the Ashlander Camp"
msgstr "애쉬랜더의 야영지 수색하기"

#: 7949764-0-54644
msgctxt "7949764-0-54644"
msgid "Find the Mine Key"
msgstr "광산의 열쇠 찾기"

#: 7949764-0-54639
msgctxt "7949764-0-54639"
msgid "Help Sun-in-Shadow defeat Slavemaster Arenim"
msgstr "그림자-속의-태양이 노예상인 아레님을 물리 치도록 도와주기"

#: 7949764-0-54630
msgctxt "7949764-0-54630"
msgid "Talk to Deminah Salvi"
msgstr "데미나 살비와 대화하기"

#: 7949764-0-54629
msgctxt "7949764-0-54629"
msgid "Escape the Guard House"
msgstr "가드 하우스 탈출하기"

#: 7949764-0-54623
msgctxt "7949764-0-54623"
msgid "Mephala's Nest"
msgstr "메팔라의 보금자리 (Mephala's Nest)"

#: 7949764-0-54622
msgctxt "7949764-0-54622"
msgid "Faldar's Tooth"
msgstr "팔다의 이빨"

#: 7949764-0-54621
msgctxt "7949764-0-54621"
msgid "Rubble Butte"
msgstr "러블 뷰트"

#: 7949764-0-54615
msgctxt "7949764-0-54615"
msgid "Talk to Alves Droth"
msgstr "알베스 드로스와 대화하기"

#: 7949764-0-54610
msgctxt "7949764-0-54610"
msgid "Talk to Captain Brivan"
msgstr "브리반 대장과 대화하기"

#: 7949764-0-54609
msgctxt "7949764-0-54609"
msgid "Go to the Swamp"
msgstr "늪으로 가기"

#: 7949764-0-54607
msgctxt "7949764-0-54607"
msgid "Defeat Dyzera"
msgstr "디제라 처치하기"

#: 7949764-0-54606
msgctxt "7949764-0-54606"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-54605
msgctxt "7949764-0-54605"
msgid "Read Tommy Bones's Journal"
msgstr "토미 본즈의 일지 읽기"

#: 7949764-0-54587
msgctxt "7949764-0-54587"
msgid "Help The Slaves in the Mine Escape"
msgstr "광산에서 노예들의 탈출을 돕기"

#: 7949764-0-54586
msgctxt "7949764-0-54586"
msgid "Defeat the Guard Captain"
msgstr "경비 대장 물리치기"

#: 7949764-0-54585
msgctxt "7949764-0-54585"
msgid "Find Another Path"
msgstr "다른 경로 찾기"

#: 7949764-0-54584
msgctxt "7949764-0-54584"
msgid "Locate the Real Ropefish Camp"
msgstr "진짜 로프피쉬의 야영지를 발견하기"

#: 7949764-0-54583
msgctxt "7949764-0-54583"
msgid "Talk to Sun-in-Shadow"
msgstr "그림자-속의-태양과 대화하기"

#: 7949764-0-54582
msgctxt "7949764-0-54582"
msgid "Read Rhea's Letter"
msgstr "레아의 편지 읽기"

#: 7949764-0-54580
msgctxt "7949764-0-54580"
msgid "Navigate the Maintenance Junction"
msgstr "정비 정션을 찾기"

#: 7949764-0-54579
msgctxt "7949764-0-54579"
msgid "Kill Daedra Anywhere to Collect their Essence."
msgstr "데이드라 정수를 모으기 위해 데이드라 쓰러뜨리기"

#: 7949764-0-54577
msgctxt "7949764-0-54577"
msgid "Reach the Entrance to the Clockwork City"
msgstr "클락워크 시티의 입구에 도달하기"

#: 7949764-0-54576
msgctxt "7949764-0-54576"
msgid "Talk to Seryn"
msgstr "세린과 대화하기"

#: 7949764-0-54574
msgctxt "7949764-0-54574"
msgid "Talk to Naryu Virian"
msgstr "나류 비리안과 대화하기"

#: 7949764-0-54572
msgctxt "7949764-0-54572"
msgid "Talk to Seryn"
msgstr "세린과 대화하기"

#: 7949764-0-54571
msgctxt "7949764-0-54571"
msgid "Find Seryn's Brother"
msgstr "세린의 오빠 찾기"

#: 7949764-0-54555
msgctxt "7949764-0-54555"
msgid "Interrogate Councilor Dolvara"
msgstr "돌바라 의원을 고문하기"

#: 7949764-0-54553
msgctxt "7949764-0-54553"
msgid "Find a Way Into the Manor"
msgstr "저택으로 가는 길 찾기"

#: 7949764-0-54552
msgctxt "7949764-0-54552"
msgid "Collect Stolen Taxes"
msgstr "도난당한 세금을 모으기"

#: 7949764-0-54551
msgctxt "7949764-0-54551"
msgid "Talk to Azura"
msgstr "아주라와 대화하기"

#: 7949764-0-54547
msgctxt "7949764-0-54547"
msgid "Witness the Prophecy"
msgstr "예언을 목격하기"

#: 7949764-0-54546
msgctxt "7949764-0-54546"
msgid "Return to Rhea"
msgstr "레아에게 돌아가기"

#: 7949764-0-54544
msgctxt "7949764-0-54544"
msgid "Collect Bulging Purse"
msgstr "불룩한 지갑 얻기"

#: 7949764-0-54543
msgctxt "7949764-0-54543"
msgid "Collect Spinning Brooch"
msgstr "회전하는 브로치 얻기"

#: 7949764-0-54542
msgctxt "7949764-0-54542"
msgid "Collect Shadow Cowl"
msgstr "그림자 두건 얻기"

#: 7949764-0-54541
msgctxt "7949764-0-54541"
msgid "Talk to Rhea"
msgstr "레아와 대화하기"

#: 7949764-0-54539
msgctxt "7949764-0-54539"
msgid "Travel to Cold-Blood Cavern"
msgstr "냉혈 동굴에 가기"

#: 7949764-0-54538
msgctxt "7949764-0-54538"
msgid "Talk to Azura"
msgstr "아주라와 대화하기"

#: 7949764-0-54537
msgctxt "7949764-0-54537"
msgid "Rescue Rhea"
msgstr "레아를 구출하기"

#: 7949764-0-54536
msgctxt "7949764-0-54536"
msgid "Rescue Muz-Shah"
msgstr "무즈-샤 구하기"

#: 7949764-0-54535
msgctxt "7949764-0-54535"
msgid "Rescue Kanzin"
msgstr "칸진 구하기"

#: 7949764-0-54534
msgctxt "7949764-0-54534"
msgid "Rescue Rhea"
msgstr "레아 구하기"

#: 7949764-0-54533
msgctxt "7949764-0-54533"
msgid "Rescue Muz-shah"
msgstr "무즈-샤 구하기"

#: 7949764-0-54532
msgctxt "7949764-0-54532"
msgid "Rescue Kanzin"
msgstr "칸진 구하기"

#: 7949764-0-54531
msgctxt "7949764-0-54531"
msgid "Rescue Rhea"
msgstr "레아 구하기"

#: 7949764-0-54530
msgctxt "7949764-0-54530"
msgid "Rescue Muz-shah"
msgstr "무즈-샤 구하기"

#: 7949764-0-54529
msgctxt "7949764-0-54529"
msgid "Rescue Kanzin"
msgstr "칸진 구하기"

#: 7949764-0-54527
msgctxt "7949764-0-54527"
msgid "Talk to Rhea"
msgstr "레아와 대화하기"

#: 7949764-0-54526
msgctxt "7949764-0-54526"
msgid "Collect Daedric Essence"
msgstr "데이드라 정수 모으기"

#: 7949764-0-54525
msgctxt "7949764-0-54525"
msgid "Talk to Azura"
msgstr "아주라와 대화하기"

#: 7949764-0-54524
msgctxt "7949764-0-54524"
msgid "Travel to Pariah Abbey"
msgstr "파리아 수도원으로 가기"

#: 7949764-0-54523
msgctxt "7949764-0-54523"
msgid "Talk to Rhea"
msgstr "레아와 대화하기"

#: 7949764-0-54519
msgctxt "7949764-0-54519"
msgid "Collect Molag Mar Tax Records"
msgstr "모라그 마르 세금 징수기록 수집"

#: 7949764-0-54518
msgctxt "7949764-0-54518"
msgid "Collect Sadrith Mora Tax Records"
msgstr "사드리스 모라 세금 징수기록 수집"

#: 7949764-0-54517
msgctxt "7949764-0-54517"
msgid "Collect Vos Tax Records"
msgstr "보스 세금 징수기록 수집"

#: 7949764-0-54516
msgctxt "7949764-0-54516"
msgid "Disable the Eastern Coupling"
msgstr "동쪽 연결장치 해제하기"

#: 7949764-0-54510
msgctxt "7949764-0-54510"
msgid "Talk to Barilzar"
msgstr "바릴자르와 대화하기"

#: 7949764-0-54509
msgctxt "7949764-0-54509"
msgid "Talk to Barilzar"
msgstr "바릴자르와 대화하기"

#: 7949764-0-54507
msgctxt "7949764-0-54507"
msgid "Get Sunna'rah"
msgstr "순나'라 얻기"

#: 7949764-0-54500
msgctxt "7949764-0-54500"
msgid "Follow Barbas"
msgstr "바르바스를 쫒아가기"

#: 7949764-0-54499
msgctxt "7949764-0-54499"
msgid "Disable the Western Coupling"
msgstr "서쪽 연결장치 해제하기"

#: 7949764-0-54498
msgctxt "7949764-0-54498"
msgid "Destroy South Core"
msgstr "남쪽 핵을 파괴하기"

#: 7949764-0-54497
msgctxt "7949764-0-54497"
msgid "Destroy North Core"
msgstr "북쪽 핵을 파괴하기"

#: 7949764-0-54496
msgctxt "7949764-0-54496"
msgid "Destroy Central Core"
msgstr "중앙 핵을 파괴하기"

#: 7949764-0-54492
msgctxt "7949764-0-54492"
msgid "Follow Barbas"
msgstr "바르바스를 쫒아가기"

#: 7949764-0-54487
msgctxt "7949764-0-54487"
msgid "Talk to Veya"
msgstr "베야와 대화하기"

#: 7949764-0-54486
msgctxt "7949764-0-54486"
msgid "Search the Councilor's Quarters"
msgstr "평의원 숙소 수색하기"

#: 7949764-0-54485
msgctxt "7949764-0-54485"
msgid "Search Arenim Manor"
msgstr "아레님 저택 수색하기"

#: 7949764-0-54483
msgctxt "7949764-0-54483"
msgid "Talk to Naryu Virian"
msgstr "나류 비리안과 대화하기"

#: 7949764-0-54482
msgctxt "7949764-0-54482"
msgid "Go to Arenim Manor"
msgstr "아레님 저택으로 가기"

#: 7949764-0-54481
msgctxt "7949764-0-54481"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-54480
msgctxt "7949764-0-54480"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-54479
msgctxt "7949764-0-54479"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-54478
msgctxt "7949764-0-54478"
msgid "Talk to Veya"
msgstr "베야와 대화하기"

#: 7949764-0-54470
msgctxt "7949764-0-54470"
msgid "Search the Kudanat Mine"
msgstr "쿠다낫 광산을 조사하기"

#: 7949764-0-54469
msgctxt "7949764-0-54469"
msgid "Enter the Vassamsi Mine"
msgstr "바샴시 광산에 들어가기"

#: 7949764-0-54467
msgctxt "7949764-0-54467"
msgid "Enter Kudanat Mine"
msgstr "쿠다낫 광산에 들어가기"

#: 7949764-0-54462
msgctxt "7949764-0-54462"
msgid "Talk to Veya"
msgstr "베야와 대화하기"

#: 7949764-0-54459
msgctxt "7949764-0-54459"
msgid "Sun-in-Shadow Shows Up"
msgstr "그림자-속의-태양이 나타난다"

#: 7949764-0-54458
msgctxt "7949764-0-54458"
msgid "Talk to Eoki"
msgstr "에오키와 대화하기"

#: 7949764-0-54452
msgctxt "7949764-0-54452"
msgid "Deliver the Payment to Bothamul"
msgstr "돈을 보사물에게 전달하기"

#: 7949764-0-54451
msgctxt "7949764-0-54451"
msgid "Find Real Camp"
msgstr "진짜 야영지 찾기"

#: 7949764-0-54450
msgctxt "7949764-0-54450"
msgid "Talk to Veya"
msgstr "베야와 대화하기"

#: 7949764-0-54445
msgctxt "7949764-0-54445"
msgid "Speak to Lagdabash"
msgstr "라그다배쉬와 대화하기"

#: 7949764-0-54440
msgctxt "7949764-0-54440"
msgid "Deliver the Payment to Bothamul"
msgstr "돈을 보사물에게 전달하기"

#: 7949764-0-54439
msgctxt "7949764-0-54439"
msgid "Deliver the Payment to Bothamul"
msgstr "돈을 보사물에게 전달하기"

#: 7949764-0-54438
msgctxt "7949764-0-54438"
msgid "Deliver Payment to the Ropefish contact"
msgstr "로프피쉬 접선책에게 지불하기"

#: 7949764-0-54430
msgctxt "7949764-0-54430"
msgid "Gather Ashalmawia Relics"
msgstr "아샬마위아 유물 수집"

#: 7949764-0-54429
msgctxt "7949764-0-54429"
msgid "Gather Dushariran Relics"
msgstr "두샤리란 유물 수집"

#: 7949764-0-54428
msgctxt "7949764-0-54428"
msgid "Gather Ebernanit Relics"
msgstr "에버나니트 유물 수집"

#: 7949764-0-54427
msgctxt "7949764-0-54427"
msgid "Gather Ashurnabitashpi Relics"
msgstr "아슈나비타쉬피 유물 수집"

#: 7949764-0-54426
msgctxt "7949764-0-54426"
msgid "Gather Maelkashishi Relics"
msgstr "마엘카시시 유물 수집"

#: 7949764-0-54425
msgctxt "7949764-0-54425"
msgid "Gather Assarnatamat Relics"
msgstr "아사나타마트 유물 수집"

#: 7949764-0-54420
msgctxt "7949764-0-54420"
msgid "Gather Yasammidan Relics"
msgstr "야사미단 유물 수집"

#: 7949764-0-54419
msgctxt "7949764-0-54419"
msgid "Eoki Remains"
msgstr "에오키를 남게하기"

#: 7949764-0-54418
msgctxt "7949764-0-54418"
msgid "Eoki Escapes"
msgstr "에오키를 탈출시키기"

#: 7949764-0-54417
msgctxt "7949764-0-54417"
msgid "Escape the Mine"
msgstr "광산 탈출하기"

#: 7949764-0-54416
msgctxt "7949764-0-54416"
msgid "Free the Slaves"
msgstr "노예를 풀어주기"

#: 7949764-0-54415
msgctxt "7949764-0-54415"
msgid "Subdue the Guards"
msgstr "경비병을 제압하기"

#: 7949764-0-54411
msgctxt "7949764-0-54411"
msgid "Talk to Eoki"
msgstr "이오키와 대화하기"

#: 7949764-0-54410
msgctxt "7949764-0-54410"
msgid "Talk to Sun-in-Shadow in Sadrith Mora"
msgstr "사드리스 모라의 그림자-속의-태양와 대화하기"

#: 7949764-0-54409
msgctxt "7949764-0-54409"
msgid "Talk to Sun-in-Shadow in Sadrith Mora"
msgstr "사드리스 모라의 그림자-속의-태양와 대화하기"

#: 7949764-0-54406
msgctxt "7949764-0-54406"
msgid "Explore the Library"
msgstr "도서관 둘러보기"

#: 7949764-0-54404
msgctxt "7949764-0-54404"
msgid "Wipe Out the Scribs-In-Waiting"
msgstr "대기하고 있는 스크립을 토벌하기"

#: 7949764-0-54403
msgctxt "7949764-0-54403"
msgid "Return to the Librarian in Vivec City"
msgstr "비벡 시티의 사서에게 돌아가기"

#: 7949764-0-54402
msgctxt "7949764-0-54402"
msgid "Retrieve Telvanni Genealogy"
msgstr "텔바니 가문의 족보 회수하기"

#: 7949764-0-54401
msgctxt "7949764-0-54401"
msgid "Retrieve Dres Genealogy"
msgstr "드레스 가문의 족보 회수하기"

#: 7949764-0-54400
msgctxt "7949764-0-54400"
msgid "Retrieve Hlaalu Genealogy"
msgstr "할루 가문의 족보 회수하기"

#: 7949764-0-54399
msgctxt "7949764-0-54399"
msgid "Retrieve Redoran Genealogy"
msgstr "레도란 가문의 족보 회수하기"

#: 7949764-0-54398
msgctxt "7949764-0-54398"
msgid "Retrieve Indoril Genealogy"
msgstr "인도릴 가문의 족보 회수하기"

#: 7949764-0-54397
msgctxt "7949764-0-54397"
msgid "Enter the Ancient Vaults"
msgstr "고대의 보관소에 들어가기"

#: 7949764-0-54396
msgctxt "7949764-0-54396"
msgid "Light the Brazier of Wisdom"
msgstr "지혜의 화로에 불 붙이기"

#: 7949764-0-54395
msgctxt "7949764-0-54395"
msgid "Light the Brazier of Knowledge"
msgstr "지식의 화로에 불 붙이기"

#: 7949764-0-54394
msgctxt "7949764-0-54394"
msgid "Enter the Lost Library"
msgstr "잊혀진 도서관에 들어가기"

#: 7949764-0-54393
msgctxt "7949764-0-54393"
msgid "Find the Lost Library"
msgstr "잊혀진 도서관 찾기"

#: 7949764-0-54388
msgctxt "7949764-0-54388"
msgid "Talk to Sun-in-Shadow in Sadrith Mora"
msgstr "사드리스 모라의 그림자-속의-태양와 대화하기"

#: 7949764-0-54387
msgctxt "7949764-0-54387"
msgid "Steal the Redoran Registry"
msgstr "레도란 가문의 기록 훔치기"

#: 7949764-0-54384
msgctxt "7949764-0-54384"
msgid "Escape the Mine"
msgstr "광산 탈출하기"

#: 7949764-0-54383
msgctxt "7949764-0-54383"
msgid "Release the Prism"
msgstr "프리즘을 해방하기"

#: 7949764-0-54382
msgctxt "7949764-0-54382"
msgid "Search for Evidence"
msgstr "증거를 수색하기"

#: 7949764-0-54381
msgctxt "7949764-0-54381"
msgid "Rescue Slaves"
msgstr "노예 구출하기"

#: 7949764-0-54380
msgctxt "7949764-0-54380"
msgid "Talk to Deminah Salvi"
msgstr "데미나 살비와 대화하기"

#: 7949764-0-54379
msgctxt "7949764-0-54379"
msgid "Meet Marise at the Rendezvous"
msgstr "마라이즈와 합류지점에서 만나기"

#: 7949764-0-54378
msgctxt "7949764-0-54378"
msgid "Read the Unfinished Report"
msgstr "완성되지 않은 보고서 읽기"

#: 7949764-0-54377
msgctxt "7949764-0-54377"
msgid "Distract the Tower Guard"
msgstr "탑 경비병의 주의를 다른곳으로 돌리기"

#: 7949764-0-54376
msgctxt "7949764-0-54376"
msgid "Ask Marise to Steal the Parchment"
msgstr "마라이즈에게 양피지를 훔치도록 부탁하기"

#: 7949764-0-54375
msgctxt "7949764-0-54375"
msgid "Steal the Governor's Parchment"
msgstr "총독의 양피지 훔치기"

#: 7949764-0-54374
msgctxt "7949764-0-54374"
msgid "Talk to Deminah Salvi"
msgstr "데미나 살비와 대화하기"

#: 7949764-0-54373
msgctxt "7949764-0-54373"
msgid "Ask Townsfolk About ALMSIVI"
msgstr "마을주민에게 알름시비에 관해서 묻기"

#: 7949764-0-54372
msgctxt "7949764-0-54372"
msgid "Search the Tree"
msgstr "나무를 조사하기"

#: 7949764-0-54371
msgctxt "7949764-0-54371"
msgid "Talk to Cherishes-Water"
msgstr "물을 사랑하는 자와 대화하기"

#: 7949764-0-54370
msgctxt "7949764-0-54370"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-54369
msgctxt "7949764-0-54369"
msgid "Crystal Gone"
msgstr "크리스탈이 멈췄다"

#: 7949764-0-54368
msgctxt "7949764-0-54368"
msgid "Find the Hidden Door"
msgstr "숨겨진 문을 찾기"

#: 7949764-0-54357
msgctxt "7949764-0-54357"
msgid "Collect the Dwarven Switch"
msgstr "드워프의 스위치를 얻기"

#: 7949764-0-54356
msgctxt "7949764-0-54356"
msgid "Collect the Dwarven Gear"
msgstr "드워프의 기어 얻기"

#: 7949764-0-54355
msgctxt "7949764-0-54355"
msgid "Collect the Dwarven Crank"
msgstr "드워프의 크랭크 얻기"

#: 7949764-0-54354
msgctxt "7949764-0-54354"
msgid "Talk to Naryu Virian"
msgstr "나류 비리안과 대화하기"

#: 7949764-0-54353
msgctxt "7949764-0-54353"
msgid "Listen to the Speaking Stone"
msgstr "말하는 돌의 말을 듣기"

#: 7949764-0-54351
msgctxt "7949764-0-54351"
msgid "Talk to Naryu Virian"
msgstr "나류 비리안과 대화하기"

#: 7949764-0-54348
msgctxt "7949764-0-54348"
msgid "Search the Ashlander Camp"
msgstr "애쉬랜더의 야영지를 조사하기"

#: 7949764-0-54347
msgctxt "7949764-0-54347"
msgid "Talk to Veya"
msgstr "베야와 대화하기"

#: 7949764-0-54346
msgctxt "7949764-0-54346"
msgid "Go to the Ashlander Camp"
msgstr "애쉬랜더의 야영지로 가기"

#: 7949764-0-54345
msgctxt "7949764-0-54345"
msgid "Confront Councilor Eris"
msgstr "에리스 평의원과 대결하기"

#: 7949764-0-54344
msgctxt "7949764-0-54344"
msgid "Escape Using the Back Tunnels"
msgstr "뒤쪽 터널을 이용해 탈출하기"

#: 7949764-0-54342
msgctxt "7949764-0-54342"
msgid "Talk to Naryu Virian"
msgstr "나류 비리안과 대화하기"

#: 7949764-0-54341
msgctxt "7949764-0-54341"
msgid "Talk to Veya Inside the Cave"
msgstr "동굴 안에서 베야와 대화하기"

#: 7949764-0-54339
msgctxt "7949764-0-54339"
msgid "Bring the Registry to Naryu"
msgstr "기록을 나류에게 전달하기"

#: 7949764-0-54335
msgctxt "7949764-0-54335"
msgid "Talk to Naryu Virian"
msgstr "나류 비리안과 대화하기"

#: 7949764-0-54334
msgctxt "7949764-0-54334"
msgid "Use the Map to Find Naryu"
msgstr "지도을 이용해서 나류 찾기"

#: 7949764-0-54333
msgctxt "7949764-0-54333"
msgid "Find a Way to Contact Veya"
msgstr "베야에게 연락할수 있는 방법 찾기"

#: 7949764-0-54331
msgctxt "7949764-0-54331"
msgid "Mzanchend"
msgstr "므잔첸드"

#: 7949764-0-54327
msgctxt "7949764-0-54327"
msgid "Explore the Zalkin-Sul Egg Mine"
msgstr "잘킨-술 알 광산을 둘러보기"

#: 7949764-0-54326
msgctxt "7949764-0-54326"
msgid "Enter Mzanchend"
msgstr "므잔첸드로 들어가기"

#: 7949764-0-54325
msgctxt "7949764-0-54325"
msgid "Talk to Lothnarth"
msgstr "로스나스와 대화하기"

#: 7949764-0-54323
msgctxt "7949764-0-54323"
msgid "Help Naryu Complete Her Writ"
msgstr "나류가 지령을 집행하도록 돕기"

#: 7949764-0-54322
msgctxt "7949764-0-54322"
msgid "Talk to Gothren's Projection"
msgstr "고스렌의 환영과 대화하기"

#: 7949764-0-54319
msgctxt "7949764-0-54319"
msgid "Return to Vivec's Palace"
msgstr "비벡의 궁전으로 돌아가기"

#: 7949764-0-54318
msgctxt "7949764-0-54318"
msgid "Retrieve Research Notes"
msgstr "연구 쪽지를 얻기"

#: 7949764-0-54317
msgctxt "7949764-0-54317"
msgid "Talk to Gothren's Projection"
msgstr "고스렌의 환영과 대화하기"

#: 7949764-0-54312
msgctxt "7949764-0-54312"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-54310
msgctxt "7949764-0-54310"
msgid "Defeat Wuyuvus"
msgstr "우유브스를 쓰러뜨리기"

#: 7949764-0-54309
msgctxt "7949764-0-54309"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-54308
msgctxt "7949764-0-54308"
msgid "Board the Slaver Ship"
msgstr "노예상인의 배에 탑승하기"

#: 7949764-0-54304
msgctxt "7949764-0-54304"
msgid "Enter the Ashurnibibi Ruins"
msgstr "애셔니비비 유적에 들어가기"

#: 7949764-0-54298
msgctxt "7949764-0-54298"
msgid "Stop <<1>>'s Experiment"
msgstr "<<1>>의 실험을 중지시키기"

#: 7949764-0-54297
msgctxt "7949764-0-54297"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-54296
msgctxt "7949764-0-54296"
msgid "Observe Gilan's Memory"
msgstr "길란의 기억을 관찰하기"

#: 7949764-0-54295
msgctxt "7949764-0-54295"
msgid "Talk to Gothren"
msgstr "고스렌과 대화하기"

#: 7949764-0-54294
msgctxt "7949764-0-54294"
msgid "Travel to Tel Aruhn"
msgstr "텔 아룬으로 여행하기"

#: 7949764-0-54293
msgctxt "7949764-0-54293"
msgid "Search for Great Zexxin's Trail"
msgstr "그레이트 젝신의 흔적을 찾기"

#: 7949764-0-54292
msgctxt "7949764-0-54292"
msgid "Follow Great Zexxin's Trail"
msgstr "그레이트 젝신의 흔적을 따라가기"

#: 7949764-0-54291
msgctxt "7949764-0-54291"
msgid "Follow Great Zexxin's Trail"
msgstr "그레이트 젝신의 흔적을 따라가기"

#: 7949764-0-54287
msgctxt "7949764-0-54287"
msgid "Talk to Gilan Lerano"
msgstr "길란 레라노와 대화하기"

#: 7949764-0-54286
msgctxt "7949764-0-54286"
msgid "Enter Skar"
msgstr "스카에 들어가기"

#: 7949764-0-54285
msgctxt "7949764-0-54285"
msgid "Search Old Stomper's Nesting Ground"
msgstr "올드 스톰퍼의 둥지를 찾기"

#: 7949764-0-54283
msgctxt "7949764-0-54283"
msgid "Find Old Stomper's Nest"
msgstr "올드 스톰퍼의 둥지를 발견하기"

#: 7949764-0-54282
msgctxt "7949764-0-54282"
msgid "Follow Old Stomper's Trail"
msgstr "올드 스톰퍼의 흔적을 따라가기"

#: 7949764-0-54281
msgctxt "7949764-0-54281"
msgid "Follow Old Stomper's Trail"
msgstr "올드 스톰퍼의 흔적을 따라가기"

#: 7949764-0-54280
msgctxt "7949764-0-54280"
msgid "Search for Old Stomper's Trail"
msgstr "올드 스톰퍼의 흔적을 찾기"

#: 7949764-0-54279
msgctxt "7949764-0-54279"
msgid "Steal Magister Otheri's Journal"
msgstr "마도사 오세리의 일지 훔치기"

#: 7949764-0-54278
msgctxt "7949764-0-54278"
msgid "Find Ashur"
msgstr "애셔 찾기"

#: 7949764-0-54276
msgctxt "7949764-0-54276"
msgid "Destroy Fetcherfly Nests to Lure Writhing Sveeth"
msgstr "페쳐플라이 둥지를 파괴하여 몸부림치는 스비스 유인하기"

#: 7949764-0-54275
msgctxt "7949764-0-54275"
msgid "Disturb Mud Piles to Attract Mother Jagged-Claw"
msgstr "진흙 더미를  파헤쳐서 들쭉날쭉한 발톱 어미 유인하기"

#: 7949764-0-54274
msgctxt "7949764-0-54274"
msgid "Collect the Core"
msgstr "코어 수집하기"

#: 7949764-0-54273
msgctxt "7949764-0-54273"
msgid "Kill the Dwarven Sphere Master"
msgstr "드웨머 구체의 주인 죽이기"

#: 7949764-0-54272
msgctxt "7949764-0-54272"
msgid "Collect the Rod"
msgstr "지팡이 얻기"

#: 7949764-0-54271
msgctxt "7949764-0-54271"
msgid "Collect the Gear"
msgstr "기어 얻기"

#: 7949764-0-54270
msgctxt "7949764-0-54270"
msgid "Collect the Cog"
msgstr "코그를 얻기"

#: 7949764-0-54269
msgctxt "7949764-0-54269"
msgid "Kill Kagouti to Lure King Razor-Tusk"
msgstr "면도날 어금니 왕을 유인하기 위해 카고티들 죽이기"

#: 7949764-0-54268
msgctxt "7949764-0-54268"
msgid "Disturb Mounds to Attract Ash-Eater"
msgstr "잿더미를 파헤쳐서 애쉬-이터 유인"

#: 7949764-0-54262
msgctxt "7949764-0-54262"
msgid "Left Vivec's Chambers Early"
msgstr "비벡의 궁전을 너무 빨리 떠나려했다"

#: 7949764-0-54260
msgctxt "7949764-0-54260"
msgid "Talk to Vivec"
msgstr "비벡과 대화하기"

#: 7949764-0-54258
msgctxt "7949764-0-54258"
msgid "Talk to Magister Gothren"
msgstr "마도사 고스렌과 대화하기"

#: 7949764-0-54256
msgctxt "7949764-0-54256"
msgid "Release the Dwarven Prism"
msgstr "드워프 프리즘을 해방하기"

#: 7949764-0-54255
msgctxt "7949764-0-54255"
msgid "Find the Tools to Release the Crystal"
msgstr "크리스탈을 해방할 도구 찾기"

#: 7949764-0-54253
msgctxt "7949764-0-54253"
msgid "Talk to Arith Sendrul"
msgstr "아리스 센드럴과 대화하기"

#: 7949764-0-54251
msgctxt "7949764-0-54251"
msgid "Talk to Magister Gothren"
msgstr "마도사 고스렌과 대화하기"

#: 7949764-0-54250
msgctxt "7949764-0-54250"
msgid "Talk to Arith Sendrul"
msgstr "아리스 센드럴과 대화하기"

#: 7949764-0-54248
msgctxt "7949764-0-54248"
msgid "Deliver Sun-in-Shadow's Gift to Ralasa"
msgstr "랄라사에게 그림자-속의-태양의 선물을 전달하기"

#: 7949764-0-54247
msgctxt "7949764-0-54247"
msgid "Deliver Sun-in-Shadow's Gift to Ralasa"
msgstr "랄라사에게 그림자-속의-태양의 선물을 전달하기"

#: 7949764-0-54243
msgctxt "7949764-0-54243"
msgid "Hunt Down King Razor-Tusk"
msgstr "면도날 어금니 왕 사냥하기"

#: 7949764-0-54240
msgctxt "7949764-0-54240"
msgid "Hunt Down Old Stomper"
msgstr "늙은 발구르기 사냥하기"

#: 7949764-0-54237
msgctxt "7949764-0-54237"
msgid "Hunt Down Ash-Eater"
msgstr "애쉬-이터를 사냥하기"

#: 7949764-0-54234
msgctxt "7949764-0-54234"
msgid "Hunt Down Mother Jagged-Claw"
msgstr "들쭉날쭉한 발톱 어미 사냥하기"

#: 7949764-0-54231
msgctxt "7949764-0-54231"
msgid "Hunt Down Writhing Sveeth"
msgstr "몸부림치는 스베스 사냥하기"

#: 7949764-0-54227
msgctxt "7949764-0-54227"
msgid "Kill Nix-Hounds to Attract Tarra-Suj"
msgstr "타라-수즈를 부르기 위해 닉스-하운드 죽이기"

#: 7949764-0-54224
msgctxt "7949764-0-54224"
msgid "Hunt Down Tarra-Suj"
msgstr "타라-수즈 사냥하기"

#: 7949764-0-54221
msgctxt "7949764-0-54221"
msgid "Track Veya's Friends"
msgstr "베야의 친구 추적하기"

#: 7949764-0-54220
msgctxt "7949764-0-54220"
msgid "Hunt Down Great Zexxin"
msgstr "그레이트 젝신 사냥하기"

#: 7949764-0-54218
msgctxt "7949764-0-54218"
msgid "Defeat the Clockwork Guardian"
msgstr "클락워크 수호자 격파하기"

#: 7949764-0-54217
msgctxt "7949764-0-54217"
msgid "Talk to Sergeant Delms"
msgstr "델름즈 중사와 대화하기"

#: 7949764-0-54216
msgctxt "7949764-0-54216"
msgid "Escape the Slaver Ship"
msgstr "노예상인의 배를 탈출하기"

#: 7949764-0-54215
msgctxt "7949764-0-54215"
msgid "Confront Captain Svadstar"
msgstr "스바드스타 선장과 맞서기"

#: 7949764-0-54214
msgctxt "7949764-0-54214"
msgid "Confront Captain Svadstar"
msgstr "스바드스타 선장과 맞서기"

#: 7949764-0-54213
msgctxt "7949764-0-54213"
msgid "Throw the Fire Bomb From a Safe Distance"
msgstr "안전한 거리에서 화염 폭탄 던지기"

#: 7949764-0-54212
msgctxt "7949764-0-54212"
msgid "Gather Kindlepitch"
msgstr "킨들피치 모으기"

#: 7949764-0-54211
msgctxt "7949764-0-54211"
msgid "Gather Fire Salts"
msgstr "화염 소금 모으기"

#: 7949764-0-54210
msgctxt "7949764-0-54210"
msgid "Rendezvous with the Prisoners"
msgstr "포로들과 합류하기"

#: 7949764-0-54207
msgctxt "7949764-0-54207"
msgid "Travel to Shashpilamat"
msgstr "섀시필라맷으로 이동하기"

#: 7949764-0-54204
msgctxt "7949764-0-54204"
msgid "Defeat <<1>>"
msgstr " <<1>> 처치하기"

#: 7949764-0-54203
msgctxt "7949764-0-54203"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-54201
msgctxt "7949764-0-54201"
msgid "Return to the Archcanon's Office"
msgstr "아크캐논 타브스의 집무실로 돌아가기"

#: 7949764-0-54200
msgctxt "7949764-0-54200"
msgid "Return to the Archcanon's Office"
msgstr "아크캐논 타브스의 집무실로 돌아가기"

#: 7949764-0-54198
msgctxt "7949764-0-54198"
msgid "Talk to Barilzar"
msgstr "바릴자르와 대화하기"

#: 7949764-0-54195
msgctxt "7949764-0-54195"
msgid "Reverse the Energy Flow"
msgstr "에너지 흐름 역전시키기"

#: 7949764-0-54194
msgctxt "7949764-0-54194"
msgid "Defeat Barbas"
msgstr "바르바스를 쓰러뜨리기"

#: 7949764-0-54192
msgctxt "7949764-0-54192"
msgid "Get Past the Gate"
msgstr "문을 돌파하기"

#: 7949764-0-54188
msgctxt "7949764-0-54188"
msgid "Enter Barilzar's Portal"
msgstr "바릴자르의 포탈에 들어가기"

#: 7949764-0-54187
msgctxt "7949764-0-54187"
msgid "Talk to Azura"
msgstr "아주라와 대화하기"

#: 7949764-0-54186
msgctxt "7949764-0-54186"
msgid "Find Seryn"
msgstr "세린을 찾기"

#: 7949764-0-54183
msgctxt "7949764-0-54183"
msgid "Defeat <<1>>"
msgstr " <<1>> 처치하기"

#: 7949764-0-54182
msgctxt "7949764-0-54182"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-54179
msgctxt "7949764-0-54179"
msgid "Talk to the Nearby Slave"
msgstr "근처에 있는 노예와 대화하기"

#: 7949764-0-54178
msgctxt "7949764-0-54178"
msgid "Gain an Audience with Magister Gothren"
msgstr "마도사 고스렌과 만날 기회를 얻기"

#: 7949764-0-54177
msgctxt "7949764-0-54177"
msgid "Left Vivec's Palace Prematurely"
msgstr "비벡의 궁전을 너무 빨리 떠나려 했다"

#: 7949764-0-54173
msgctxt "7949764-0-54173"
msgid "Defeat Wakener Maras"
msgstr "눈뜬자 마라스 쓰러뜨리기"

#: 7949764-0-54172
msgctxt "7949764-0-54172"
msgid "Talk to Neria Lerano"
msgstr "네리아 레라노와 대화하기"

#: 7949764-0-54170
msgctxt "7949764-0-54170"
msgid "Use Gilan's Memory Stone"
msgstr "길란의 기억석을 사용하기"

#: 7949764-0-54169
msgctxt "7949764-0-54169"
msgid "Travel to Balmora"
msgstr "발모라로 이동하기"

#: 7949764-0-54168
msgctxt "7949764-0-54168"
msgid "Use Gilan's Memory Stone"
msgstr "길란의 기억석을 사용하기"

#: 7949764-0-54167
msgctxt "7949764-0-54167"
msgid "Travel to the Balmora Overlook"
msgstr "발모라의 고지대로 가기"

#: 7949764-0-54166
msgctxt "7949764-0-54166"
msgid "Use Gilan's Memory Stone"
msgstr "길란의 기억석을 사용하기"

#: 7949764-0-54165
msgctxt "7949764-0-54165"
msgid "Travel to the Caldera Crater"
msgstr "칼데라 크레이터로 가기"

#: 7949764-0-54164
msgctxt "7949764-0-54164"
msgid "Use Gilan's Memory Stone"
msgstr "길란의 기억석을 사용하기"

#: 7949764-0-54163
msgctxt "7949764-0-54163"
msgid "Go to Balmora Valley"
msgstr "발모라 협곡으로 가기"

#: 7949764-0-54161
msgctxt "7949764-0-54161"
msgid "Talk to Canon Llevule"
msgstr "캐논 를레블과 대화하기"

#: 7949764-0-54160
msgctxt "7949764-0-54160"
msgid "Retrieve the Blessing Stone"
msgstr "축복의 돌을 얻기"

#: 7949764-0-54159
msgctxt "7949764-0-54159"
msgid "Talk to Overseer Shiralas"
msgstr "감독관 시랄라스와 대화하기"

#: 7949764-0-54157
msgctxt "7949764-0-54157"
msgid "Search the Construction Site"
msgstr "건설현장 조사하기"

#: 7949764-0-54156
msgctxt "7949764-0-54156"
msgid "Find the Overseer"
msgstr "감독관 찾기"

#: 7949764-0-54153
msgctxt "7949764-0-54153"
msgid "Talk to Captain Brivan if the Runners Escape"
msgstr "전령이 도망친 경우에는 브리반 대장과 대화하기"

#: 7949764-0-54152
msgctxt "7949764-0-54152"
msgid "Follow the Runner with the Note"
msgstr "쪽지를 가진 전령을 쫓기"

#: 7949764-0-54146
msgctxt "7949764-0-54146"
msgid "Assassinate Ralasa Delvi"
msgstr "랄라사 데비를 암살하기"

#: 7949764-0-54145
msgctxt "7949764-0-54145"
msgid "Deliver Sun-in-Shadow's Gift to Ralasa"
msgstr "랄라사에게 그림자-속의-태양의 선물 전달하기"

#: 7949764-0-54143
msgctxt "7949764-0-54143"
msgid "Return to Sun-in-Shadow"
msgstr "그림자-속의-태양에게 돌아가기"

#: 7949764-0-54142
msgctxt "7949764-0-54142"
msgid "Return to Sun-in-Shadow"
msgstr "ㅊ"

#: 7949764-0-54141
msgctxt "7949764-0-54141"
msgid "Ralasa's Guards"
msgstr "랄라사의 경비병"

#: 7949764-0-54138
msgctxt "7949764-0-54138"
msgid "Talk to Zashanti"
msgstr "자샨티와 대화하기"

#: 7949764-0-54132
msgctxt "7949764-0-54132"
msgid "Report Back to Sun-in-Shadow"
msgstr "그림자-속의-태양에게 돌아가 보고하기"

#: 7949764-0-54131
msgctxt "7949764-0-54131"
msgid "Go Before the Council"
msgstr "평의회 전으로 가기"

#: 7949764-0-54130
msgctxt "7949764-0-54130"
msgid "Talk to Sun-in-Shadow"
msgstr "그림자-속의-태양과 대화하기"

#: 7949764-0-54129
msgctxt "7949764-0-54129"
msgid "Spy on Veya's Friends"
msgstr "베야의 친구를 찾기"

#: 7949764-0-54128
msgctxt "7949764-0-54128"
msgid "Confront Drevis"
msgstr "드레비스와 대결하기"

#: 7949764-0-54127
msgctxt "7949764-0-54127"
msgid "Talk to Captain Brivan"
msgstr "브리반 대장과 대화하기"

#: 7949764-0-54125
msgctxt "7949764-0-54125"
msgid "Clue"
msgstr "단서"

#: 7949764-0-54124
msgctxt "7949764-0-54124"
msgid "Clue"
msgstr "단서"

#: 7949764-0-54123
msgctxt "7949764-0-54123"
msgid "Clue"
msgstr "단서"

#: 7949764-0-54122
msgctxt "7949764-0-54122"
msgid "Clue"
msgstr "단서"

#: 7949764-0-54119
msgctxt "7949764-0-54119"
msgid "Learn About Ashlander Thief"
msgstr "애쉬랜더 도둑에 대해 알아보기"

#: 7949764-0-54117
msgctxt "7949764-0-54117"
msgid "Find a Way Inside the Wakener's Hall"
msgstr "눈뜬자의 홀에 들어갈 방법을 찾기"

#: 7949764-0-54116
msgctxt "7949764-0-54116"
msgid "Talk to a Prisoner"
msgstr "죄수와 대화하기"

#: 7949764-0-54115
msgctxt "7949764-0-54115"
msgid "Talk to the Barmaid"
msgstr "바텐더와 대화하기"

#: 7949764-0-54114
msgctxt "7949764-0-54114"
msgid "Read Proclamation"
msgstr "포고문 읽기"

#: 7949764-0-54113
msgctxt "7949764-0-54113"
msgid "Find Clues to Nevena's Whereabouts"
msgstr "네베나의 행방에 대한 단서 찾기"

#: 7949764-0-54112
msgctxt "7949764-0-54112"
msgid "Deliver the Deed to Master Firuth"
msgstr "권리증을 마스터 피루스에게 전달하기"

#: 7949764-0-54111
msgctxt "7949764-0-54111"
msgid "Logged Out"
msgstr "로그아웃했다"

#: 7949764-0-54110
msgctxt "7949764-0-54110"
msgid "Logged Out"
msgstr "로그아웃했다"

#: 7949764-0-54109
msgctxt "7949764-0-54109"
msgid "Find Tythis Nirith"
msgstr "티시스 니리스 찾기"

#: 7949764-0-54107
msgctxt "7949764-0-54107"
msgid "Take Firuth's Writ"
msgstr "피루스의 추천장을 받기"

#: 7949764-0-54105
msgctxt "7949764-0-54105"
msgid "Defeat Artisan Lenarmen"
msgstr "장인 레나멘을 쓰러뜨리기"

#: 7949764-0-54104
msgctxt "7949764-0-54104"
msgid "Kill Mertis Othren"
msgstr "메르티스 오스렌 죽이기"

#: 7949764-0-54103
msgctxt "7949764-0-54103"
msgid "Kill Grizela the Bold"
msgstr "대담한 그리젤라 죽이기"

#: 7949764-0-54102
msgctxt "7949764-0-54102"
msgid "Deliver the Deed to Master Firuth"
msgstr "권리증을 마스터 피루스에게 전달하기"

#: 7949764-0-54101
msgctxt "7949764-0-54101"
msgid "Track Down Mertis Othren"
msgstr "메르티스 오스렌을 추적하기"

#: 7949764-0-54100
msgctxt "7949764-0-54100"
msgid "Talk to Barys Rendo"
msgstr "바리스 렌도와 대화하기"

#: 7949764-0-54098
msgctxt "7949764-0-54098"
msgid "Listen to Neramo and Vimy"
msgstr "비미와 네라모의 이야기를 듣기"

#: 7949764-0-54096
msgctxt "7949764-0-54096"
msgid "Go to Tel Naga Adepts' Hall"
msgstr "텔 나가의 장인의 관으로 가기"

#: 7949764-0-54092
msgctxt "7949764-0-54092"
msgid "Talk to Councilor Eris"
msgstr "에리스 평의원과 대화하기"

#: 7949764-0-54091
msgctxt "7949764-0-54091"
msgid "Talk to Naryu Virian"
msgstr "나류 비리안과 대화하기"

#: 7949764-0-54090
msgctxt "7949764-0-54090"
msgid "Enter the Inner Chambers"
msgstr "안측 방에 들어가기"

#: 7949764-0-54088
msgctxt "7949764-0-54088"
msgid "Talk to Ashur"
msgstr "애셔와 대화하기"

#: 7949764-0-54085
msgctxt "7949764-0-54085"
msgid "Talk to Councilor Eris"
msgstr "에리스 평의원과 대화하기"

#: 7949764-0-54084
msgctxt "7949764-0-54084"
msgid "Follow Seryn"
msgstr "세린을 따라가기"

#: 7949764-0-54081
msgctxt "7949764-0-54081"
msgid "Talk to Sun-in-Shadow"
msgstr "그림자-속의-태양과 대화하기"

#: 7949764-0-54080
msgctxt "7949764-0-54080"
msgid "Get the Deed From Jinrisa"
msgstr "지린사로부터 권리증을 얻기."

#: 7949764-0-54077
msgctxt "7949764-0-54077"
msgid "Find Firuth's Home"
msgstr "피루스의 집 찾기"

#: 7949764-0-54075
msgctxt "7949764-0-54075"
msgid "Find <<1>>"
msgstr " <<1>> 찾기"

#: 7949764-0-54074
msgctxt "7949764-0-54074"
msgid "Find <<1>>"
msgstr " <<1>> 찾기"

#: 7949764-0-54073
msgctxt "7949764-0-54073"
msgid "Find <<1>>"
msgstr " <<1>> 찾기"

#: 7949764-0-54072
msgctxt "7949764-0-54072"
msgid "Find Seythen Rendo"
msgstr "세이센 렌도 찾기"

#: 7949764-0-54071
msgctxt "7949764-0-54071"
msgid "Defeat Savarak"
msgstr "사바락 쓰러뜨리기"

#: 7949764-0-54070
msgctxt "7949764-0-54070"
msgid "Find Llayne"
msgstr "를레인 찾기"

#: 7949764-0-54065
msgctxt "7949764-0-54065"
msgid "Collect the Toxin Sample"
msgstr "독 샘플 수집하기"

#: 7949764-0-54064
msgctxt "7949764-0-54064"
msgid "Investigate the Base of Tel Mora Tower"
msgstr "텔 모라 탑 1층을 조사하기"

#: 7949764-0-54063
msgctxt "7949764-0-54063"
msgid "Left Vivec's Palace Early"
msgstr "비벡의 궁전을 너무 빨리 떠나려했다"

#: 7949764-0-54062
msgctxt "7949764-0-54062"
msgid "Left Vivec's Palace Early"
msgstr "비벡의 궁전을 너무 빨리 떠나려했다"

#: 7949764-0-54061
msgctxt "7949764-0-54061"
msgid "Left Vivec's Palace Early"
msgstr "비벡의 궁전을 너무 빨리 떠나려했다"

#: 7949764-0-54060
msgctxt "7949764-0-54060"
msgid "Watch Seryn"
msgstr "세린의 상태를 확인하기"

#: 7949764-0-54058
msgctxt "7949764-0-54058"
msgid "Use Sunna'rah"
msgstr "순나'라를 사용하기"

#: 7949764-0-54054
msgctxt "7949764-0-54054"
msgid "Event"
msgstr "축제"

#: 7949764-0-54050
msgctxt "7949764-0-54050"
msgid "Left the Office Prematurely"
msgstr "집무실을 너무 빨리 떠나려했다"

#: 7949764-0-54049
msgctxt "7949764-0-54049"
msgid "Left the Office Prematurely"
msgstr "집무실을 너무 빨리 떠나려했다"

#: 7949764-0-54048
msgctxt "7949764-0-54048"
msgid "Talk to Seryn"
msgstr "세린과 대화하기"

#: 7949764-0-54040
msgctxt "7949764-0-54040"
msgid "Left Laboratory Too Early"
msgstr "집무실을 너무 빨리 떠나려했다"

#: 7949764-0-54035
msgctxt "7949764-0-54035"
msgid "Use Control Rod on Spiders"
msgstr "거미에게 제어 지팡이를 사용하기"

#: 7949764-0-54029
msgctxt "7949764-0-54029"
msgid "Retrieve Galom Daeus Component"
msgstr "갈롬 데우스의 부품을 얻기"

#: 7949764-0-54028
msgctxt "7949764-0-54028"
msgid "Retrieve Arkngthunch-Sturdumz Component"
msgstr "Arkngthunch-Sturdumz의 부품을 얻기"

#: 7949764-0-54025
msgctxt "7949764-0-54025"
msgid "Kneel at the Shrine"
msgstr "성소에 무릎꿇기"

#: 7949764-0-54024
msgctxt "7949764-0-54024"
msgid "Kneel at the Shrine"
msgstr "성소에 무릎꿇기"

#: 7949764-0-54023
msgctxt "7949764-0-54023"
msgid "Kneel at the Shrine"
msgstr "성소에 무릎꿇기"

#: 7949764-0-54022
msgctxt "7949764-0-54022"
msgid "Kneel at the Shrine"
msgstr "성소에 무릎꿇기"

#: 7949764-0-54021
msgctxt "7949764-0-54021"
msgid "Enter Dranoth's Burial Chamber"
msgstr "드로노스의 매장실에 들어가기"

#: 7949764-0-54020
msgctxt "7949764-0-54020"
msgid "Pay Respects at the Shrines"
msgstr "사당에 경의를 표하기"

#: 7949764-0-54019
msgctxt "7949764-0-54019"
msgid "Defend the Royal Egg"
msgstr "여왕의 알을 지키기"

#: 7949764-0-54018
msgctxt "7949764-0-54018"
msgid "Defend the Royal Egg"
msgstr "여왕의 알을 지키기"

#: 7949764-0-54017
msgctxt "7949764-0-54017"
msgid "Defend the Royal Egg"
msgstr "여왕의 알을 지키기"

#: 7949764-0-54016
msgctxt "7949764-0-54016"
msgid "Retrieve Nchuleft Component"
msgstr "느슈레프트의 부품을 얻기"

#: 7949764-0-54014
msgctxt "7949764-0-54014"
msgid "Defend the Royal Egg"
msgstr "여왕의 알을 지키기"

#: 7949764-0-54013
msgctxt "7949764-0-54013"
msgid "Hatch the Royal Egg in the Nursery"
msgstr "양식장에서 여왕의 알을 부화시키기"

#: 7949764-0-54012
msgctxt "7949764-0-54012"
msgid "Meet Revus at the Nursery"
msgstr "양식장에서 리브스와 만나기"

#: 7949764-0-54011
msgctxt "7949764-0-54011"
msgid "Talk to Foreman Lathdar"
msgstr "라스다르 작업반장과 대화하기"

#: 7949764-0-54010
msgctxt "7949764-0-54010"
msgid "Hatch the Royal Egg in the Nursery"
msgstr "양식장에서 여왕의 알을 부화시키기"

#: 7949764-0-54009
msgctxt "7949764-0-54009"
msgid "Talk to Seryn"
msgstr "세린과 대화하기"

#: 7949764-0-54008
msgctxt "7949764-0-54008"
msgid "Witness the Archcanon's Betrayal"
msgstr "아크캐논의 배신을 목격하기"

#: 7949764-0-54006
msgctxt "7949764-0-54006"
msgid "Talk to Archcanon Tarvus"
msgstr "아크캐논 타브스와 대화하기"

#: 7949764-0-54005
msgctxt "7949764-0-54005"
msgid "Return to Vivec's Palace"
msgstr "비벡의 궁전으로 돌아가기"

#: 7949764-0-54004
msgctxt "7949764-0-54004"
msgid "Talk to Seryn"
msgstr "세린과 대화하기"

#: 7949764-0-54003
msgctxt "7949764-0-54003"
msgid "Enter Kaushtarari"
msgstr "카우쉬타라리에 들어가기"

#: 7949764-0-54002
msgctxt "7949764-0-54002"
msgid "Defeat Chodala"
msgstr "초달라 물리치기"

#: 7949764-0-54001
msgctxt "7949764-0-54001"
msgid "Give Seryn the Tonal Inverter"
msgstr "세린에게 음향반전장치 주기"

#: 7949764-0-54000
msgctxt "7949764-0-54000"
msgid "Meet Seryn at Kaushtarari"
msgstr "카우쉬타라리에서 세린을 만나기"

#: 7949764-0-53999
msgctxt "7949764-0-53999"
msgid "Report to Archcanon Tarvus"
msgstr "아크캐논 타브스에게 보고하기"

#: 7949764-0-53998
msgctxt "7949764-0-53998"
msgid "Talk to Archcanon Tarvus"
msgstr "아크캐논 타브스와 대화하기"

#: 7949764-0-53997
msgctxt "7949764-0-53997"
msgid "Get the Tonal Inverter"
msgstr "음향반전장치 획득하기"

#: 7949764-0-53996
msgctxt "7949764-0-53996"
msgid "Give Barilzar the Components"
msgstr "바릴자르에게 부품 주기"

#: 7949764-0-53992
msgctxt "7949764-0-53992"
msgid "Talk to Barilzar"
msgstr "바릴자르와 대화하기"

#: 7949764-0-53991
msgctxt "7949764-0-53991"
msgid "Rescue Barilzar"
msgstr "바릴자르를 구출하기"

#: 7949764-0-53990
msgctxt "7949764-0-53990"
msgid "Find Barilzar"
msgstr "바릴자르 찾기"

#: 7949764-0-53989
msgctxt "7949764-0-53989"
msgid "Return to Barilzar's Tower"
msgstr "바릴자르의 탑으로 돌아가기"

#: 7949764-0-53987
msgctxt "7949764-0-53987"
msgid "Help Uncover the Royal Egg"
msgstr "여왕의 알 발견돕기"

#: 7949764-0-53986
msgctxt "7949764-0-53986"
msgid "Talk to Manore"
msgstr "마노어와 대화하기"

#: 7949764-0-53985
msgctxt "7949764-0-53985"
msgid "Return to Gnisis"
msgstr "그니시스로 돌아가기"

#: 7949764-0-53983
msgctxt "7949764-0-53983"
msgid "Save the Bard"
msgstr "음유시인 구하기"

#: 7949764-0-53982
msgctxt "7949764-0-53982"
msgid "Save the Bard"
msgstr "음유시인 구하기"

#: 7949764-0-53981
msgctxt "7949764-0-53981"
msgid "Find Vigard"
msgstr "비가드 찾기"

#: 7949764-0-53980
msgctxt "7949764-0-53980"
msgid "Talk to Revus"
msgstr "리브스와 대화하기"

#: 7949764-0-53979
msgctxt "7949764-0-53979"
msgid "Narsis Grabs Skull"
msgstr "나르시스가 두개골을 쥔다"

#: 7949764-0-53974
msgctxt "7949764-0-53974"
msgid "Enter the Andrano Ancestral Tomb"
msgstr "안드라노 조상의 무덤에 들어가기"

#: 7949764-0-53973
msgctxt "7949764-0-53973"
msgid "Mark the Egg-Heap"
msgstr "알 더미에 표시하기"

#: 7949764-0-53972
msgctxt "7949764-0-53972"
msgid "Mark the Egg-Heap"
msgstr "알 더미에 표시하기"

#: 7949764-0-53971
msgctxt "7949764-0-53971"
msgid "Mark the Egg-Heap"
msgstr "알 더미에 표시하기"

#: 7949764-0-53965
msgctxt "7949764-0-53965"
msgid "Mark the Egg-Heaps with Revus's Divining Stone"
msgstr "리브스의 탐지석으로 알더미에 표시하기"

#: 7949764-0-53964
msgctxt "7949764-0-53964"
msgid "Open the Locked Door"
msgstr "잠긴 문을 열기"

#: 7949764-0-53963
msgctxt "7949764-0-53963"
msgid "Talk to Revus's Aspect"
msgstr "리브스의 모습과 대화하기"

#: 7949764-0-53962
msgctxt "7949764-0-53962"
msgid "Talk to Revus"
msgstr "리브스와 대화하기"

#: 7949764-0-53961
msgctxt "7949764-0-53961"
msgid "Meet Revus at the Hatchery"
msgstr "부화장에서 리브스와 만나기"

#: 7949764-0-53960
msgctxt "7949764-0-53960"
msgid "Find Revus"
msgstr "리브스 찾기"

#: 7949764-0-53958
msgctxt "7949764-0-53958"
msgid "Talk to Revus"
msgstr "리브스와 대화하기"

#: 7949764-0-53957
msgctxt "7949764-0-53957"
msgid "Talk to Revus"
msgstr "리브스와 대화하기"

#: 7949764-0-53956
msgctxt "7949764-0-53956"
msgid "Take the Formula"
msgstr "제법 얻기"

#: 7949764-0-53955
msgctxt "7949764-0-53955"
msgid "Destroy the Daedric Formula"
msgstr "데이드라의 제법 파괴하기"

#: 7949764-0-53954
msgctxt "7949764-0-53954"
msgid "Give the Formula to Rayveth"
msgstr "제법을 레이베스에게 주기"

#: 7949764-0-53951
msgctxt "7949764-0-53951"
msgid "Shut Down the Halls of Fabrication"
msgstr "홀 오브 패브리케이션을 폐쇄하기"

#: 7949764-0-53950
msgctxt "7949764-0-53950"
msgid "Shut Down the Halls of Fabrication"
msgstr "홀 오브 패브리케이션을 폐쇄하기"

#: 7949764-0-53949
msgctxt "7949764-0-53949"
msgid "Shut Down the Halls of Fabrication"
msgstr "홀 오브 패브리케이션을 폐쇄하기"

#: 7949764-0-53948
msgctxt "7949764-0-53948"
msgid "Shut Down the Halls of Fabrication"
msgstr "홀 오브 패브리케이션을 폐쇄하기"

#: 7949764-0-53947
msgctxt "7949764-0-53947"
msgid "Shut Down the Halls of Fabrication"
msgstr "홀 오브 패브리케이션을 폐쇄하기"

#: 7949764-0-53946
msgctxt "7949764-0-53946"
msgid "Shut Down the Halls of Fabrication"
msgstr "홀 오브 패브리케이션을 폐쇄하기"

#: 7949764-0-53945
msgctxt "7949764-0-53945"
msgid "Shut Down the Halls of Fabrication"
msgstr "홀 오브 패브리케이션을 폐쇄하기"

#: 7949764-0-53940
msgctxt "7949764-0-53940"
msgid "Search the Daedric Ruins"
msgstr "데이드라 유적 탐색하기"

#: 7949764-0-53938
msgctxt "7949764-0-53938"
msgid "Search the Mine"
msgstr "광산을 조사하기"

#: 7949764-0-53937
msgctxt "7949764-0-53937"
msgid "Fix the Dwarven Resonator"
msgstr "드워프의 공명장치를 수리하기"

#: 7949764-0-53936
msgctxt "7949764-0-53936"
msgid "Take the Mysterious Formula"
msgstr "수수께끼의 제법을 얻기"

#: 7949764-0-53933
msgctxt "7949764-0-53933"
msgid "Deliver the Writ to Eraven Onthim"
msgstr "서신을 에라븐 온심에게 전달하기"

#: 7949764-0-53932
msgctxt "7949764-0-53932"
msgid "Therana Writes"
msgstr "세라나의 서신"

#: 7949764-0-53931
msgctxt "7949764-0-53931"
msgid "Convince Therana to Support Sun-in-Shadow"
msgstr "세라나를 설득해서 그림자-속의-태양을 지원시키기"

#: 7949764-0-53930
msgctxt "7949764-0-53930"
msgid "Destroy the Barrier with the Tonal Prism"
msgstr "소리의 프리즘으로 장벽 파괴하기"

#: 7949764-0-53929
msgctxt "7949764-0-53929"
msgid "Collect the Tonal Prism"
msgstr "소리 프리즘 수집하기"

#: 7949764-0-53928
msgctxt "7949764-0-53928"
msgid "Find a Way Past the Dwarven Barrier"
msgstr "드워프의 장벽을 돌파할 방법 찾기"

#: 7949764-0-53927
msgctxt "7949764-0-53927"
msgid "Brazier 4"
msgstr "화톳불4"

#: 7949764-0-53926
msgctxt "7949764-0-53926"
msgid "Brazier 3"
msgstr "화톳불3"

#: 7949764-0-53925
msgctxt "7949764-0-53925"
msgid "Brazier 2"
msgstr "화톳불2"

#: 7949764-0-53924
msgctxt "7949764-0-53924"
msgid "Brazier 1"
msgstr "화톳불1"

#: 7949764-0-53922
msgctxt "7949764-0-53922"
msgid "Find a Way to Unlock Zaintiraris"
msgstr "자인티라리스의 문을 열 방법 찾기"

#: 7949764-0-53921
msgctxt "7949764-0-53921"
msgid "Wrong Brazier"
msgstr "잘못된 화톳불"

#: 7949764-0-53920
msgctxt "7949764-0-53920"
msgid "Wrong Brazier"
msgstr "잘못된 화톳불"

#: 7949764-0-53919
msgctxt "7949764-0-53919"
msgid "Wrong Brazier"
msgstr "잘못된 화톳불"

#: 7949764-0-53914
msgctxt "7949764-0-53914"
msgid "Talk to Destaine"
msgstr "데스틴과 대화하기"

#: 7949764-0-53912
msgctxt "7949764-0-53912"
msgid "Kill <<1>>"
msgstr "<<1>>을(를) 죽이기"

#: 7949764-0-53910
msgctxt "7949764-0-53910"
msgid "Investigate the Disturbance in the Mine"
msgstr "광산의 소란 조사하기"

#: 7949764-0-53909
msgctxt "7949764-0-53909"
msgid "Wait to Give Seryn a Scroll"
msgstr "세린에게 스크롤을 줄때까지 기다리기"

#: 7949764-0-53897
msgctxt "7949764-0-53897"
msgid "Give Seryn the Correct Scroll"
msgstr "세린에게 상황에 맞는 스크롤 주기"

#: 7949764-0-53882
msgctxt "7949764-0-53882"
msgid "Talk to Narsis Dren"
msgstr "나르시스 드렌과 대화하기"

#: 7949764-0-53881
msgctxt "7949764-0-53881"
msgid "Push Narsis Dren"
msgstr "나르시스 드렌과 대화하기"

#: 7949764-0-53878
msgctxt "7949764-0-53878"
msgid "Enter the Treasure Vault"
msgstr "보물저장소에 들어가기"

#: 7949764-0-53877
msgctxt "7949764-0-53877"
msgid "Vimy Disarmed Traps"
msgstr "비미가 덫을 해제하기"

#: 7949764-0-53873
msgctxt "7949764-0-53873"
msgid "Wait for Vimy To Disable Traps"
msgstr "덫을 무효화할때까지 비미를 기다리기"

#: 7949764-0-53872
msgctxt "7949764-0-53872"
msgid "Logged Out"
msgstr "로그아웃 했다"

#: 7949764-0-53871
msgctxt "7949764-0-53871"
msgid "Talk to the Wise Woman in the Cavern"
msgstr "동굴 안에서 현명한 여인과 대화하기"

#: 7949764-0-53870
msgctxt "7949764-0-53870"
msgid "Commune with Incarnate Danaat"
msgstr "화신 다낫과 교감하기"

#: 7949764-0-53869
msgctxt "7949764-0-53869"
msgid "Commune with Incarnate Aduri"
msgstr "화신 아두리와 교감하기"

#: 7949764-0-53867
msgctxt "7949764-0-53867"
msgid "Talk to Narsis Dren"
msgstr "나르시스 드렌과 대화하기"

#: 7949764-0-53865
msgctxt "7949764-0-53865"
msgid "Talk to Narsis Dren"
msgstr "나르시스 드렌과 대화하기"

#: 7949764-0-53864
msgctxt "7949764-0-53864"
msgid "Examine the Wall Panels"
msgstr "벽면 조사하기"

#: 7949764-0-53844
msgctxt "7949764-0-53844"
msgid "Help Narsis"
msgstr "나르시스를 도와주기"

#: 7949764-0-53842
msgctxt "7949764-0-53842"
msgid "Search the Tomb"
msgstr "무덤 조사하기"

#: 7949764-0-53840
msgctxt "7949764-0-53840"
msgid "Defeat Matriarch Rathila"
msgstr "여족장 라실라를 쓰러뜨리기"

#: 7949764-0-53837
msgctxt "7949764-0-53837"
msgid "Enter the Tomb of the Matriarch"
msgstr "여족장의 무덤에 들어가기"

#: 7949764-0-53836
msgctxt "7949764-0-53836"
msgid "Place the Zainab Offering"
msgstr "자이납에게 공양물 놓기"

#: 7949764-0-53835
msgctxt "7949764-0-53835"
msgid "Place the Urshilaku Offering"
msgstr "우르쉴라크에게 공양물 놓기"

#: 7949764-0-53834
msgctxt "7949764-0-53834"
msgid "Place the Erabenimsun Offering"
msgstr "에라베님슨에게 공양물 놓기"

#: 7949764-0-53833
msgctxt "7949764-0-53833"
msgid "Place the Ahemmusa Offering"
msgstr "아헴무사에게 공양물 놓기"

#: 7949764-0-53832
msgctxt "7949764-0-53832"
msgid "Return to Vivec's Palace"
msgstr "비벡의 궁전으로 돌아가기"

#: 7949764-0-53831
msgctxt "7949764-0-53831"
msgid "Talk to Azura"
msgstr "아주라와 대화하기"

#: 7949764-0-53829
msgctxt "7949764-0-53829"
msgid "Defeat the Red Exiles"
msgstr "붉은 망명단들을 물리치기"

#: 7949764-0-53828
msgctxt "7949764-0-53828"
msgid "Help Seryn Disprove Chodala's Claim"
msgstr "세린이 초달라의 주장에 반박할 수 있게 도와주기"

#: 7949764-0-53827
msgctxt "7949764-0-53827"
msgid "Talk to Seryn"
msgstr "세린과 대화하기"

#: 7949764-0-53825
msgctxt "7949764-0-53825"
msgid "Talk to Azura"
msgstr "아주라와 대화하기"

#: 7949764-0-53824
msgctxt "7949764-0-53824"
msgid "Commune with Incarnate Ranso"
msgstr "화신 란소와 교감하기"

#: 7949764-0-53822
msgctxt "7949764-0-53822"
msgid "Rescue the Wise Woman"
msgstr "현명한 여인을 구출하기"

#: 7949764-0-53821
msgctxt "7949764-0-53821"
msgid "Go to the Cavern of the Incarnate"
msgstr "화신의 동굴로 가기"

#: 7949764-0-53820
msgctxt "7949764-0-53820"
msgid "Talk to Seryn"
msgstr "세린과 대화하기"

#: 7949764-0-53819
msgctxt "7949764-0-53819"
msgid "Return to Ald'ruhn"
msgstr "알드룬으로 돌아가기"

#: 7949764-0-53817
msgctxt "7949764-0-53817"
msgid "Find the Ghost Hunters at Valenvaryon"
msgstr "바렌바리욘에서 유령 사냥꾼 찾기"

#: 7949764-0-53808
msgctxt "7949764-0-53808"
msgid "Collect Dwemer Control Rod"
msgstr "드워프의 제어 지팡이를 얻기"

#: 7949764-0-53807
msgctxt "7949764-0-53807"
msgid "Wait for Vimy To Disable Traps"
msgstr "덫을 무효화할때까지 비미 기다리기"

#: 7949764-0-53806
msgctxt "7949764-0-53806"
msgid "Talk to Neramo"
msgstr "네라모와 대화하기"

#: 7949764-0-53804
msgctxt "7949764-0-53804"
msgid "Return to the Surface"
msgstr "지상으로 돌아가기"

#: 7949764-0-53803
msgctxt "7949764-0-53803"
msgid "Examine the Empty Chest"
msgstr "텅 빈 상자 조사하기"

#: 7949764-0-53802
msgctxt "7949764-0-53802"
msgid "Examine the Centurion Helm"
msgstr "센추리온의 투구 조사하기"

#: 7949764-0-53801
msgctxt "7949764-0-53801"
msgid "Examine the Ancient Astrolobe"
msgstr "고대 천문학자를 조사하기"

#: 7949764-0-53799
msgctxt "7949764-0-53799"
msgid "Retrieve the Bthark Prism"
msgstr "브사크 프리즘 얻기"

#: 7949764-0-53798
msgctxt "7949764-0-53798"
msgid "Talk to Neramo"
msgstr "네라모와 대화하기"

#: 7949764-0-53797
msgctxt "7949764-0-53797"
msgid "Collect Dwemer Control Rod"
msgstr "드워프의 제어 지팡이 얻기"

#: 7949764-0-53794
msgctxt "7949764-0-53794"
msgid "Retrieve Dwemer Control Rod"
msgstr "드워프의 제어 지팡이 얻기"

#: 7949764-0-53791
msgctxt "7949764-0-53791"
msgid "Talk to Vimy Lacroix"
msgstr "비미 라크로익스와 대화하기"

#: 7949764-0-53788
msgctxt "7949764-0-53788"
msgid "Enter Nchuleftingth"
msgstr "느슈레프팅스에 들어가기"

#: 7949764-0-53776
msgctxt "7949764-0-53776"
msgid "Deliver the Spear to Drelyth"
msgstr "창을 드레리스에게 전달하기"

#: 7949764-0-53775
msgctxt "7949764-0-53775"
msgid "Take Dranoth's Spear"
msgstr "드라노스의 창을 가지기"

#: 7949764-0-53774
msgctxt "7949764-0-53774"
msgid "Talk to Dranoth Hleran"
msgstr "드라노스 흘라렌과 대화하기"

#: 7949764-0-53772
msgctxt "7949764-0-53772"
msgid "Find the Ancestral Tomb"
msgstr "조상의 무덤 찾기"

#: 7949764-0-53771
msgctxt "7949764-0-53771"
msgid "Talk to Drelyth Hleran"
msgstr "드라노스 흘라렌과 대화하기"

#: 7949764-0-53770
msgctxt "7949764-0-53770"
msgid "Talk to the tribe's Wise Woman"
msgstr "부족의 현명한 여인과 대화하기"

#: 7949764-0-53769
msgctxt "7949764-0-53769"
msgid "Talk to the Crew Chief"
msgstr "광산대장과 대화하기"

#: 7949764-0-53763
msgctxt "7949764-0-53763"
msgid "Obtain a Jeweled Cuttle"
msgstr "보석으로 만든 커틀 얻기"

#: 7949764-0-53762
msgctxt "7949764-0-53762"
msgid "Obtain the Bones of a Fallen Guar"
msgstr "쓰러진 구아의 뼈 얻기"

#: 7949764-0-53761
msgctxt "7949764-0-53761"
msgid "Obtain the Weapon of an Exiled Ashlander"
msgstr "추방된 애쉬랜더의 무기 얻기"

#: 7949764-0-53760
msgctxt "7949764-0-53760"
msgid "Obtain an Ashen Fern"
msgstr "푸른 풀고사리 얻기"

#: 7949764-0-53754
msgctxt "7949764-0-53754"
msgid "Receive the Farseer's Blessing"
msgstr "천리안의 축복을 받기"

#: 7949764-0-53749
msgctxt "7949764-0-53749"
msgid "Logged Out"
msgstr "로그아웃 했다"

#: 7949764-0-53748
msgctxt "7949764-0-53748"
msgid "Died"
msgstr "죽었다"

#: 7949764-0-53747
msgctxt "7949764-0-53747"
msgid "Search for the Ruddy Man"
msgstr "루디 맨 찾기"

#: 7949764-0-53746
msgctxt "7949764-0-53746"
msgid "Observe the Monster"
msgstr "괴물을 관찰하기"

#: 7949764-0-53745
msgctxt "7949764-0-53745"
msgid "Observe the Monster"
msgstr "괴물을 관찰하기"

#: 7949764-0-53744
msgctxt "7949764-0-53744"
msgid "Kill Malur Rethan"
msgstr "말러 레산을 쓰러뜨리기"

#: 7949764-0-53743
msgctxt "7949764-0-53743"
msgid "Talk to Councilor Rayveth"
msgstr "레이베스 평의원과 대화하기"

#: 7949764-0-53742
msgctxt "7949764-0-53742"
msgid "Go to Malur's meeting with Councilor Rayveth"
msgstr "말러 및 레이베스 평의원과 함께 회합으로 가기"

#: 7949764-0-53741
msgctxt "7949764-0-53741"
msgid "Take the Assassin's Orders"
msgstr "암살자의 지령 가지기"

#: 7949764-0-53740
msgctxt "7949764-0-53740"
msgid "Defeat the Assassin"
msgstr "암살자를 쓰러뜨리기"

#: 7949764-0-53733
msgctxt "7949764-0-53733"
msgid "Lead Baren to Tomb Exit"
msgstr "바렌을 무덤 출구로 데려가기"

#: 7949764-0-53732
msgctxt "7949764-0-53732"
msgid "Obtain the Foreman's Key"
msgstr "작업반장의 열쇠 얻기"

#: 7949764-0-53731
msgctxt "7949764-0-53731"
msgid "Talk to Ibaal"
msgstr "이바알과 대화하기"

#: 7949764-0-53730
msgctxt "7949764-0-53730"
msgid "Lead Baren Out of the Tomb"
msgstr "바렌을 무덤에서 내보내기"

#: 7949764-0-53729
msgctxt "7949764-0-53729"
msgid "Talk to Ibaal"
msgstr "이바알과 대화하기"

#: 7949764-0-53727
msgctxt "7949764-0-53727"
msgid "Talk to Baren Maloren"
msgstr "바렌 말로렌과 대화하기"

#: 7949764-0-53726
msgctxt "7949764-0-53726"
msgid "Explore Helan Ancestral Tomb"
msgstr "헬란 가문의 무덤 탐색하기"

#: 7949764-0-53725
msgctxt "7949764-0-53725"
msgid "Talk to Ibaal"
msgstr "이바알과 대화하기"

#: 7949764-0-53709
msgctxt "7949764-0-53709"
msgid "Talk to Narsis Dren"
msgstr "나르시스 드렌과 대화하기"

#: 7949764-0-53708
msgctxt "7949764-0-53708"
msgid "Enter the Undertomb"
msgstr "무덤 지하로 들어가기"

#: 7949764-0-53691
msgctxt "7949764-0-53691"
msgid "Talk to Vigard"
msgstr "비가드와 대화하기"

#: 7949764-0-53685
msgctxt "7949764-0-53685"
msgid "Examine the Engraved Pedestal"
msgstr "새겨진 받침대 조사하기"

#: 7949764-0-53684
msgctxt "7949764-0-53684"
msgid "Grain"
msgstr "곡물"

#: 7949764-0-53683
msgctxt "7949764-0-53683"
msgid "Goblet"
msgstr "잔"

#: 7949764-0-53682
msgctxt "7949764-0-53682"
msgid "Arrow"
msgstr "화살"

#: 7949764-0-53681
msgctxt "7949764-0-53681"
msgid "Hand Mirror"
msgstr "손거울"

#: 7949764-0-53667
msgctxt "7949764-0-53667"
msgid "Find a Hidden Passage"
msgstr "숨겨진 통로 찾기"

#: 7949764-0-53666
msgctxt "7949764-0-53666"
msgid "Talk to Narsis Dren"
msgstr "나르시스 드렌과 대화하기"

#: 7949764-0-53665
msgctxt "7949764-0-53665"
msgid "Listen to Archcanon Tarvus"
msgstr "아크캐논 타브스의 이야기 듣기"

#: 7949764-0-53664
msgctxt "7949764-0-53664"
msgid "Tarvus's Warning"
msgstr "타브스의 경고"

#: 7949764-0-53663
msgctxt "7949764-0-53663"
msgid "Unlock the Vassir-Didanat Mine"
msgstr "바시르-디다낫 광산잠금장치를 해제하기"

#: 7949764-0-53661
msgctxt "7949764-0-53661"
msgid "Defeat Xykenaz"
msgstr "시케나즈를 쓰러뜨리기"

#: 7949764-0-53653
msgctxt "7949764-0-53653"
msgid "Left the Velothi Tower"
msgstr "벨로시 탑을 떠났다"

#: 7949764-0-53652
msgctxt "7949764-0-53652"
msgid "Left the Velothi Tower"
msgstr "벨로시 탑을 떠났다"

#: 7949764-0-53647
msgctxt "7949764-0-53647"
msgid "Locate the Hidden Passage"
msgstr "숨겨진 통로 찾기"

#: 7949764-0-53642
msgctxt "7949764-0-53642"
msgid "Talk to Narsis Dren"
msgstr "나르시스 드렌과 대화하기"

#: 7949764-0-53638
msgctxt "7949764-0-53638"
msgid "Open the Locked Door"
msgstr "잠긴 문을 열기"

#: 7949764-0-53634
msgctxt "7949764-0-53634"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 7949764-0-53632
msgctxt "7949764-0-53632"
msgid "Don The Scarlet Judge's Regalia"
msgstr "진홍의 심판관의 의복을 몸에 두르기"

#: 7949764-0-53631
msgctxt "7949764-0-53631"
msgid "Talk to Miner"
msgstr "광부와 대화하기"

#: 7949764-0-53629
msgctxt "7949764-0-53629"
msgid "Enter Shulk Ore Mine"
msgstr "슐크 광산에 들어가기"

#: 7949764-0-53628
msgctxt "7949764-0-53628"
msgid "Find the Treasure"
msgstr "보물 찾기"

#: 7949764-0-53622
msgctxt "7949764-0-53622"
msgid "Recruit <<1>>"
msgstr "<<1>>을 권유하기"

#: 7949764-0-53619
msgctxt "7949764-0-53619"
msgid "Return to the Foreman"
msgstr "작업반장에게 돌아가기"

#: 7949764-0-53592
msgctxt "7949764-0-53592"
msgid "One"
msgstr "1"

#: 7949764-0-53591
msgctxt "7949764-0-53591"
msgid "Talk to Falura"
msgstr "팔루라와 대화하기"

#: 7949764-0-53589
msgctxt "7949764-0-53589"
msgid "Talk to Halinjirr"
msgstr "하린지르와 대화하기"

#: 7949764-0-53587
msgctxt "7949764-0-53587"
msgid "Find the Treasure Vault"
msgstr "보물 저장소 찾기"

#: 7949764-0-53586
msgctxt "7949764-0-53586"
msgid "Solve the Floor Puzzle"
msgstr "바닥의 퍼즐 풀기"

#: 7949764-0-53584
msgctxt "7949764-0-53584"
msgid "Find Narsis Dren In Veloth Ancestral Tomb"
msgstr "베로스 가문의 무덤에서 나르시스 드렌 찾기"

#: 7949764-0-53579
msgctxt "7949764-0-53579"
msgid "Obtain Halinjirr's Toxin"
msgstr "하린지르의 독을 구하기"

#: 7949764-0-53575
msgctxt "7949764-0-53575"
msgid "Talk to Seryn"
msgstr "세린과 대화하기"

#: 7949764-0-53572
msgctxt "7949764-0-53572"
msgid "Investigate Ald'ruhn"
msgstr "알드'룬을 조사하기"

#: 7949764-0-53571
msgctxt "7949764-0-53571"
msgid "Retrieve Ritual Items"
msgstr "의식 도구 되찾기"

#: 7949764-0-53569
msgctxt "7949764-0-53569"
msgid "Find the Crew Chief"
msgstr "광산 반장을 찾기"

#: 7949764-0-53568
msgctxt "7949764-0-53568"
msgid "Gather Information"
msgstr "정보를 수집하기"

#: 7949764-0-53567
msgctxt "7949764-0-53567"
msgid "Investigate Balmora"
msgstr "발모라 조사하기"

#: 7949764-0-53564
msgctxt "7949764-0-53564"
msgid "Enter Zainsipilu"
msgstr "자인시필루에 들어가기"

#: 7949764-0-53563
msgctxt "7949764-0-53563"
msgid "Poison the Crop"
msgstr "농작물에 독약 풀기"

#: 7949764-0-53556
msgctxt "7949764-0-53556"
msgid "Talk to Barilzar"
msgstr "바릴자르와 대화하기"

#: 7949764-0-53555
msgctxt "7949764-0-53555"
msgid "Help Complete Barilzar's Experiment"
msgstr "바릴자르가 실험을 끝낼 수 있게 도와주기"

#: 7949764-0-53554
msgctxt "7949764-0-53554"
msgid "Talk to Barilzar"
msgstr "바릴자르와 대화하기"

#: 7949764-0-53553
msgctxt "7949764-0-53553"
msgid "Enter Barilzar's Tower"
msgstr "바릴자르의 탑에 들어가기"

#: 7949764-0-53552
msgctxt "7949764-0-53552"
msgid "Investigate Barilzar's Tower"
msgstr "바릴자르의 탑을 조사하기"

#: 7949764-0-53551
msgctxt "7949764-0-53551"
msgid "Talk to Archcanon Tarvus"
msgstr "아크캐논 타브스와 대화하기"

#: 7949764-0-53550
msgctxt "7949764-0-53550"
msgid "Return to the Archcanon's Office"
msgstr "아크캐논 타브스의 집무실로 돌아가기"

#: 7949764-0-53549
msgctxt "7949764-0-53549"
msgid "Investigate Ald'ruhn"
msgstr "알드'룬을 조사하기"

#: 7949764-0-53548
msgctxt "7949764-0-53548"
msgid "Investigate Balmora"
msgstr "발모라 조사하기"

#: 7949764-0-53547
msgctxt "7949764-0-53547"
msgid "Investigate Barilzar's Tower"
msgstr "바릴자르의 탑을 조사하기"

#: 7949764-0-53546
msgctxt "7949764-0-53546"
msgid "Talk to Archcanon Tarvus"
msgstr "아크캐논 타브스와 대화하기"

#: 7949764-0-53545
msgctxt "7949764-0-53545"
msgid "Find the Source of the Sound"
msgstr "소리의 원인 찾기"

#: 7949764-0-53544
msgctxt "7949764-0-53544"
msgid "Talk to Llayne"
msgstr "를레인과 대화하기"

#: 7949764-0-53543
msgctxt "7949764-0-53543"
msgid "Find the Scarlet Judge in Suran"
msgstr "수란에서 진홍의 심판관 찾기"

#: 7949764-0-53532
msgctxt "7949764-0-53532"
msgid "Talk to Vivec"
msgstr "비벡과 대화하기"

#: 7949764-0-53531
msgctxt "7949764-0-53531"
msgid "Investigate the Disturbance in the Mine"
msgstr "광산의 소란 조사하기"

#: 7949764-0-53530
msgctxt "7949764-0-53530"
msgid "Investigate the Disturbance in the Mine"
msgstr "광산의 소란 조사하기"

#: 7949764-0-53529
msgctxt "7949764-0-53529"
msgid "Investigate the Disturbance in the Mine"
msgstr "광산의 소란 조사하기"

#: 7949764-0-53528
msgctxt "7949764-0-53528"
msgid "Left the Andrano Ancestral Tomb"
msgstr "안드라노 조상의 무덤을 벗어나기"

#: 7949764-0-53527
msgctxt "7949764-0-53527"
msgid "Talk to the Ancestral Spirit"
msgstr "조상의 영혼과 대화하기"

#: 7949764-0-53522
msgctxt "7949764-0-53522"
msgid "Rescue Captive"
msgstr "포로를 구출하기"

#: 7949764-0-53521
msgctxt "7949764-0-53521"
msgid "Rescue Captive"
msgstr "포로를 구출하기"

#: 7949764-0-53516
msgctxt "7949764-0-53516"
msgid "Rescue Captive"
msgstr "포로를 구출하기"

#: 7949764-0-53505
msgctxt "7949764-0-53505"
msgid "Kill Drovos Nelvayn"
msgstr "드로보스 넬바인을 쓰러뜨리기"

#: 7949764-0-53471
msgctxt "7949764-0-53471"
msgid "Rescue Any Living Captives"
msgstr "살아남은 포로 구출하기"

#: 7949764-0-53462
msgctxt "7949764-0-53462"
msgid "Search Pilgrim Campsites"
msgstr "순례의 야영지 조사하기"

#: 7949764-0-53461
msgctxt "7949764-0-53461"
msgid "Avoid Killing Ashlanders"
msgstr "애쉬랜더 죽이지 않기"

#: 7949764-0-53459
msgctxt "7949764-0-53459"
msgid "Talk to Captain Naros"
msgstr "나로스 대장과 대화하기"

#: 7949764-0-53458
msgctxt "7949764-0-53458"
msgid "Kill the Ruddy Broodmother"
msgstr "루디 브루드마더 죽이기"

#: 7949764-0-53455
msgctxt "7949764-0-53455"
msgid "Search Campsite"
msgstr "야영지 수색하기"

#: 7949764-0-53454
msgctxt "7949764-0-53454"
msgid "Search Campsite"
msgstr "야영지 수색하기"

#: 7949764-0-53453
msgctxt "7949764-0-53453"
msgid "Search Campsite"
msgstr "야영지 수색하기"

#: 7949764-0-53452
msgctxt "7949764-0-53452"
msgid "Talk to Ibaal"
msgstr "이바알과 대화하기"

#: 7949764-0-53451
msgctxt "7949764-0-53451"
msgid "Search Ashlander Camp For Evidence"
msgstr "애쉬랜더 야영지에서 증거 찾기"

#: 7949764-0-53449
msgctxt "7949764-0-53449"
msgid "Search for Evidence"
msgstr "증거 찾기"

#: 7949764-0-53448
msgctxt "7949764-0-53448"
msgid "Search for Evidence"
msgstr "증거 찾기"

#: 7949764-0-53447
msgctxt "7949764-0-53447"
msgid "Talk to Captain Naros"
msgstr "나로스 대장과 대화하기"

#: 7949764-0-53443
msgctxt "7949764-0-53443"
msgid "Talk to Vivec"
msgstr "비벡과 대화하기"

#: 7949764-0-53440
msgctxt "7949764-0-53440"
msgid "Destroy the Royal Egg"
msgstr "여왕의 알 파괴하기"

#: 7949764-0-53436
msgctxt "7949764-0-53436"
msgid "Enter Matus-Akin Egg Mine"
msgstr "마투스-아킨 알 광산에 들어가기"

#: 7949764-0-53432
msgctxt "7949764-0-53432"
msgid "Talk to Menaldinion"
msgstr "메날디니온과 대화하기"

#: 7949764-0-53431
msgctxt "7949764-0-53431"
msgid "Talk to Menaldinion"
msgstr "메날디니온과 대화하기"

#: 7949764-0-53430
msgctxt "7949764-0-53430"
msgid "Talk to Tilenra"
msgstr "티렌라와 대화하기"

#: 7949764-0-53429
msgctxt "7949764-0-53429"
msgid "Left Vivec's Palace Prematurely"
msgstr "너무 빨리 비벡의 궁전을 떠나려했다"

#: 7949764-0-53421
msgctxt "7949764-0-53421"
msgid "Perform the Divination Ritual"
msgstr "탐지의 의식을 수행하기"

#: 7949764-0-53420
msgctxt "7949764-0-53420"
msgid "Talk to Archcanon Tarvus"
msgstr "아크캐논 타브스와 대화하기"

#: 7949764-0-53389
msgctxt "7949764-0-53389"
msgid "Locate the Source of the Sound"
msgstr "소리의 원인 찾기"

#: 7949764-0-53388
msgctxt "7949764-0-53388"
msgid "Menaldinion Theater"
msgstr "메날디니온의 극장"

#: 7949764-0-53368
msgctxt "7949764-0-53368"
msgid "Left the Andrano Ancestral Tomb"
msgstr "안드라노 조상의 무덤을 벗어나기"

#: 7949764-0-53367
msgctxt "7949764-0-53367"
msgid "Left the Andrano Ancestral Tomb"
msgstr "안드라노 조상의 무덤을 벗어나기"

#: 7949764-0-53355
msgctxt "7949764-0-53355"
msgid "Talk to Canon Llevule Outside the Tomb"
msgstr "무덤 밖에 있는 캐논 를레블과 대화하기"

#: 7949764-0-53354
msgctxt "7949764-0-53354"
msgid "Talk to Foreman Lathdar"
msgstr "라스다르 작업반장과 대화하기"

#: 7949764-0-53351
msgctxt "7949764-0-53351"
msgid "Delve Deeper into the Mine"
msgstr "광산 깊숙히 탐사하기"

#: 7949764-0-53348
msgctxt "7949764-0-53348"
msgid "Save Ano's Father"
msgstr "아노의 아버지 구하기"

#: 7949764-0-53347
msgctxt "7949764-0-53347"
msgid "Talk to the Masked Warrior"
msgstr "가면의 전사와 대화하기"

#: 7949764-0-53346
msgctxt "7949764-0-53346"
msgid "Talk to the Foreman Lathdar"
msgstr "라스다르 작업반장과 대화하기"

#: 7949764-0-53330
msgctxt "7949764-0-53330"
msgid "Retrieve the Blessing Stone"
msgstr "축복의 돌을 회수하기"

#: 7949764-0-53328
msgctxt "7949764-0-53328"
msgid "Talk to Overseer Shiralas"
msgstr "감독관 시랄라스와 대화하기"

#: 7949764-0-53327
msgctxt "7949764-0-53327"
msgid "Talk to Archcanon Tarvus"
msgstr "아크캐논 타브스와 대화하기"

#: 7949764-0-53326
msgctxt "7949764-0-53326"
msgid "Enter Vivec's Palace"
msgstr "비벡의 궁전에 들어가기"

#: 7949764-0-53325
msgctxt "7949764-0-53325"
msgid "Talk to the Ancestral Spirit"
msgstr "조상의 영혼과 대화하기"

#: 7949764-0-53318
msgctxt "7949764-0-53318"
msgid "Retrieve Slave Testimony"
msgstr "노예의 증언을 얻기"

#: 7949764-0-53317
msgctxt "7949764-0-53317"
msgid "Retrieve Evidence of False Arrest"
msgstr "부당 체포의 증거를 얻기"

#: 7949764-0-53315
msgctxt "7949764-0-53315"
msgid "Collect Captain Lido's Chest Key"
msgstr "리보 감수관의 상자 열쇠를 얻기"

#: 7949764-0-53314
msgctxt "7949764-0-53314"
msgid "Collect The Scarlet Judge's Regalia"
msgstr "진홍의 심판관의 복장 얻기"

#: 7949764-0-53312
msgctxt "7949764-0-53312"
msgid "Meet the Ghost Hunters in Gnisis"
msgstr "그니시스에서 유령 사냥꾼과 만나기"

#: 7949764-0-53296
msgctxt "7949764-0-53296"
msgid "Douse the Plants with Tilenra's Potion"
msgstr "티렌라의 약을 식물에 뿌리기"

#: 7949764-0-53295
msgctxt "7949764-0-53295"
msgid "Planter 2"
msgstr "플랜터 2"

#: 7949764-0-53294
msgctxt "7949764-0-53294"
msgid "Planter1"
msgstr "플랜터 1"

#: 7949764-0-53293
msgctxt "7949764-0-53293"
msgid "Find Warden Libo's Hunting Camp"
msgstr "리보 감수관의 사냥 야영지 찾기"

#: 7949764-0-53290
msgctxt "7949764-0-53290"
msgid "Talk to Tilenra"
msgstr "티렌라와 대화하기"

#: 7949764-0-53289
msgctxt "7949764-0-53289"
msgid "Talk to the Captive Spirit"
msgstr "사로잡힌 영혼과 대화하기"

#: 7949764-0-53286
msgctxt "7949764-0-53286"
msgid "Return to the Group"
msgstr "그룹에게 돌아가기"

#: 7949764-0-53281
msgctxt "7949764-0-53281"
msgid "Set the Magical Wards"
msgstr "마법 결계를 설치하기"

#: 7949764-0-53280
msgctxt "7949764-0-53280"
msgid "Talk to Theyo"
msgstr "세요와 대화하기"

#: 7949764-0-53276
msgctxt "7949764-0-53276"
msgid "Harvest Emperor Parasol Lichen"
msgstr "황제 카사파라솔 이끼 수확하기"

#: 7949764-0-53275
msgctxt "7949764-0-53275"
msgid "Talk to Tilenra"
msgstr "티렌라와 대화하기"

#: 7949764-0-53274
msgctxt "7949764-0-53274"
msgid "Acquire Stone from Tusenend"
msgstr "두세넨드에서 돌 획득하기"

#: 7949764-0-53273
msgctxt "7949764-0-53273"
msgid "Acquire Stone from Yansirramus"
msgstr "얀시라머스에서 돌 획득하기"

#: 7949764-0-53272
msgctxt "7949764-0-53272"
msgid "Acquire Stone from Ramimilk"
msgstr "라미밀크에서 돌 획득하기"

#: 7949764-0-53271
msgctxt "7949764-0-53271"
msgid "Acquire Stone from Kushtashpi"
msgstr "쿠쉬타슈피에서 돌 획득하기"

#: 7949764-0-53270
msgctxt "7949764-0-53270"
msgid "Acquire Stone from Esutanamus"
msgstr "데이타나머스에서 돌 획득하기"

#: 7949764-0-53269
msgctxt "7949764-0-53269"
msgid "Acquire Stone from Bal Ur"
msgstr "발 우르에서 돌 획득하기"

#: 7949764-0-53268
msgctxt "7949764-0-53268"
msgid "Acquire Stone from Ashalmawia"
msgstr "아샬마위아에서 돌 획득하기"

#: 7949764-0-53224
msgctxt "7949764-0-53224"
msgid "Visit Menaldinion"
msgstr "메날디니온에게 방문하기"

#: 7949764-0-53223
msgctxt "7949764-0-53223"
msgid "Read Menaldinion's Advertisement"
msgstr "메날디니온의 광고지 읽기"

#: 7949764-0-53222
msgctxt "7949764-0-53222"
msgid "Gather Mushrooms"
msgstr "버섯 모으기"

#: 7949764-0-53220
msgctxt "7949764-0-53220"
msgid "Defeat <<1>>"
msgstr " <<1>> 처치하기"

#: 7949764-0-53219
msgctxt "7949764-0-53219"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-53208
msgctxt "7949764-0-53208"
msgid "Talk to Menaldinion"
msgstr "메날디니온과 대화하기"

#: 7949764-0-53162
msgctxt "7949764-0-53162"
msgid "Kill Kwama Near Missir-Dadalit Egg Mine"
msgstr "미시르-다다릿 알 광산 근처에서 크와마 죽이기"

#: 7949764-0-53161
msgctxt "7949764-0-53161"
msgid "Defeat <<1>>"
msgstr " <<1>> 처치하기"

#: 7949764-0-53160
msgctxt "7949764-0-53160"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-53159
msgctxt "7949764-0-53159"
msgid "Investigate Mistress Dren's Manor"
msgstr "드렌 귀부인의 저택을 조사하기"

#: 7949764-0-53156
msgctxt "7949764-0-53156"
msgid "Find Khartag"
msgstr "카르타그 찾기"

#: 7949764-0-53154
msgctxt "7949764-0-53154"
msgid "Find Wih-Waska"
msgstr "위-와스카 찾기"

#: 7949764-0-53152
msgctxt "7949764-0-53152"
msgid "Give Evidence to Constable Gretga"
msgstr "그레트가 치안관에거 증거 건네기"

#: 7949764-0-53151
msgctxt "7949764-0-53151"
msgid "Retrieve Evidence of Collusion"
msgstr "결탁의 증거 찾기"

#: 7949764-0-53150
msgctxt "7949764-0-53150"
msgid "Confront Marshal Hlaren"
msgstr "흘라렌 선두 치안관과 대면하기"

#: 7949764-0-53149
msgctxt "7949764-0-53149"
msgid "Find Marshal Hlaren"
msgstr "흘라렌 선두 치안관 찾기"

#: 7949764-0-53148
msgctxt "7949764-0-53148"
msgid "Talk to Constable Gretga"
msgstr "그레트가 치안관과 대화하기"

#: 7949764-0-53145
msgctxt "7949764-0-53145"
msgid "Talk to The Scarlet Judge"
msgstr "진홍의 심판관과 대화하기"

#: 7949764-0-53144
msgctxt "7949764-0-53144"
msgid "Enter Suran Prison"
msgstr "수란 감옥에 들어가기"

#: 7949764-0-53143
msgctxt "7949764-0-53143"
msgid "Acquire Constable Mirel's Key"
msgstr "미렐 치안관의 열쇠 획득"

#: 7949764-0-53142
msgctxt "7949764-0-53142"
msgid "Talk to Dredyni Imayn"
msgstr "드레디니 이메인과 대화하기"

#: 7949764-0-53141
msgctxt "7949764-0-53141"
msgid "Talk to Remas Belan"
msgstr "레마스 벨란과 대화하기"

#: 7949764-0-53140
msgctxt "7949764-0-53140"
msgid "Talk to Constable Kren"
msgstr "크렌 치안관과 대화하기"

#: 7949764-0-53139
msgctxt "7949764-0-53139"
msgid "Find a Way Into Suran Prison"
msgstr "수란 감옥으로 들어갈 방법 찾기"

#: 7949764-0-53138
msgctxt "7949764-0-53138"
msgid "Talk to Constable Gretga"
msgstr "그레타 치안관과 대화하기"

#: 7949764-0-53136
msgctxt "7949764-0-53136"
msgid "Smash Supply Crate"
msgstr "보급품 상자 부수기"

#: 7949764-0-53135
msgctxt "7949764-0-53135"
msgid "Smash Supply Crate"
msgstr "보급품 상자 부수기"

#: 7949764-0-53134
msgctxt "7949764-0-53134"
msgid "Smash Supply Crate"
msgstr "보급품 상자 부수기"

#: 7949764-0-53133
msgctxt "7949764-0-53133"
msgid "Smash Supply Crate"
msgstr "보급품 상자 부수기"

#: 7949764-0-53132
msgctxt "7949764-0-53132"
msgid "Burn Weapon Rack"
msgstr "무기 거치대 태우기"

#: 7949764-0-53131
msgctxt "7949764-0-53131"
msgid "Burn Weapon Rack"
msgstr "무기 거치대 태우기"

#: 7949764-0-53130
msgctxt "7949764-0-53130"
msgid "Burn Weapon Rack"
msgstr "무기 거치대 태우기"

#: 7949764-0-53129
msgctxt "7949764-0-53129"
msgid "Burn Weapon Caches"
msgstr "무기 거치대 태우기"

#: 7949764-0-53128
msgctxt "7949764-0-53128"
msgid "Smash Supply Crates"
msgstr "보급품 상자 부수기"

#: 7949764-0-53127
msgctxt "7949764-0-53127"
msgid "Kill Captain Cedus"
msgstr "세더스 대장 처치하기"

#: 7949764-0-53126
msgctxt "7949764-0-53126"
msgid "Talk to the Scarlet Judge"
msgstr "진홍의 심판관과 대화하기"

#: 7949764-0-53125
msgctxt "7949764-0-53125"
msgid "Collect Testimony"
msgstr "증거 모으기"

#: 7949764-0-53124
msgctxt "7949764-0-53124"
msgid "Collect Testimony"
msgstr "증거 모으기"

#: 7949764-0-53123
msgctxt "7949764-0-53123"
msgid "Collect Testimony From Prisoners"
msgstr "죄수들로부터 증거 모으기"

#: 7949764-0-53122
msgctxt "7949764-0-53122"
msgid "Collect Testimony"
msgstr "증거 모으기"

#: 7949764-0-53121
msgctxt "7949764-0-53121"
msgid "Investigate Master Kharekh's Manor"
msgstr "마스터 카레크의 저택 조사하기"

#: 7949764-0-53119
msgctxt "7949764-0-53119"
msgid "Find Jaree-Eeto"
msgstr "자리-이토 찾기"

#: 219689294-0-531
msgctxt "219689294-0-531"
msgid "Light (Natural)"
msgstr "조명 (자연)"

#: 219689294-0-528
msgctxt "219689294-0-528"
msgid "Less Sweet"
msgstr "단맛 줄이기"

#: 219689294-0-524
msgctxt "219689294-0-524"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 219689294-0-519
msgctxt "219689294-0-519"
msgid "Assemble"
msgstr "조립하기"

#: 219689294-0-484
msgctxt "219689294-0-484"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-4558
msgctxt "74865733-0-4558"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 70307621-0-2343
msgctxt "70307621-0-2343"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2342
msgctxt "70307621-0-2342"
msgid "Climb"
msgstr "올라가기"

#: 74865733-0-22917
msgctxt "74865733-0-22917"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-22916
msgctxt "74865733-0-22916"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-22915
msgctxt "74865733-0-22915"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-22913
msgctxt "74865733-0-22913"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-22831
msgctxt "74865733-0-22831"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 70307621-0-2278
msgctxt "70307621-0-2278"
msgid "Activate"
msgstr "작동하기"

#: 74865733-0-22772
msgctxt "74865733-0-22772"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2277
msgctxt "70307621-0-2277"
msgid "Activate"
msgstr "작동하기"

#: 74865733-0-22767
msgctxt "74865733-0-22767"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-22766
msgctxt "74865733-0-22766"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-22765
msgctxt "74865733-0-22765"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-22763
msgctxt "74865733-0-22763"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-22759
msgctxt "74865733-0-22759"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 70307621-0-2275
msgctxt "70307621-0-2275"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 70307621-0-2273
msgctxt "70307621-0-2273"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2272
msgctxt "70307621-0-2272"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 74865733-0-22713
msgctxt "74865733-0-22713"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-22696
msgctxt "74865733-0-22696"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 74865733-0-22683
msgctxt "74865733-0-22683"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-22682
msgctxt "74865733-0-22682"
msgid "Clear"
msgstr "치우기"

#: 108533454-0-22647
msgctxt "108533454-0-22647"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집 중…"

#: 108533454-0-22646
msgctxt "108533454-0-22646"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집 중…"

#: 108533454-0-22645
msgctxt "108533454-0-22645"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집 중…"

#: 108533454-0-22644
msgctxt "108533454-0-22644"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집 중…"

#: 108533454-0-22643
msgctxt "108533454-0-22643"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집 중…"

#: 108533454-0-22642
msgctxt "108533454-0-22642"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집 중…"

#: 108533454-0-22641
msgctxt "108533454-0-22641"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집 중…"

#: 108533454-0-22640
msgctxt "108533454-0-22640"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집 중…"

#: 108533454-0-22639
msgctxt "108533454-0-22639"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집 중…"

#: 108533454-0-22638
msgctxt "108533454-0-22638"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집 중…"

#: 108533454-0-22637
msgctxt "108533454-0-22637"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집 중…"

#: 108533454-0-22636
msgctxt "108533454-0-22636"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집 중…"

#: 108533454-0-22635
msgctxt "108533454-0-22635"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집 중…"

#: 108533454-0-22633
msgctxt "108533454-0-22633"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집 중…"

#: 74865733-0-22630
msgctxt "74865733-0-22630"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-22627
msgctxt "108533454-0-22627"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집 중…"

#: 108533454-0-22626
msgctxt "108533454-0-22626"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집 중…"

#: 108533454-0-22625
msgctxt "108533454-0-22625"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집 중…"

#: 74865733-0-22620
msgctxt "74865733-0-22620"
msgid "Disarm"
msgstr "해제하기"

#: 108533454-0-22613
msgctxt "108533454-0-22613"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 70307621-0-2261
msgctxt "70307621-0-2261"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-22605
msgctxt "74865733-0-22605"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 74865733-0-22594
msgctxt "74865733-0-22594"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-22589
msgctxt "74865733-0-22589"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-22583
msgctxt "74865733-0-22583"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 74865733-0-22581
msgctxt "74865733-0-22581"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 70307621-0-2258
msgctxt "70307621-0-2258"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-22573
msgctxt "74865733-0-22573"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-22570
msgctxt "74865733-0-22570"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2257
msgctxt "70307621-0-2257"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2256
msgctxt "70307621-0-2256"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-22559
msgctxt "74865733-0-22559"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-22555
msgctxt "108533454-0-22555"
msgid "Raising your banner"
msgstr "당신의 현수막 올리기"

#: 70307621-0-2255
msgctxt "70307621-0-2255"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2254
msgctxt "70307621-0-2254"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2253
msgctxt "70307621-0-2253"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-22528
msgctxt "74865733-0-22528"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 74865733-0-22519
msgctxt "74865733-0-22519"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 108533454-0-22515
msgctxt "108533454-0-22515"
msgid "Opening…"
msgstr "여는 중…"

#: 74865733-0-22514
msgctxt "74865733-0-22514"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 70307621-0-2251
msgctxt "70307621-0-2251"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-22502
msgctxt "74865733-0-22502"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 74865733-0-22497
msgctxt "74865733-0-22497"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-22489
msgctxt "74865733-0-22489"
msgid "0"
msgstr "0-G-"

#: 74865733-0-22485
msgctxt "74865733-0-22485"
msgid "Use Grave Dust"
msgstr "무덤 먼지 사용하기"

#: 74865733-0-22484
msgctxt "74865733-0-22484"
msgid "Use Grave Dust"
msgstr "무덤 먼지 사용하기"

#: 74865733-0-22483
msgctxt "74865733-0-22483"
msgid "Use Grave Dust"
msgstr "무덤 먼지 사용하기"

#: 108533454-0-22481
msgctxt "108533454-0-22481"
msgid "Opening…"
msgstr "여는 중…"

#: 108533454-0-22480
msgctxt "108533454-0-22480"
msgid "Opening…"
msgstr "여는 중…"

#: 70307621-0-2248
msgctxt "70307621-0-2248"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-22479
msgctxt "108533454-0-22479"
msgid "Opening…"
msgstr "여는 중…"

#: 108533454-0-22478
msgctxt "108533454-0-22478"
msgid "Opening…"
msgstr "여는 중…"

#: 74865733-0-22476
msgctxt "74865733-0-22476"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-22470
msgctxt "74865733-0-22470"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2247
msgctxt "70307621-0-2247"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-22466
msgctxt "74865733-0-22466"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-22465
msgctxt "74865733-0-22465"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-22464
msgctxt "74865733-0-22464"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2246
msgctxt "70307621-0-2246"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-22457
msgctxt "74865733-0-22457"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-22456
msgctxt "108533454-0-22456"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-22455
msgctxt "74865733-0-22455"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-22452
msgctxt "74865733-0-22452"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-22449
msgctxt "74865733-0-22449"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-22448
msgctxt "74865733-0-22448"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-22447
msgctxt "74865733-0-22447"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 74865733-0-22443
msgctxt "74865733-0-22443"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-22441
msgctxt "74865733-0-22441"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2244
msgctxt "70307621-0-2244"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2243
msgctxt "70307621-0-2243"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2242
msgctxt "70307621-0-2242"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2241
msgctxt "70307621-0-2241"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2240
msgctxt "70307621-0-2240"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-22396
msgctxt "74865733-0-22396"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 70307621-0-2239
msgctxt "70307621-0-2239"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-22387
msgctxt "74865733-0-22387"
msgid "Read"
msgstr "읽기"

#: 70307621-0-2238
msgctxt "70307621-0-2238"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-22375
msgctxt "74865733-0-22375"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-22369
msgctxt "74865733-0-22369"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-22368
msgctxt "74865733-0-22368"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-22365
msgctxt "74865733-0-22365"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-22363
msgctxt "74865733-0-22363"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2236
msgctxt "70307621-0-2236"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-22356
msgctxt "74865733-0-22356"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-22349
msgctxt "74865733-0-22349"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-22340
msgctxt "74865733-0-22340"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 70307621-0-2233
msgctxt "70307621-0-2233"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2232
msgctxt "70307621-0-2232"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2231
msgctxt "70307621-0-2231"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2230
msgctxt "70307621-0-2230"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2229
msgctxt "70307621-0-2229"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2228
msgctxt "70307621-0-2228"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2227
msgctxt "70307621-0-2227"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2226
msgctxt "70307621-0-2226"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2225
msgctxt "70307621-0-2225"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2224
msgctxt "70307621-0-2224"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2223
msgctxt "70307621-0-2223"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2222
msgctxt "70307621-0-2222"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2221
msgctxt "70307621-0-2221"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2220
msgctxt "70307621-0-2220"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2219
msgctxt "70307621-0-2219"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2218
msgctxt "70307621-0-2218"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2217
msgctxt "70307621-0-2217"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2216
msgctxt "70307621-0-2216"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2215
msgctxt "70307621-0-2215"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2214
msgctxt "70307621-0-2214"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2213
msgctxt "70307621-0-2213"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2212
msgctxt "70307621-0-2212"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2211
msgctxt "70307621-0-2211"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2210
msgctxt "70307621-0-2210"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2209
msgctxt "70307621-0-2209"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2208
msgctxt "70307621-0-2208"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2207
msgctxt "70307621-0-2207"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2206
msgctxt "70307621-0-2206"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2205
msgctxt "70307621-0-2205"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2204
msgctxt "70307621-0-2204"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-22037
msgctxt "74865733-0-22037"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2203
msgctxt "70307621-0-2203"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-22029
msgctxt "74865733-0-22029"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 70307621-0-2201
msgctxt "70307621-0-2201"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2200
msgctxt "70307621-0-2200"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2199
msgctxt "70307621-0-2199"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2198
msgctxt "70307621-0-2198"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2197
msgctxt "70307621-0-2197"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 8158238-0-2192
msgctxt "8158238-0-2192"
msgid "Enter"
msgstr "들어가기"

#: 74865733-0-21909
msgctxt "74865733-0-21909"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21899
msgctxt "74865733-0-21899"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21886
msgctxt "74865733-0-21886"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21883
msgctxt "74865733-0-21883"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21882
msgctxt "74865733-0-21882"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21880
msgctxt "74865733-0-21880"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 74865733-0-21876
msgctxt "74865733-0-21876"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 74865733-0-21872
msgctxt "74865733-0-21872"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21849
msgctxt "74865733-0-21849"
msgid "Activate"
msgstr "작동하기"

#: 108533454-0-21848
msgctxt "108533454-0-21848"
msgid "Searching…."
msgstr "수색 중…."

#: 74865733-0-21847
msgctxt "74865733-0-21847"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-21844
msgctxt "74865733-0-21844"
msgid "Push"
msgstr "밀기"

#: 74865733-0-21842
msgctxt "74865733-0-21842"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21841
msgctxt "74865733-0-21841"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21840
msgctxt "74865733-0-21840"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 74865733-0-21839
msgctxt "74865733-0-21839"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 74865733-0-21838
msgctxt "74865733-0-21838"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 74865733-0-21833
msgctxt "74865733-0-21833"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21820
msgctxt "74865733-0-21820"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 8158238-0-2182
msgctxt "8158238-0-2182"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 74865733-0-21818
msgctxt "74865733-0-21818"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21817
msgctxt "74865733-0-21817"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 74865733-0-21813
msgctxt "74865733-0-21813"
msgid "Steal"
msgstr "훔치기"

#: 74865733-0-21809
msgctxt "74865733-0-21809"
msgid "Push"
msgstr "밀기"

#: 74865733-0-21808
msgctxt "74865733-0-21808"
msgid "Push"
msgstr "밀기"

#: 74865733-0-21807
msgctxt "74865733-0-21807"
msgid "Push"
msgstr "밀기"

#: 74865733-0-21806
msgctxt "74865733-0-21806"
msgid "Push"
msgstr "밀기"

#: 74865733-0-21805
msgctxt "74865733-0-21805"
msgid "Push"
msgstr "밀기"

#: 74865733-0-21804
msgctxt "74865733-0-21804"
msgid "Push"
msgstr "밀기"

#: 74865733-0-21803
msgctxt "74865733-0-21803"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21802
msgctxt "74865733-0-21802"
msgid "Dig"
msgstr "파내기"

#: 74865733-0-21790
msgctxt "74865733-0-21790"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 74865733-0-21789
msgctxt "74865733-0-21789"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 74865733-0-21788
msgctxt "74865733-0-21788"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 74865733-0-21787
msgctxt "74865733-0-21787"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21786
msgctxt "74865733-0-21786"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 74865733-0-21785
msgctxt "74865733-0-21785"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 74865733-0-21782
msgctxt "74865733-0-21782"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 74865733-0-21781
msgctxt "74865733-0-21781"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 74865733-0-21780
msgctxt "74865733-0-21780"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 74865733-0-21779
msgctxt "74865733-0-21779"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 74865733-0-21778
msgctxt "74865733-0-21778"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21773
msgctxt "74865733-0-21773"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-21772
msgctxt "108533454-0-21772"
msgid "Despawning"
msgstr "없애기"

#: 74865733-0-21771
msgctxt "74865733-0-21771"
msgid "Steal"
msgstr "훔치기"

#: 74865733-0-21760
msgctxt "74865733-0-21760"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-21759
msgctxt "74865733-0-21759"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-21756
msgctxt "74865733-0-21756"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21755
msgctxt "74865733-0-21755"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21754
msgctxt "74865733-0-21754"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21752
msgctxt "74865733-0-21752"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21749
msgctxt "74865733-0-21749"
msgid "Steal"
msgstr "훔치기"

#: 74865733-0-21748
msgctxt "74865733-0-21748"
msgid "Ignite"
msgstr "점화하기"

#: 74865733-0-21746
msgctxt "74865733-0-21746"
msgid "Ignite"
msgstr "점화하기"

#: 74865733-0-21745
msgctxt "74865733-0-21745"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21742
msgctxt "74865733-0-21742"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 74865733-0-21738
msgctxt "74865733-0-21738"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21732
msgctxt "74865733-0-21732"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 8158238-0-2173
msgctxt "8158238-0-2173"
msgid "Climbing…"
msgstr "올라가는 중…"

#: 74865733-0-21727
msgctxt "74865733-0-21727"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-21726
msgctxt "108533454-0-21726"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21724
msgctxt "74865733-0-21724"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21723
msgctxt "74865733-0-21723"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21721
msgctxt "74865733-0-21721"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21720
msgctxt "74865733-0-21720"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21719
msgctxt "74865733-0-21719"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21718
msgctxt "74865733-0-21718"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21717
msgctxt "74865733-0-21717"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21716
msgctxt "74865733-0-21716"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21711
msgctxt "74865733-0-21711"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21710
msgctxt "74865733-0-21710"
msgid "Disarm"
msgstr "해제하기"

#: 8158238-0-2169
msgctxt "8158238-0-2169"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21681
msgctxt "74865733-0-21681"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 8158238-0-2168
msgctxt "8158238-0-2168"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21677
msgctxt "74865733-0-21677"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 74865733-0-21675
msgctxt "74865733-0-21675"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 74865733-0-21673
msgctxt "74865733-0-21673"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 74865733-0-21671
msgctxt "74865733-0-21671"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 74865733-0-21669
msgctxt "74865733-0-21669"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 74865733-0-21667
msgctxt "74865733-0-21667"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 74865733-0-21665
msgctxt "74865733-0-21665"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 74865733-0-21663
msgctxt "74865733-0-21663"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 74865733-0-21661
msgctxt "74865733-0-21661"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 74865733-0-21659
msgctxt "74865733-0-21659"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 74865733-0-21656
msgctxt "74865733-0-21656"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 74865733-0-21654
msgctxt "74865733-0-21654"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 74865733-0-21652
msgctxt "74865733-0-21652"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 74865733-0-21650
msgctxt "74865733-0-21650"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 8158238-0-2165
msgctxt "8158238-0-2165"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21646
msgctxt "74865733-0-21646"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 74865733-0-21644
msgctxt "74865733-0-21644"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 74865733-0-21642
msgctxt "74865733-0-21642"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 74865733-0-21640
msgctxt "74865733-0-21640"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 70307621-0-2164
msgctxt "70307621-0-2164"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 74865733-0-21638
msgctxt "74865733-0-21638"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 74865733-0-21636
msgctxt "74865733-0-21636"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 74865733-0-21634
msgctxt "74865733-0-21634"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 74865733-0-21632
msgctxt "74865733-0-21632"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 70307621-0-2163
msgctxt "70307621-0-2163"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21629
msgctxt "74865733-0-21629"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21604
msgctxt "74865733-0-21604"
msgid "Read"
msgstr "읽기"

#: 74865733-0-21602
msgctxt "74865733-0-21602"
msgid "Read"
msgstr "읽기"

#: 74865733-0-21598
msgctxt "74865733-0-21598"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 74865733-0-21597
msgctxt "74865733-0-21597"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 74865733-0-21595
msgctxt "74865733-0-21595"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 74865733-0-21594
msgctxt "74865733-0-21594"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 74865733-0-21593
msgctxt "74865733-0-21593"
msgid "Take Rubbing"
msgstr "탁본 뜨기"

#: 74865733-0-21591
msgctxt "74865733-0-21591"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 108533454-0-21579
msgctxt "108533454-0-21579"
msgid "Searching…."
msgstr "수색 중…."

#: 74865733-0-21578
msgctxt "74865733-0-21578"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-21576
msgctxt "74865733-0-21576"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-21574
msgctxt "74865733-0-21574"
msgid "Signal Revus"
msgstr "신호 Revus-G-"

#: 74865733-0-21570
msgctxt "74865733-0-21570"
msgid "Kneel"
msgstr "무릎 꿇기"

#: 74865733-0-21569
msgctxt "74865733-0-21569"
msgid "Kneel"
msgstr "무릎 꿇기"

#: 74865733-0-21568
msgctxt "74865733-0-21568"
msgid "Kneel"
msgstr "무릎 꿇기"

#: 74865733-0-21567
msgctxt "74865733-0-21567"
msgid "Kneel"
msgstr "무릎 꿇기"

#: 74865733-0-21561
msgctxt "74865733-0-21561"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 74865733-0-21556
msgctxt "74865733-0-21556"
msgid "Push"
msgstr "밀기"

#: 74865733-0-21549
msgctxt "74865733-0-21549"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-21542
msgctxt "74865733-0-21542"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21538
msgctxt "74865733-0-21538"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21527
msgctxt "74865733-0-21527"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21526
msgctxt "74865733-0-21526"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21525
msgctxt "74865733-0-21525"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21524
msgctxt "74865733-0-21524"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21523
msgctxt "74865733-0-21523"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-21522
msgctxt "74865733-0-21522"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21515
msgctxt "74865733-0-21515"
msgid "Shove"
msgstr "밀침"

#: 74865733-0-21510
msgctxt "74865733-0-21510"
msgid "Unlock"
msgstr "잠금 해제"

#: 74865733-0-21509
msgctxt "74865733-0-21509"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21488
msgctxt "74865733-0-21488"
msgid "Place Offering"
msgstr "공양물을 놓기"

#: 74865733-0-21487
msgctxt "74865733-0-21487"
msgid "Place Offering"
msgstr "공양물을 놓기"

#: 74865733-0-21486
msgctxt "74865733-0-21486"
msgid "Place Offering"
msgstr "공양물을 놓기"

#: 74865733-0-21485
msgctxt "74865733-0-21485"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21483
msgctxt "74865733-0-21483"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21482
msgctxt "74865733-0-21482"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21481
msgctxt "74865733-0-21481"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21479
msgctxt "74865733-0-21479"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21477
msgctxt "74865733-0-21477"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 74865733-0-21476
msgctxt "74865733-0-21476"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 74865733-0-21475
msgctxt "74865733-0-21475"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-21473
msgctxt "108533454-0-21473"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21467
msgctxt "74865733-0-21467"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 74865733-0-21463
msgctxt "74865733-0-21463"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21462
msgctxt "74865733-0-21462"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 74865733-0-21452
msgctxt "74865733-0-21452"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21441
msgctxt "74865733-0-21441"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21432
msgctxt "74865733-0-21432"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21429
msgctxt "74865733-0-21429"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21428
msgctxt "74865733-0-21428"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21427
msgctxt "74865733-0-21427"
msgid "Play"
msgstr "연주하기"

#: 108533454-0-21426
msgctxt "108533454-0-21426"
msgid "Searching…."
msgstr "수색 중…."

#: 74865733-0-21424
msgctxt "74865733-0-21424"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21423
msgctxt "74865733-0-21423"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21417
msgctxt "74865733-0-21417"
msgid "Activate"
msgstr "작동하기"

#: 74865733-0-21398
msgctxt "74865733-0-21398"
msgid "Push"
msgstr "밀기"

#: 74865733-0-21394
msgctxt "74865733-0-21394"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21349
msgctxt "74865733-0-21349"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21341
msgctxt "74865733-0-21341"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 70307621-0-2133
msgctxt "70307621-0-2133"
msgid "Rescue"
msgstr "구조하기"

#: 70307621-0-2132
msgctxt "70307621-0-2132"
msgid "Rescue"
msgstr "구조하기"

#: 74865733-0-21319
msgctxt "74865733-0-21319"
msgid "Travel"
msgstr "이동하기"

#: 74865733-0-21313
msgctxt "74865733-0-21313"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21306
msgctxt "74865733-0-21306"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21305
msgctxt "74865733-0-21305"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21304
msgctxt "74865733-0-21304"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21303
msgctxt "74865733-0-21303"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21302
msgctxt "74865733-0-21302"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21301
msgctxt "74865733-0-21301"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21300
msgctxt "74865733-0-21300"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 70307621-0-2130
msgctxt "70307621-0-2130"
msgid "Rescue"
msgstr "구조하기"

#: 108533454-0-21294
msgctxt "108533454-0-21294"
msgid "Dig"
msgstr "파내기"

#: 8158238-0-2129
msgctxt "8158238-0-2129"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 108533454-0-21287
msgctxt "108533454-0-21287"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 108533454-0-21286
msgctxt "108533454-0-21286"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 108533454-0-21285
msgctxt "108533454-0-21285"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 108533454-0-21284
msgctxt "108533454-0-21284"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 108533454-0-21283
msgctxt "108533454-0-21283"
msgid "Burn"
msgstr "불태우기"

#: 108533454-0-21282
msgctxt "108533454-0-21282"
msgid "Burn"
msgstr "불태우기"

#: 108533454-0-21280
msgctxt "108533454-0-21280"
msgid "Burn"
msgstr "불태우기"

#: 74865733-0-21265
msgctxt "74865733-0-21265"
msgid "Read"
msgstr "읽기"

#: 74865733-0-21263
msgctxt "74865733-0-21263"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21250
msgctxt "74865733-0-21250"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21249
msgctxt "74865733-0-21249"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21240
msgctxt "74865733-0-21240"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21212
msgctxt "74865733-0-21212"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-21209
msgctxt "74865733-0-21209"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21208
msgctxt "74865733-0-21208"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21207
msgctxt "74865733-0-21207"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21198
msgctxt "74865733-0-21198"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2118
msgctxt "70307621-0-2118"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2117
msgctxt "70307621-0-2117"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-21165
msgctxt "74865733-0-21165"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-21158
msgctxt "74865733-0-21158"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-21153
msgctxt "74865733-0-21153"
msgid "Unlock"
msgstr "잠금 해제"

#: 74865733-0-21151
msgctxt "74865733-0-21151"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 70307621-0-2107
msgctxt "70307621-0-2107"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 70307621-0-2106
msgctxt "70307621-0-2106"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 70307621-0-2081
msgctxt "70307621-0-2081"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 70307621-0-2076
msgctxt "70307621-0-2076"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 8158238-0-1912
msgctxt "8158238-0-1912"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-13473
msgctxt "108533454-0-13473"
msgid "Opening..."
msgstr "여는 중…"

#: 108533454-0-13472
msgctxt "108533454-0-13472"
msgid "Opening..."
msgstr "여는 중…"

#: 108533454-0-13471
msgctxt "108533454-0-13471"
msgid "Opening..."
msgstr "여는 중…"

#: 108533454-0-13470
msgctxt "108533454-0-13470"
msgid "Opening..."
msgstr "여는 중…"

#: 108533454-0-13469
msgctxt "108533454-0-13469"
msgid "Opening..."
msgstr "여는 중…"

#: 108533454-0-13468
msgctxt "108533454-0-13468"
msgid "Opening..."
msgstr "여는 중…"

#: 108533454-0-13467
msgctxt "108533454-0-13467"
msgid "Opening..."
msgstr "여는 중…"

#: 108533454-0-13466
msgctxt "108533454-0-13466"
msgid "Opening..."
msgstr "여는 중…"

#: 108533454-0-13465
msgctxt "108533454-0-13465"
msgid "Opening..."
msgstr "여는 중…"

#: 74865733-0-13316
msgctxt "74865733-0-13316"
msgid "Dig"
msgstr "파내기"

#: 74865733-0-13315
msgctxt "74865733-0-13315"
msgid "Dig"
msgstr "파내기"

#: 74865733-0-13314
msgctxt "74865733-0-13314"
msgid "Dig"
msgstr "파내기"

#: 74865733-0-13313
msgctxt "74865733-0-13313"
msgid "Dig"
msgstr "파내기"

#: 74865733-0-13312
msgctxt "74865733-0-13312"
msgid "Dig"
msgstr "파내기"

#: 74865733-0-13311
msgctxt "74865733-0-13311"
msgid "Dig"
msgstr "파내기"

#: 74865733-0-13310
msgctxt "74865733-0-13310"
msgid "Dig"
msgstr "파내기"

#: 74865733-0-13309
msgctxt "74865733-0-13309"
msgid "Dig"
msgstr "파내기"

#: 74865733-0-13308
msgctxt "74865733-0-13308"
msgid "Dig"
msgstr "파내기"